{
  "\"Automatically adjust quality\" will be disabled for these videos.": "\"자동 품질 조정\"은 이 비디오들에 대해 비활성화됩니다.",
  "\"{directoryTitle}\" is currently being updated": "\"{directoryTitle}\"이(가) 현재 업데이트 중입니다.",
  "\"{directoryTitle}\" is empty": "\"{directoryTitle}\"이(가) 비어 있습니다.",
  "\"{playerName}\" is playing media from an unknown source.": "\"{playerName}\"이(가) 알 수 없는 소스에서 미디어를 재생 중입니다.",
  "({count} Channels)": "({count}개 채널)",
  "+ {count} more": "+ {count}개 더",
  "...plus more exclusive features!": "...더 많은 독점 기능 포함!",
  "0 Channels (scan required)": "0개 채널(스캔 필요)",
  "0 files": "0개 파일",
  "1 Album": "앨범 1개",
  "1 Episode": "에피소드 1개",
  "1 Item": "항목 1개",
  "1 Movie": "영화 1편",
  "1 Reaction": "반응 1개",
  "1 Second": "1초",
  "1 Show": "프로그램 1개",
  "1 Track": "트랙 1개",
  "1 Video": "비디오 1개",
  "1 channel": "채널 1개",
  "1 failed item": "실패한 항목 1개",
  "1 item selected": "항목 1개 선택됨",
  "1 library": "라이브러리 1개",
  "1 mutual friend": "공통 친구 1명",
  "1 tuner": "튜너 1개",
  "12 Hour": "12시간",
  "2.0 (Stereo)": "2.0 (스테레오)",
  "24 Hour": "24시간",
  "3 Seconds": "3초",
  "5 Seconds": "5초",
  "6 digit code": "6자리 코드",
  "A \"Plex Versions\" folder will be created in your chosen location.": "선택한 위치에 \"Plex Versions\" 폴더가 생성됩니다.",
  "A Home user already exists with this name": "이 이름의 홈 사용자가 이미 존재합니다.",
  "A different type is selected": "다른 유형이 선택되었습니다.",
  "A language is required.": "언어가 필요합니다.",
  "A large number of items may be time-consuming to convert. If you have trouble, try reducing the number of items.": "많은 항목을 변환하는 데 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 문제가 발생하면 항목 수를 줄여보세요.",
  "A large number of sync items may be time-consuming to convert and transfer to your device. If you have trouble, try reducing the number of items.": "많은 동기화 항목을 변환하고 전송하는 데 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 문제가 발생하면 항목 수를 줄여보세요.",
  "A library name is required.": "라이브러리 이름이 필요합니다.",
  "A lowercase letter is required": "소문자가 필요합니다.",
  "A new TV tuner ({tunerMake} {tunerModel}) has been found! Plex DVR is the easiest way to record your favorite shows!": "새 TV 튜너({tunerMake} {tunerModel})를 찾았습니다! Plex DVR은 좋아하는 프로그램을 녹화하는 가장 쉬운 방법입니다!",
  "A number is required": "숫자가 필요합니다.",
  "A problem has been detected with a core component of Plex Media Server.": "Plex Media Server의 핵심 구성 요소에서 문제가 발견되었습니다.",
  "A recording is scheduled to start in a few minutes and all tuners are currently in use. Please select from one of the actions below. Selecting OK or taking no action will end this live viewing session once the recording starts.": "몇 분 후 녹화가 시작되며 모든 튜너가 사용 중입니다. 아래 작업 중 하나를 선택하세요. 확인을 선택하거나 아무 것도 하지 않으면 녹화 시작 시 라이브 시청 세션이 종료됩니다.",
  "A scanner is required.": "스캐너가 필요합니다.",
  "A special character is required": "특수 문자가 필요합니다.",
  "A subtitle track must be selected to turn on Auto-Sync Subtitles.": "자동 자막 동기화를 켜려면 자막 트랙을 선택해야 합니다.",
  "A temporary recovery code has already been sent recently. Please try again later.": "임시 복구 코드가 이미 최근에 전송되었습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "A verification email has been sent to the address above. Please follow the instructions in the email to verify your account.": "위 이메일 주소로 인증 이메일이 전송되었습니다. 이메일의 지시에 따라 계정을 인증하세요.",
  "Abort": "중단",
  "About to end": "곧 종료",
  "Accept": "수락",
  "Accept Invite": "초대 수락",
  "Accept Request": "요청 수락",
  "Accepting invite": "초대 수락 중",
  "Access to the best artwork, artist bios, album reviews, and more": "최고의 아트워크, 아티스트 소개, 앨범 리뷰 등에 액세스하세요",
  "Account": "계정",
  "Account Menu": "계정 메뉴",
  "Account Privacy Setting modal": "계정 개인정보 설정 모달",
  "Account Privacy and Email Frequency Setting modal": "계정 개인정보 및 이메일 빈도 설정 모달",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "Account Visibility": "계정 표시 여부",
  "Account Visibility & Activity Sharing": "계정 표시 및 활동 공유",
  "Account linking timed out. {openLink}Try again?{closeLink}": "계정 연결 시간이 초과되었습니다. {openLink}다시 시도하시겠습니까?{closeLink}",
  "Accounts with Library Access": "라이브러리 액세스 권한이 있는 계정",
  "Actions": "작업",
  "Active": "활성",
  "Activity": "활동",
  "Activity Feed": "활동 피드",
  "Activity by {firstMention}": "{firstMention}의 활동",
  "Activity by {firstMention} and {secondMention}": "{firstMention} 및 {secondMention}의 활동",
  "Activity by {firstMention}, {secondMention} and 1 other": "{firstMention}, {secondMention} 및 다른 1명의 활동",
  "Activity by {firstMention}, {secondMention} and {usersLeft} others": "{firstMention}, {secondMention} 및 다른 {usersLeft}명의 활동",
  "Actor": "배우",
  "Actors": "배우",
  "Ad": "광고",
  "Ad in {seconds}": "{seconds}초 후 광고",
  "Add": "추가",
  "Add EPG data lineup or location": "EPG 데이터 라인업 또는 위치 추가",
  "Add Folder": "폴더 추가",
  "Add Friend": "친구 추가",
  "Add Friends": "친구 추가",
  "Add Library": "라이브러리 추가",
  "Add Rule": "규칙 추가",
  "Add Rule Group": "규칙 그룹 추가",
  "Add Show to Watchlist": "프로그램을 시청 목록에 추가",
  "Add User…": "사용자 추가 ...",
  "Add a Rating & Review Now": "지금 평점 및 리뷰 추가",
  "Add a Rating Now": "지금 평점 추가",
  "Add a TIDAL subscription to save your favorite music and playlists": "좋아하는 음악과 재생 목록을 저장하려면 TIDAL 구독을 추가하세요",
  "Add a description about yourself": "자신에 대한 설명을 추가하세요",
  "Add a message": "메시지 추가",
  "Add a review": "리뷰 추가",
  "Add another EPG data lineup or location": "다른 EPG 데이터 라인업 또는 위치 추가",
  "Add another device": "다른 기기 추가",
  "Add channels from another lineup/location": "다른 라인업/위치에서 채널 추가",
  "Add folders": "폴더 추가",
  "Add folders to your library": "라이브러리에 폴더 추가",
  "Add friends": "친구 추가",
  "Add friends to Plex and see what they're watching, watchlisting and rating.": "Plex에 친구를 추가하고 그들이 무엇을 보고 있고, 시청 목록에 추가하고 있으며, 평가하고 있는지 확인하세요.",
  "Add movies and shows to your Watchlist to catch up on later. Watching an item in the list or marking it as watched will remove it from the list.": "나중에 볼 수 있도록 영화와 프로그램을 시청 목록에 추가하세요. 목록에서 항목을 시청하거나 시청한 것으로 표시하면 목록에서 제거됩니다.",
  "Add movies and shows to your Watchlist to catch up on later. Watching an item in the list or marking it as watched will remove it from the list. Get started by selecting items below to add to your Watchlist.": "나중에 볼 수 있도록 영화와 프로그램을 시청 목록에 추가하세요. 목록에서 항목을 시청하거나 시청한 것으로 표시하면 목록에서 제거됩니다. 아래에서 시청 목록에 추가할 항목을 선택하여 시작하세요.",
  "Add to": "추가",
  "Add to Collection": "컬렉션에 추가",
  "Add to Collection...": "컬렉션에 추가...",
  "Add to Favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Add to Friends' Home?": "친구의 홈에 추가하시겠습니까?",
  "Add to Library": "라이브러리에 추가",
  "Add to My TIDAL": "내 TIDAL에 추가",
  "Add to Playlist": "재생 목록에 추가",
  "Add to Playlist...": "재생 목록에 추가...",
  "Add to Plex Home": "Plex 홈에 추가",
  "Add to Plex Picks": "Plex 추천에 추가",
  "Add to Queue": "대기열에 추가",
  "Add to Watchlist": "시청 목록에 추가",
  "Add to favorites": "즐겨찾기에 추가",
  "Add to library:": "라이브러리에 추가:",
  "Add to your Plex Home": "Plex 홈에 추가",
  "Add to {libraryName}": "{libraryName}에 추가",
  "Add to {libraryTitle}": "{libraryTitle}에 추가",
  "Add to {serverName}": "{serverName}에 추가",
  "Add to...": "추가...",
  "Add webhook": "웹훅 추가",
  "Add website": "웹사이트 추가",
  "Add your first rating": "첫 평점을 추가하세요",
  "Add your first review": "첫 리뷰를 추가하세요",
  "Add your location": "위치 추가",
  "Add your media to Plex": "미디어를 Plex에 추가하세요",
  "Add your review": "리뷰 추가",
  "Add {1} Library": "{1} 라이브러리 추가",
  "Add {channelTitle} to favorites": "{channelTitle}을 즐겨찾기에 추가",
  "Add {inputValue}…": "{inputValue} 추가 …",
  "Add {service} to My Services": "{service}을(를) 내 서비스에 추가",
  "Add {title} To Your Watchlist?": "{title}을 시청 목록에 추가하시겠습니까?",
  "Add {title} to favorites": "{title}을 즐겨찾기에 추가",
  "Added to Watchlist": "시청 목록에 추가됨",
  "Added {service} to My Services.": "{service}을(를) 내 서비스에 추가했습니다.",
  "Adding location to your profile lets friends know where you are in this big beautiful world.": "프로필에 위치를 추가하면 친구들이 이 아름다운 세상에서 당신이 어디에 있는지 알 수 있습니다.",
  "Adding other Plex users to your home requires a Plex Pass. {openLink}Learn More{closeLink}": "다른 Plex 사용자를 홈에 추가하려면 Plex Pass가 필요합니다. {openLink}자세히 알아보기{closeLink}",
  "Adjusting playback quality increases or decreases image processing during video playback.": "재생 품질을 조정하면 비디오 재생 중 이미지 처리가 증가하거나 감소합니다.",
  "Advanced": "고급",
  "Advanced Filters": "고급 필터",
  "Agenda View": "일정 보기",
  "Agent": "에이전트",
  "Agents": "에이전트",
  "Agents (Legacy)": "에이전트(이전 버전)",
  "Aired": "방영됨",
  "Airing": "방영 중",
  "Airing Details": "방영 세부 정보",
  "Airing now": "현재 방영 중",
  "Airs": "방영",
  "Album": "앨범",
  "Albums": "앨범",
  "Alerts": "알림",
  "Alerts are restricted from shared users.": "공유 사용자에게는 알림이 제한됩니다.",
  "All": "전체",
  "All Channels": "모든 채널",
  "All Downloads": "모든 다운로드",
  "All Libraries": "모든 라이브러리",
  "All Media": "모든 미디어",
  "All Services": "모든 서비스",
  "All Time": "전체 기간",
  "All Tuners are Currently in Use": "모든 튜너가 현재 사용 중입니다",
  "All Users": "모든 사용자",
  "All accounts you've muted or blocked will be displayed below. {openLink}Learn more{closeLink}.": "음소거하거나 차단한 모든 계정이 아래에 표시됩니다. {openLink}자세히 알아보기{closeLink}.",
  "All compatible videos will play at original quality. Incompatible videos will be converted at maximum quality.": "호환되는 모든 비디오는 원본 품질로 재생됩니다. 호환되지 않는 비디오는 최대 품질로 변환됩니다.",
  "All friends": "모든 친구",
  "All libraries": "모든 라이브러리",
  "All set! Your Plex Media Server is working hard to find your media and make it beautiful. Grab the Plex app for all your favorite devices to get the most out of Plex and start streaming everywhere!": "모두 준비되었습니다! Plex Media Server가 미디어를 찾아 아름답게 만드는 데 열심히 일하고 있습니다. 모든 좋아하는 기기에 Plex 앱을 설치하여 Plex를 최대한 활용하고 어디서나 스트리밍을 시작하세요!",
  "All tuners are in use. Please ask the server owner to free up a tuner to continue watching Live TV.": "모든 튜너가 사용 중입니다. 라이브 TV 시청을 계속하려면 서버 소유자에게 튜너를 해제해 달라고 요청하세요.",
  "All tuners are in use. Please ask the server owner to free up a tuner to watch Live TV.": "모든 튜너가 사용 중입니다. 라이브 TV를 시청하려면 서버 소유자에게 튜너를 해제해 달라고 요청하세요.",
  "All {1} settings and customization will be reset and restored to their default state.": "모든 {1} 설정 및 사용자 정의가 재설정되어 기본 상태로 복원됩니다.",
  "All {productName} settings and customization will be reset and restored to their default state. Other {productName} instances will not be affected.": "모든 {productName} 설정 및 사용자 정의가 재설정되어 기본 상태로 복원됩니다. 다른 {productName} 인스턴스에는 영향이 없습니다.",
  "All {productName} settings and customization will be reset and restored to their default state. This will affect other {productName} instances.": "모든 {productName} 설정 및 사용자 정의가 재설정되어 기본 상태로 복원됩니다. 이는 다른 {productName} 인스턴스에 영향을 줍니다.",
  "All {typeTitle} Downloads": "모든 {typeTitle} 다운로드",
  "Allow": "허용",
  "Allow Downloads": "다운로드 허용",
  "Allow Fallback to Insecure Connections": "보안되지 않은 연결로 대체 허용",
  "Allow Insecure Connections": "보안되지 않은 연결 허용",
  "Allow Live TV and DVR access": "라이브 TV 및 DVR 액세스 허용",
  "Allow Live TV only": "라이브 TV만 허용",
  "Allow Only Labels": "라벨만 허용",
  "Allow Only Ratings": "등급만 허용",
  "Allow access to Live TV": "라이브 TV 액세스 허용",
  "Allow all labels": "모든 라벨 허용",
  "Allow all ratings": "모든 등급 허용",
  "Allow insecure connection": "보안되지 않은 연결 허용",
  "Allow me to access my media outside my home": "집 밖에서 내 미디어에 액세스하도록 허용",
  "Allow only {tags}": "{tags}만 허용",
  "Allow this account to download content from your server": "이 계정이 서버에서 콘텐츠를 다운로드하도록 허용",
  "Allow this account to download content from your server.": "이 계정이 서버에서 콘텐츠를 다운로드하도록 허용합니다.",
  "Allow this app to make insecure connections to Plex Media Server if secure connections fail.": "보안 연결에 실패하면 이 앱이 Plex Media Server에 보안되지 않은 연결을 할 수 있도록 허용합니다.",
  "Allow this friend to download content from your server.": "이 친구가 서버에서 콘텐츠를 다운로드하도록 허용합니다.",
  "Allow username to be used when signing in": "로그인 시 사용자 이름 사용 허용",
  "Allows the player to play compatible media without any conversion.": "플레이어가 호환되는 미디어를 변환 없이 재생할 수 있도록 허용합니다.",
  "Allows the player to play compatible media without any conversion. In most browsers, direct play supports MP4 videos with h264 video and AAC audio. Videos with subtitles cannot be played directly.": "플레이어가 호환되는 미디어를 변환 없이 재생할 수 있도록 허용합니다. 대부분의 브라우저에서 직접 재생은 h264 비디오 및 AAC 오디오가 있는 MP4 비디오를 지원합니다. 자막이 있는 비디오는 직접 재생할 수 없습니다.",
  "Allows the server to copy compatible audio and video streams without converting them.": "서버가 호환되는 오디오 및 비디오 스트림을 변환 없이 복사할 수 있도록 허용합니다.",
  "Also remove access to all libraries and single items.": "모든 라이브러리 및 개별 항목에 대한 액세스도 제거합니다.",
  "Also remove {name} as a friend.": "{name}을(를) 친구에서 제거합니다.",
  "Always": "항상",
  "Always enabled": "항상 활성화",
  "Always looking for something new to watch? Get inspired by what your friends have been streaming lately, delivered in the form of a curated email summary from Plex.": "항상 새로운 볼거리를 찾고 계신가요? Plex에서 제공하는 큐레이션된 이메일 요약을 통해 친구들이 최근에 스트리밍한 콘텐츠에서 영감을 얻어보세요.",
  "An active {openPlexPassLink}Plex Pass{closePlexPassLink} is required to download from a Plex Media Server.": "Plex Media Server에서 다운로드하려면 활성화된 {openPlexPassLink}Plex Pass{closePlexPassLink}가 필요합니다.",
  "An agent is required.": "에이전트가 필요합니다.",
  "An email containing the recovery code has been sent.": "복구 코드가 포함된 이메일이 전송되었습니다.",
  "An error has occurred, please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
  "An error occurred loading items into the play queue.": "재생 목록에 항목을 로드하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred loading items to play.": "재생할 항목을 로드하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred loading the media being played on \"{playerName}\".": "\"{playerName}\"에서 재생 중인 미디어를 로드하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred loading this user": "이 사용자를 로드하는 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred retrieving friends. Please try again.": "친구를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "An error occurred retrieving home details. Please try again.": "홈 세부 정보를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "An error occurred retrieving home users. Please try again.": "홈 사용자를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "An error occurred retrieving invites. Please try again.": "초대장을 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "An error occurred retrieving webhooks. Please try again.": "웹훅을 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "An error occurred trying to play \"{title}\".": "\"{title}\"을(를) 재생하려는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to play this item.": "이 항목을 재생하려는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred trying to play this item. Please enable DRM support in your browser then try again.": "이 항목을 재생하려는 중 오류가 발생했습니다. 브라우저에서 DRM 지원을 활성화한 후 다시 시도하세요.",
  "An error occurred trying to play this item. Please make sure content from TIDAL is not already playing on another device.": "이 항목을 재생하려는 중 오류가 발생했습니다. 다른 기기에서 TIDAL의 콘텐츠가 이미 재생 중이 아닌지 확인하세요.",
  "An error occurred while loading this profile.": "이 프로필을 로드하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while syncing settings": "설정을 동기화하는 중 오류가 발생했습니다",
  "An error occurred, could not load settings from your Plex profile.": "오류가 발생하여 Plex 프로필에서 설정을 로드할 수 없습니다.",
  "An error occurred, defaults have not been restored.": "오류가 발생하여 기본값이 복원되지 않았습니다.",
  "An internet connection is required to refresh library metadata. Please check this server's connection and try again.": "라이브러리 메타데이터를 새로 고치려면 인터넷 연결이 필요합니다. 이 서버의 연결을 확인하고 다시 시도하세요.",
  "An internet connection is required to scan library files. Please check this server's connection and try again.": "라이브러리 파일을 스캔하려면 인터넷 연결이 필요합니다. 이 서버의 연결을 확인하고 다시 시도하세요.",
  "An invite will be sent to {emailAddress}": "{emailAddress}로 초대장이 전송됩니다",
  "An item on {serverName}": "{serverName}의 항목",
  "An unexpected error is impacting the Rate & Review action": "예기치 않은 오류로 인해 평점 및 리뷰 작업에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error is impacting the account menu": "예기치 않은 오류로 인해 계정 메뉴에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error is impacting the navigation bar": "예기치 않은 오류로 인해 탐색 바에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error is impacting the search bar": "예기치 않은 오류로 인해 검색창에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error is impacting the sidebar": "예기치 않은 오류로 인해 사이드바에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error is impacting this action": "예기치 않은 오류로 인해 이 작업에 영향을 주고 있습니다",
  "An unexpected error occurred": "예기치 않은 오류가 발생했습니다",
  "An unexpected error occurred.": "예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "An update is available.": "업데이트가 있습니다.",
  "An uppercase letter is required": "대문자가 필요합니다",
  "Analyze": "분석",
  "Analyze Library": "라이브러리 분석",
  "Analyzes all the media files in the library. The analysis captures information about the media which helps Plex decide how to optimally play back the media.": "라이브러리의 모든 미디어 파일을 분석합니다. 분석은 미디어에 대한 정보를 수집하여 Plex가 최적의 재생 방법을 결정하는 데 도움을 줍니다.",
  "Analyzing": "분석 중",
  "Analyzing {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1} 분석 중",
  "Announcements": "공지사항",
  "Announcements are not available.": "공지사항을 사용할 수 없습니다.",
  "Antenna": "안테나",
  "Antenna Signal Strength": "안테나 신호 강도",
  "Any connections between your media server and players WILL NOT BE SECURE": "미디어 서버와 플레이어 간의 모든 연결은 안전하지 않습니다",
  "Any unsaved changes to channel mappings will be lost when you add a new lineup.": "새 라인업을 추가하면 채널 매핑에 저장되지 않은 변경 사항은 모두 손실됩니다.",
  "Any {1} settings and customization made in this {1} instance will not be synchronized with other {1} instances.  This is because we have detected you have previously saved settings from a newer version of {1}.": "이 {1} 인스턴스에서 변경한 모든 {1} 설정 및 사용자 정의는 다른 {1} 인스턴스와 동기화되지 않습니다. 이는 이전에 더 새로운 버전의 {1}에서 설정을 저장한 것으로 감지되었기 때문입니다.",
  "Anyone": "누구나",
  "Anyone signed in to Plex": "Plex에 로그인한 누구나",
  "Aperture": "조리개",
  "Apply": "적용",
  "Apr": "4월",
  "April": "4월",
  "Are you still there?": "아직 계신가요?",
  "Are you sure you want to cancel this download?": "이 다운로드를 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel this invite?": "이 초대를 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to cancel this recording?": "이 녹화를 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete all versions? This cannot be undone.": "모든 버전을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to delete the preview thumbnails for items in this library? This cannot be undone.": "이 라이브러리의 항목에 대한 미리보기 썸네일을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to delete the {1} version of {2}?": "{2}의 {1} 버전을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete these {selectedItemsCount} collections?": "이 {selectedItemsCount}개의 컬렉션을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete these {selectedItemsCount} items from your filesystem?": "파일 시스템에서 이 {selectedItemsCount}개의 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete these {selectedItemsCount} playlists?": "이 {selectedItemsCount}개의 재생 목록을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this URL? This action cannot be undone. You can generate a new URL later.": "이 URL을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다. 나중에 새 URL을 생성할 수 있습니다.",
  "Are you sure you want to delete this collection?": "이 컬렉션을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this comment?": "이 댓글을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this download?": "이 다운로드를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this file from your filesystem?": "파일 시스템에서 이 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this item from your filesystem?": "파일 시스템에서 이 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this playlist?": "이 재생 목록을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this subtitle file?": "이 자막 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this version? You can enable it again in Optimized Versions Settings.": "이 버전을 삭제하시겠습니까? 최적화된 버전 설정에서 다시 활성화할 수 있습니다.",
  "Are you sure you want to delete {1} items from your filesystem?": "파일 시스템에서 {1}개의 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete {1} versions of {2}?": "{2}의 {1}개의 버전을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete {1}?": "{1}을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete {1}? This cannot be undone.": "{1}을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to join this home? You will leave your current home.": "이 홈에 가입하시겠습니까? 현재 홈에서 나가게 됩니다.",
  "Are you sure you want to leave this home?": "이 홈에서 나가시겠습니까?",
  "Are you sure you want to leave this shared server?": "이 공유 서버에서 나가시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark 1 episode in \"{showTitle}\" as unwatched?": "\"{showTitle}\"의 에피소드 1개를 시청하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark 1 episode in \"{showTitle}\" as watched?": "\"{showTitle}\"의 에피소드 1개를 시청한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark these {selectedItemsCount} items as played?": "이 {selectedItemsCount}개의 항목을 재생한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark these {selectedItemsCount} items as unplayed?": "이 {selectedItemsCount}개의 항목을 재생하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark these {selectedItemsCount} items as unwatched?": "이 {selectedItemsCount}개의 항목을 시청하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark these {selectedItemsCount} items as watched?": "이 {selectedItemsCount}개의 항목을 시청한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark this item as played?": "이 항목을 재생한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark this item as unplayed?": "이 항목을 재생하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark this item as unwatched?": "이 항목을 시청하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark this item as watched?": "이 항목을 시청한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark {count} episodes in \"{title}\" as unwatched?": "\"{title}\"의 {count}개의 에피소드를 시청하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark {count} episodes in \"{title}\" as watched?": "\"{title}\"의 {count}개의 에피소드를 시청한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark {numEpisodes} episodes in \"{showTitle}\" as unwatched?": "\"{showTitle}\"의 {numEpisodes}개의 에피소드를 시청하지 않은 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to mark {numEpisodes} episodes in \"{showTitle}\" as watched?": "\"{showTitle}\"의 {numEpisodes}개의 에피소드를 시청한 것으로 표시하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to merge these items together?": "이 항목들을 병합하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to reject this invite?": "이 초대를 거절하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove these {selectedItemsCount} items?": "이 {selectedItemsCount}개의 항목을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove this item?": "이 항목을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove this server?": "이 서버를 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove this shared item? You will no longer be able to access it on {serverName}.": "이 공유 항목을 제거하시겠습니까? {serverName}에서 더 이상 액세스할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to remove {1} items?": "{1}개의 항목을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {1}?": "{1}을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove {friendName}?": "{friendName}을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to split this item apart?": "이 항목을 분할하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to stop sharing this item? The user will no longer be able to access it on {serverName}.": "이 항목 공유를 중지하시겠습니까? 사용자는 {serverName}에서 더 이상 액세스할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to unfriend {displayName} ({username})?": "{displayName} ({username})을 친구에서 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to unfriend {username}?": "{username}을 친구에서 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to uninstall this plugin?": "이 플러그인을 제거하시겠습니까?",
  "Are you sure you'd like to delete your profile image?": "프로필 이미지를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure?": "확실하십니까?",
  "Are you sure? Any unsaved changes to channel mappings will be lost.": "확실하십니까? 채널 매핑에 저장되지 않은 변경 사항은 모두 손실됩니다.",
  "Artist": "아티스트",
  "Artist TV": "아티스트 TV",
  "Artists": "아티스트",
  "Ascending": "오름차순",
  "At least one folder is required.": "최소한 하나의 폴더가 필요합니다.",
  "Audio": "오디오",
  "Audio & Subtitle Settings": "오디오 및 자막 설정",
  "Audio & Subtitles": "오디오 및 자막",
  "Audio Channels": "오디오 채널",
  "Audio Device": "오디오 장치",
  "Audio Device Kind": "오디오 장치 종류",
  "Audio Stream": "오디오 스트림",
  "Aug": "8월",
  "August": "8월",
  "Authentication failed. Please try again later.": "인증에 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Authorized Devices": "인증된 기기",
  "Auto": "자동",
  "Auto (Now: {bitrateWithResolution})": "자동(현재: {bitrateWithResolution})",
  "Auto Match": "자동 매칭",
  "Auto Play": "자동 재생",
  "Auto Play Off": "자동 재생 끄기",
  "Auto Play On": "자동 재생 켜기",
  "Auto Sync Subtitles": "자동 자막 동기화",
  "Auto select device": "장치 자동 선택",
  "Auto-select subtitle mode": "자막 모드 자동 선택",
  "Automatic": "자동",
  "Automatic collections from The Movie Database": "The Movie Database에서 자동으로 수집된 컬렉션",
  "Automatically Sign In": "자동 로그인",
  "Automatically adjust quality (Beta)": "품질 자동 조정(베타)",
  "Automatically play theme music in the background when available.": "가능한 경우 배경에서 테마 음악을 자동으로 재생합니다.",
  "Automatically select audio and subtitle tracks": "오디오 및 자막 트랙 자동 선택",
  "Automatically select audio and subtitle tracks in your preferred language when possible.": "가능한 경우 선호하는 언어의 오디오 및 자막 트랙을 자동으로 선택합니다.",
  "Autotag": "자동 태그",
  "Autotags": "자동 태그",
  "Available on 1 other service": "다른 1개 서비스에서 이용 가능",
  "Available on {count} other services": "다른 {count}개 서비스에서 이용 가능",
  "Available to Rent": "대여 가능",
  "Average": "평균",
  "Averages": "평균",
  "Awaiting Approval": "승인 대기 중",
  "Awaiting channel scan": "채널 스캔 대기 중",
  "Awaiting their response": "상대방의 응답 대기 중",
  "Awaiting your response": "귀하의 응답 대기 중",
  "Back": "뒤로",
  "Back to Guide": "가이드로 돌아가기",
  "Background": "배경",
  "Badges": "배지",
  "Bandwidth": "대역폭",
  "Basic": "기본",
  "Be the first person to watch this!": "첫 번째로 시청해 보세요!",
  "Be the first person to watchlist this!": "첫 번째로 시청 목록에 추가해 보세요!",
  "Before signing out, would you like to delete all of your downloaded content?": "로그아웃하기 전에 다운로드한 모든 콘텐츠를 삭제하시겠습니까?",
  "Behind the Scenes": "비하인드 씬",
  "Bio": "소개",
  "Bio is too long": "소개가 너무 깁니다",
  "Biography": "전기",
  "Black": "검정색",
  "Block": "차단",
  "Block User": "사용자 차단",
  "Block {name}": "{name} 차단",
  "Blocked": "차단됨",
  "Blocked Account": "차단된 계정",
  "Blocked Accounts": "차단된 계정",
  "Blocking this account will unfriend them and prevent them from seeing the content on your profile or searching for you. Access to any libraries you granted to each other will be removed.": "이 계정을 차단하면 친구 관계가 해제되고 프로필의 콘텐츠를 보거나 검색할 수 없게 됩니다. 서로에게 부여한 라이브러리 접근 권한이 제거됩니다.",
  "Blue": "파란색",
  "Blur Background": "배경 흐리게",
  "Bookmark": "북마크",
  "Born": "출생",
  "Bottom": "아래쪽",
  "Browse": "찾아보기",
  "Browse for media folder": "미디어 폴더 찾아보기",
  "Buffering...": "버퍼링 중...",
  "Bundles cleaned": "번들이 정리되었습니다",
  "Burn Subtitles": "자막 번인",
  "Burn in": "번인",
  "Buy {price}": "{price}에 구매",
  "By Folder": "폴더별로",
  "By adding a title to your Watchlist you can quickly access it anytime.": "시청 목록에 제목을 추가하면 언제든지 빠르게 액세스할 수 있습니다.",
  "By default the media server doesn't remove information for media right away. This helps if a drive is temporarily disconnected. When you empty the trash for a section, all information about missing media is deleted.": "기본적으로 미디어 서버는 미디어 정보를 즉시 제거하지 않습니다. 이는 드라이브가 일시적으로 연결이 끊어졌을 때 도움이 됩니다. 섹션의 휴지통을 비우면 누락된 미디어에 대한 모든 정보가 삭제됩니다.",
  "By {sortTitle}": "{sortTitle}별로",
  "Bypasses the system audio mixer, ensuring that only the media's audio is sent unchanged to the output device. This prevents sounds from other applications on the selected device.": "시스템 오디오 믹서를 우회하여 미디어의 오디오만 변경 없이 출력 장치로 전송되도록 합니다. 이는 선택한 장치에서 다른 응용 프로그램의 소리를 방지합니다.",
  "Cable": "케이블",
  "Calendar View": "달력 보기",
  "Can't find who you're looking for? Invite them to join Plex": "찾고 있는 사람을 찾을 수 없습니까? 그들을 Plex에 초대하세요",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel Download": "다운로드 취소",
  "Cancel Invite": "초대 취소",
  "Cancel Recording": "녹화 취소",
  "Cancel Refresh": "새로 고침 취소",
  "Cancel Request": "요청 취소",
  "Cancel Scan": "스캔 취소",
  "Cancel This": "이것을 취소",
  "Cancel refresh": "새로 고침 취소",
  "Cancelling guide refresh...": "가이드 새로 고침 취소 중...",
  "Cannot access this item": "이 항목에 액세스할 수 없습니다",
  "Cast": "캐스트",
  "Cast & Crew": "출연진 및 제작진",
  "Cast ({title})...": "캐스트({title})...",
  "Cast...": "캐스트...",
  "Casting to Chromecast requires a secure connection to the Plex Web app. Please visit {openLink}https://app.plex.tv{closeLink} and try again.": "Chromecast로 캐스팅하려면 Plex 웹 앱에 대한 보안 연결이 필요합니다. {openLink}https://app.plex.tv{closeLink}를 방문하여 다시 시도하세요.",
  "Casting to {playerName}": "{playerName}로 캐스팅 중",
  "Change Columns": "열 변경",
  "Change refresh rate of display to match video when playing in fullscreen.": "전체 화면에서 재생할 때 비디오에 맞춰 디스플레이의 새로 고침 빈도를 변경합니다.",
  "Changes to {productName} settings and customization will no longer synchronize with other {productName} instances.": "{productName} 설정 및 사용자 정의에 대한 변경 사항은 다른 {productName} 인스턴스와 더 이상 동기화되지 않습니다.",
  "Channel": "채널",
  "Channel Matching": "채널 매칭",
  "Channel Sources": "채널 소스",
  "Channels": "채널",
  "Chapter": "챕터",
  "Chapter selection": "챕터 선택",
  "Chapter {index}": "{index}장",
  "Chapters": "챕터",
  "Check for Updates": "업데이트 확인",
  "Check for new downloads": "새 다운로드 확인",
  "Check out the {openLink}Guide{closeLink} to browse available programming": "사용 가능한 프로그램을 보려면 {openLink}가이드{closeLink}를 확인하세요",
  "Check out the {openLink}Guide{closeLink} to browse available programming.": "사용 가능한 프로그램을 보려면 {openLink}가이드{closeLink}를 확인하세요.",
  "Check the status in {1}Optimized Versions Settings{2}.": "{1}최적화된 버전 설정{2}에서 상태를 확인하세요.",
  "Check your network connection and verify that any media servers are online.": "네트워크 연결을 확인하고 모든 미디어 서버가 온라인 상태인지 확인하세요.",
  "Check your network connection and verify that the media server is online.": "네트워크 연결을 확인하고 미디어 서버가 온라인 상태인지 확인하세요.",
  "Checking for Updates": "업데이트 확인 중",
  "Choose \"Optimize...\" on items in your library and optimized versions will appear here.": "라이브러리의 항목에서 \"최적화...\"를 선택하면 최적화된 버전이 여기에 나타납니다.",
  "Choose Password": "암호 선택",
  "Choose Photo": "사진 선택",
  "Choose Source": "소스 선택",
  "Choose a file": "파일 선택",
  "Choose a user to grant library access to. You can enter their Plex username or email. New users will be asked to accept the invitation. After doing this, you may grant access to your Plex Media Server libraries and media items.": "라이브러리 액세스 권한을 부여할 사용자를 선택하세요. 그들의 Plex 사용자 이름 또는 이메일을 입력할 수 있습니다. 새 사용자는 초대를 수락하라는 요청을 받습니다. 이렇게 한 후, Plex Media Server 라이브러리 및 미디어 항목에 대한 액세스 권한을 부여할 수 있습니다.",
  "Choose a username to represent yourself to your friends on Plex. This is a unique name that will be publicly visible.": "Plex에서 친구들에게 자신을 나타낼 사용자 이름을 선택하세요. 이는 공개적으로 보이는 고유한 이름입니다.",
  "Choose libraries to grant access to.": "액세스 권한을 부여할 라이브러리를 선택하세요.",
  "Choose the default video quality to use for local Wi-Fi streaming on home networks. If quality is set too high, videos will start slowly and pause frequently.": "가정 네트워크에서 로컬 Wi-Fi 스트리밍에 사용할 기본 비디오 품질을 선택하세요. 품질이 너무 높게 설정되면 비디오가 천천히 시작되고 자주 멈춥니다.",
  "Choose the libraries {name} can access": "{name}이(가) 액세스할 수 있는 라이브러리를 선택하세요",
  "Choose what type of activity you want to share with your friends.": "친구와 공유할 활동 유형을 선택하세요.",
  "Choose what you’d like to have in your sidebar navigation menu. (You’ll always have easy access to everything, so you can make changes and further customize your menu later.)": "사이드바 탐색 메뉴에 포함할 항목을 선택하세요. (항상 모든 것에 쉽게 액세스할 수 있으므로 나중에 변경하고 메뉴를 추가로 사용자 정의할 수 있습니다.)",
  "Choose your Preferred Server": "선호하는 서버 선택",
  "Choose your preferred services": "선호하는 서비스를 선택하세요",
  "Chromecast unavailable": "Chromecast를 사용할 수 없음",
  "Cinema Trailers to Play Before Movies": "영화 전에 재생할 시네마 예고편",
  "Claim Server": "서버 등록",
  "Claim it now": "지금 등록하세요",
  "Claiming this server will associate it with your Plex account. This helps your devices find each other and helps keep your media safe.": "이 서버를 등록하면 Plex 계정과 연결됩니다. 이는 기기들이 서로를 찾는 데 도움이 되고 미디어를 안전하게 유지하는 데 도움이 됩니다.",
  "Clean": "정리",
  "Clean Bundles": "번들 정리",
  "Cleans up the library database and ensures it is operating as quickly as possible. This is especially useful when you've added or removed a large amount of media from the library.": "라이브러리 데이터베이스를 정리하고 가능한 한 빠르게 작동하도록 보장합니다. 라이브러리에서 많은 양의 미디어를 추가하거나 제거한 경우 특히 유용합니다.",
  "Clear Filter": "필터 지우기",
  "Clear Filters and Jump to Context": "필터 지우고 컨텍스트로 이동",
  "Clear Logs": "로그 지우기",
  "Clear filter": "필터 지우기",
  "Clip": "클립",
  "Clips": "클립",
  "Close": "닫기",
  "Close Availabilities modal": "사용 가능성 모달 닫기",
  "Close Choose Source Modal": "소스 선택 모달 닫기",
  "Close Modal": "모달 닫기",
  "Close Modal or Menu": "모달 또는 메뉴 닫기",
  "Close Player": "플레이어 닫기",
  "Close Streaming Services modal": "스트리밍 서비스 모달 닫기",
  "Close Upcoming Airings Modal": "예정된 방영 모달 닫기",
  "Close modal": "모달 닫기",
  "Closing the player will stop playback. Any changes to the queue will be lost.": "플레이어를 닫으면 재생이 중지됩니다. 대기열에 대한 모든 변경 사항은 손실됩니다.",
  "Collapse": "축소",
  "Collection": "컬렉션",
  "Collections": "컬렉션",
  "Comic": "만화",
  "Comics": "만화",
  "Comment from blocked account hidden": "차단된 계정의 댓글이 숨겨졌습니다",
  "Comments": "댓글",
  "Complete": "완료",
  "Composer": "작곡가",
  "Concert": "콘서트",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Current PIN": "현재 PIN 확인",
  "Confirm Deletion Settings": "삭제 설정 확인",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Confirm Password must match Password": "비밀번호 확인은 비밀번호와 일치해야 합니다",
  "Conflict Detected": "충돌이 감지되었습니다",
  "Conflicts with 1 recording": "1개의 녹화와 충돌합니다",
  "Conflicts with {conflictCount} recordings": "{conflictCount}개의 녹화와 충돌합니다",
  "Connect": "연결",
  "Connect a tuner and antenna to record free OTA broadcasts": "튜너와 안테나를 연결하여 무료 OTA 방송을 녹화하세요",
  "Connect with Friends": "친구와 연결",
  "Connect with friends in order to share recommendations, ratings, your Watchlist, and more!": "추천, 평가, 시청 목록 등을 공유하기 위해 친구들과 연결하세요!",
  "Connect with your friends and family on Plex.": "Plex에서 친구 및 가족과 연결하세요.",
  "Connect your media server to your home automation system": "미디어 서버를 홈 자동화 시스템에 연결하세요",
  "Connecting": "연결 중",
  "Connecting server...": "서버 연결 중...",
  "Connection to {1} closed.": "{1}에 대한 연결이 종료되었습니다.",
  "Consent": "동의",
  "Console": "콘솔",
  "Content Rating": "콘텐츠 등급",
  "Content Restrictions": "콘텐츠 제한",
  "Content is unavailable": "콘텐츠를 사용할 수 없습니다",
  "Continue": "계속",
  "Continue Playback": "재생 계속",
  "Continue Sharing Your Watch History": "시청 기록 공유 계속",
  "Continue Watching": "시청 계속",
  "Control which of your activities your friends can see on Plex.": "Plex에서 친구들이 볼 수 있는 활동을 제어하세요.",
  "Conversions": "변환",
  "Conversions for media optimization will appear here.": "미디어 최적화를 위한 변환이 여기에 나타납니다.",
  "Convert": "변환",
  "Convert (Maximum)": "변환(최대)",
  "Convert Automatically": "자동 변환",
  "Convert Immediately": "즉시 변환",
  "Convert to": "다음으로 변환",
  "Converting": "변환 중",
  "Copied!": "복사되었습니다!",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Could not join at this time.": "지금은 참여할 수 없습니다.",
  "Could not tune channel": "채널을 조정할 수 없습니다",
  "Could not tune channel (No activity)": "채널을 조정할 수 없습니다(활동 없음)",
  "Could not tune channel (No parts)": "채널을 조정할 수 없습니다(부분 없음)",
  "Could not tune channel (Timed out)": "채널을 조정할 수 없습니다(시간 초과)",
  "Country": "국가",
  "Create": "생성",
  "Create Collection": "컬렉션 생성",
  "Create Library": "라이브러리 생성",
  "Create Managed Account": "관리 계정 생성",
  "Create Playlist": "재생 목록 생성",
  "Create Smart Collection": "스마트 컬렉션 생성",
  "Create Smart Playlist": "스마트 재생 목록 생성",
  "Create a basic music library": "기본 음악 라이브러리 생성",
  "Create a premium Plex music library!": "프리미엄 Plex 음악 라이브러리를 만드세요!",
  "Created": "생성됨",
  "Created {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1} 생성됨",
  "Crew": "제작진",
  "Critics only": "비평가 전용",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Current password is required": "현재 비밀번호가 필요합니다",
  "Currently all {1} settings and customization apply to this {1} instance only.": "현재 모든 {1} 설정 및 사용자 정의는 이 {1} 인스턴스에만 적용됩니다.",
  "Currently all {1} settings and customization are synchronized with other {1} instances.": "현재 모든 {1} 설정 및 사용자 정의가 다른 {1} 인스턴스와 동기화됩니다.",
  "Custom": "사용자 정의",
  "Custom Filter...": "사용자 정의 필터...",
  "Custom: {1}": "사용자 정의: {1}",
  "Customize your Media": "미디어를 사용자 정의하세요",
  "Cyan": "청록색",
  "DVR Schedule": "DVR 일정",
  "DVR Settings": "DVR 설정",
  "Daily": "매일",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Date Downloaded": "다운로드한 날짜",
  "Days": "일",
  "Daytime": "주간",
  "Debug": "디버그",
  "Debug Level": "디버그 수준",
  "Dec": "12월",
  "December": "12월",
  "Decline": "거절",
  "Decode": "디코드",
  "Decrease Volume": "볼륨 감소",
  "Default to the last selected tab for a media source.": "미디어 소스에 대해 마지막으로 선택한 탭을 기본값으로 설정합니다.",
  "Delay to briefly pause playback after a refresh rate switch.": "새로 고침 빈도 변경 후 잠시 재생을 일시 중지하는 지연 시간.",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Activities": "활동 삭제",
  "Delete Album": "앨범 삭제",
  "Delete All Versions": "모든 버전 삭제",
  "Delete DVR": "DVR 삭제",
  "Delete Data": "데이터 삭제",
  "Delete Data on Plex": "Plex에서 데이터 삭제",
  "Delete Download": "다운로드 삭제",
  "Delete File": "파일 삭제",
  "Delete Files": "파일 삭제",
  "Delete Guide": "가이드 삭제",
  "Delete Library": "라이브러리 삭제",
  "Delete Playlist": "재생 목록 삭제",
  "Delete Preview Thumbnails": "미리보기 썸네일 삭제",
  "Delete Previously Synced Data": "이전에 동기화된 데이터 삭제",
  "Delete Profile Image": "프로필 이미지 삭제",
  "Delete Rating": "평점 삭제",
  "Delete Rating & Review": "평점 및 리뷰 삭제",
  "Delete Recent Search": "최근 검색 삭제",
  "Delete Review": "리뷰 삭제",
  "Delete Subtitle": "자막 삭제",
  "Delete Subtitle File": "자막 파일 삭제",
  "Delete Version": "버전 삭제",
  "Delete Versions": "버전 삭제",
  "Delete Watch History": "시청 기록 삭제",
  "Delete Watch History Activity": "시청 기록 활동 삭제",
  "Delete Watchlist RSS feed URL": "시청 목록 RSS 피드 URL 삭제",
  "Delete comment": "댓글 삭제",
  "Delete data stored on Plex": "Plex에 저장된 데이터 삭제",
  "Delete your account": "계정 삭제",
  "Delete {title}": "{title} 삭제",
  "Delete {typeLabel}": "{typeLabel} 삭제",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Deleted Scene": "삭제된 장면",
  "Deleted {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1} 삭제됨",
  "Deleting DVR...": "DVR 삭제 중...",
  "Deleting your DVR will remove the Guide, and all scheduled recordings will be suspended. Programming you've previously recorded will remain in your library.": "DVR을 삭제하면 가이드가 제거되고 모든 예약된 녹화가 중단됩니다. 이전에 녹화한 프로그램은 라이브러리에 남아 있습니다.",
  "Deletion settings will take effect immediately! Files may be deleted and this can't be undone. Are you sure?": "삭제 설정이 즉시 적용됩니다! 파일이 삭제될 수 있으며, 이는 취소할 수 없습니다. 진행하시겠습니까?",
  "Descending": "내림차순",
  "Describe the problem": "문제를 설명하세요",
  "Description (optional)": "설명(선택 사항)",
  "Deselect All": "모두 선택 해제",
  "Deselect {title}": "{title} 선택 해제",
  "Detail View": "세부 보기",
  "Determines if the server should burn in subtitles when converting video depending on the subtitles format. Avoiding burn in improves server performance and is only supported by the HTML5 player.": "자막 형식에 따라 서버가 비디오를 변환할 때 자막을 번인할지 결정합니다. 번인을 피하면 서버 성능이 향상되며 HTML5 플레이어에서만 지원됩니다.",
  "Device": "장치",
  "Device Name": "장치 이름",
  "Device Settings": "장치 설정",
  "Device not found. Ensure your device is powered on and connected to your network.": "장치를 찾을 수 없습니다. 장치가 켜져 있고 네트워크에 연결되어 있는지 확인하세요.",
  "Died": "사망",
  "Direct Play": "직접 재생",
  "Direct Stream": "직접 스트림",
  "Directed by": "감독:",
  "Directed by {director}": "감독: {director}",
  "Director": "감독",
  "Directors": "감독",
  "Directory Settings": "디렉토리 설정",
  "Disable": "비활성화",
  "Disable Guest": "게스트 비활성화",
  "Disable Remote Access": "원격 액세스 비활성화",
  "Disable two-factor authentication": "이중 인증 비활성화",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Disabled for Managed Accounts": "관리 계정에 대해 비활성화됨",
  "Disabling this feature will hide your friends' activity on all detail pages on all Plex apps signed into your account.": "이 기능을 비활성화하면 계정으로 로그인한 모든 Plex 앱의 모든 상세 페이지에서 친구의 활동이 숨겨집니다.",
  "Disabling {onlineMediaSource} will remove it from all Plex apps signed in with your account.": "{onlineMediaSource}를 비활성화하면 계정으로 로그인한 모든 Plex 앱에서 제거됩니다.",
  "Disc": "디스크",
  "Disc {1}": "디스크 {1}",
  "Disc {discNumber}": "디스크 {discNumber}",
  "Discard Changes?": "변경 사항을 취소하시겠습니까?",
  "Disconnect": "연결 끊기",
  "Disconnecting server...": "서버 연결 끊는 중...",
  "Discover": "발견",
  "Discover Something New": "새로운 것 발견",
  "Discover Source": "소스 발견",
  "Discover What's New Modal": "새로운 것 발견 모달",
  "Discover something new": "새로운 것을 발견하세요",
  "Display Availabilities From other Streaming Services On Detail Pages": "상세 페이지에서 다른 스트리밍 서비스의 이용 가능 여부 표시",
  "Display a Plex Pass badge": "Plex Pass 배지 표시",
  "Display activity from my friends on detail pages": "상세 페이지에서 친구들의 활동 표시",
  "Display badge for Plex joined date": "Plex 가입 날짜 배지 표시",
  "Display badges for Plex Pass and Plex joined date": "Plex Pass 및 Plex 가입 날짜 배지 표시",
  "Display the date you joined Plex": "Plex에 가입한 날짜 표시",
  "Display the last 3 accessed channels in Guide": "가이드에서 마지막으로 액세스한 3개의 채널 표시",
  "Display “More Ways To Watch” Search Results": "“다른 시청 방법” 검색 결과 표시",
  "Displaying - {badges}": "표시 중 - {badges}",
  "Do Not Sell or Share My Personal Information / Opt-out of Targeted Advertising.": "내 개인 정보를 판매하거나 공유하지 마세요 / 타겟 광고 수신 거부.",
  "Do not prompt to select a user or enter a PIN during startup on this device.": "이 장치에서 시작 시 사용자 선택 또는 PIN 입력을 묻지 않습니다.",
  "Do you and your friends have the same taste in movies & TV? Sharing your Watch History is a great way to find out.": "당신과 친구들은 영화와 TV에서 같은 취향을 가지고 있나요? 시청 기록을 공유하는 것은 알아보는 좋은 방법입니다.",
  "Do you want to start converting this item immediately? Any conversion progress for '{1}' will be lost.": "이 항목을 즉시 변환하시겠습니까? '{1}'에 대한 모든 변환 진행 상황이 손실됩니다.",
  "Do you want to start watching \"{title}\" now? You will have {viewableDuration} hours to finish watching the rental.": "\"{title}\"을(를) 지금 시청하시겠습니까? 대여한 콘텐츠를 완료하려면 {viewableDuration}시간이 주어집니다.",
  "Do you wish to stop this item's playback?": "이 항목의 재생을 중지하시겠습니까?",
  "Don't exclude any labels": "라벨을 제외하지 않음",
  "Don't exclude any ratings": "등급을 제외하지 않음",
  "Don't see your HDHomeRun device? Enter its network address manually": "HDHomeRun 장치가 보이지 않습니까? 네트워크 주소를 수동으로 입력하세요",
  "Don't send me activity digests": "활동 요약을 보내지 마세요",
  "Don't show again": "다시 표시하지 않기",
  "Don't show this again": "다시 표시하지 않기",
  "Don't show this in my Pinned Sources sidebar": "고정된 소스 사이드바에 이 항목을 표시하지 않기",
  "Don't use XMLTV? Click here to select your location instead.": "XMLTV를 사용하지 않으십니까? 대신 여기를 클릭하여 위치를 선택하세요.",
  "Don't worry, it will be back soon": "걱정 마세요, 곧 돌아올 것입니다",
  "Done": "완료",
  "Download": "다운로드",
  "Download Database": "데이터베이스 다운로드",
  "Download Logs": "로그 다운로드",
  "Download Options": "다운로드 옵션",
  "Download Plex for Mac": "Mac용 Plex 다운로드",
  "Download Plex for Windows": "Windows용 Plex 다운로드",
  "Download Updates": "업데이트 다운로드",
  "Download a Version": "버전 다운로드",
  "Download now": "지금 다운로드",
  "Downloading": "다운로드 중",
  "Downloading EPG data": "EPG 데이터 다운로드 중",
  "Downloading Metadata": "메타데이터 다운로드 중",
  "Downloading Update": "업데이트 다운로드 중",
  "Downloading Update ({progress}%)": "업데이트 다운로드 중 ({progress}%)",
  "Downloading metadata for": "다음을 위한 메타데이터 다운로드 중",
  "Downloading metadata for {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1}에 대한 메타데이터 다운로드 중",
  "Downloading {completed} of {total}": "{total} 중 {completed} 다운로드 중",
  "Downloads": "다운로드",
  "Downloads Allowed": "다운로드 허용됨",
  "During playback": "재생 중",
  "EPG Channels": "EPG 채널",
  "EPG Location": "EPG 위치",
  "Edit": "편집",
  "Edit Filters": "필터 편집",
  "Edit Library": "라이브러리 편집",
  "Edit Metadata": "메타데이터 편집",
  "Edit PIN": "PIN 편집",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Edit Review": "리뷰 편집",
  "Edit Watched Date": "시청 날짜 편집",
  "Edit download details for {title}": "{title}의 다운로드 세부 정보 편집",
  "Edit filters": "필터 편집",
  "Edit {1}": "{1} 편집",
  "Edit {title}": "{title} 편집",
  "Edit...": "편집...",
  "Edited {date}": "{date}에 편집됨",
  "Editing this field requires a Plex Pass. Learn more {1}here{2}.": "이 필드를 편집하려면 Plex Pass가 필요합니다. 자세한 내용은 {1}여기{2}에서 확인하세요.",
  "Edition {editionTitle}": "에디션 {editionTitle}",
  "Email": "이메일",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Email address is required": "이메일 주소가 필요합니다",
  "Email has already been taken": "이미 사용 중인 이메일입니다",
  "Email is not a valid email address": "유효한 이메일 주소가 아닙니다",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Email subscription settings": "이메일 구독 설정",
  "Email temporary code": "임시 코드 이메일 발송",
  "Empty": "비어 있음",
  "Empty Folder": "비어 있는 폴더",
  "Empty Trash": "휴지통 비우기",
  "Enable": "활성화",
  "Enable Discover": "발견 활성화",
  "Enable Guest": "게스트 활성화",
  "Enable Refresh Rate Switching": "새로 고침 빈도 전환 활성화",
  "Enable Remote Access": "원격 액세스 활성화",
  "Enable early access to experimental features still under development": "개발 중인 실험적 기능에 대한 조기 액세스 활성화",
  "Enable parental controls to keep things kid-friendly, or create separate accounts for your childish roommates": "자녀 보호 기능을 활성화하여 아이들에게 적합하게 유지하거나 유치한 룸메이트를 위해 별도의 계정을 생성하세요",
  "Enable to access your server from anywhere.": "어디에서나 서버에 액세스할 수 있도록 활성화하세요.",
  "Enable two-factor authentication": "이중 인증 활성화",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Enabling Live TV for this account requires access to a library. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this account will only be able to manage their own recordings": "이 계정에 대해 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리에 대한 액세스가 필요합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 계정은 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling Live TV for this account requires access to a library. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this account will only be able to manage their own recordings.": "이 계정에 대해 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리에 대한 액세스가 필요합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 계정은 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling Live TV for this account requires access to a library. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this user will only be able to manage their own recordings.": "이 계정에 대해 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리에 대한 액세스가 필요합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 사용자는 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling Live TV for this friend requires sharing a library with them. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this friend will only be able to manage their own recordings": "이 친구에게 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리를 공유해야 합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 친구는 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling Live TV for this friend requires sharing a library with them. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this friend will only be able to manage their own recordings.": "이 친구에게 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리를 공유해야 합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 친구는 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling Live TV for this user requires sharing a library with them. Enabling DVR will show all scheduled recordings, but this user will only be able to manage their own recordings": "이 사용자에게 라이브 TV를 활성화하려면 라이브러리를 공유해야 합니다. DVR을 활성화하면 모든 예약된 녹화가 표시되지만, 이 사용자는 자신의 녹화만 관리할 수 있습니다.",
  "Enabling this option will allow this account to access Live TV streams if a tuner is available. This requires a library on the Plex Media Server to be shared with the account. DVR functionality is a Plex Pass feature, find out {openLink}more{closeLink}.": "이 옵션을 활성화하면 튜너가 있는 경우 이 계정이 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다. 이는 Plex Media Server의 라이브러리를 계정과 공유해야 합니다. DVR 기능은 Plex Pass 기능입니다. {openLink}자세히 알아보기{closeLink}.",
  "Enabling this option will allow this account to access Live TV streams.": "이 옵션을 활성화하면 이 계정이 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다.",
  "Enabling this option will allow this friend to access Live TV streams if a tuner is available. This requires a library on the Plex Media Server to be shared with the friend. DVR functionality is a Plex Pass feature, find out {openLink}more{closeLink}.": "이 옵션을 활성화하면 튜너가 있는 경우 이 친구가 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다. 이는 Plex Media Server의 라이브러리를 친구와 공유해야 합니다. DVR 기능은 Plex Pass 기능입니다. {openLink}자세히 알아보기{closeLink}.",
  "Enabling this option will allow this friend to access Live TV streams.": "이 옵션을 활성화하면 이 친구가 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다.",
  "Enabling this option will allow this user to access Live TV streams if a tuner is available. This requires a library on the Plex Media Server to be shared with the user. DVR functionality is a Plex Pass feature, find out {openLink}more{closeLink}.": "이 옵션을 활성화하면 튜너가 있는 경우 이 사용자가 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다. 이는 Plex Media Server의 라이브러리를 사용자와 공유해야 합니다. DVR 기능은 Plex Pass 기능입니다. {openLink}자세히 알아보기{closeLink}.",
  "Enabling this option will allow this user to access Live TV streams. It requires a library on the Plex Media Server that has DVR configured to be shared with the user": "이 옵션을 활성화하면 이 사용자가 라이브 TV 스트림에 액세스할 수 있습니다. 이는 DVR이 구성된 Plex Media Server의 라이브러리를 사용자와 공유해야 합니다.",
  "Ends {minuteOffset} min late": "{minuteOffset}분 늦게 종료",
  "Enhance your Plex experience with exclusive premium features": "독점 프리미엄 기능으로 Plex 경험을 향상시키세요",
  "Enjoy your media offline on Android and iOS devices": "Android 및 iOS 기기에서 오프라인으로 미디어를 즐기세요",
  "Ensure that media deletion is enabled for library content in your server settings.": "서버 설정에서 라이브러리 콘텐츠에 대한 미디어 삭제가 활성화되었는지 확인하세요.",
  "Enter Admin PIN": "관리자 PIN 입력",
  "Enter Full Screen": "전체 화면 입력",
  "Enter Fullscreen": "전체 화면 입력",
  "Enter PIN": "PIN 입력",
  "Enter a Plex username or select someone from the list below to grant them library access. ": "라이브러리 접근 권한을 부여할 Plex 사용자 이름을 입력하거나 아래 목록에서 선택하세요.",
  "Enter a url to upload an image from the web": "웹에서 이미지를 업로드할 URL을 입력하세요",
  "Enter an upload speed here and Plex can ensure it operates within this boundary.": "여기에 업로드 속도를 입력하면 Plex가 이 한도 내에서 작동하도록 보장할 수 있습니다.",
  "Episode": "에피소드",
  "Episode {1}": "에피소드 {1}",
  "Episode {episodeNumber}": "에피소드 {episodeNumber}",
  "Episodes": "에피소드",
  "Error": "오류",
  "Error Loading Content": "콘텐츠 로딩 오류",
  "Error code: {errorCode}": "오류 코드: {errorCode}",
  "Error loading image": "이미지 로딩 오류",
  "Error occurred, please try again in a few minutes.": "오류가 발생했습니다. 몇 분 후에 다시 시도하세요.",
  "Error while copying.": "복사 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while deleting synced data.": "동기화된 데이터를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while fetching library access.": "라이브러리 접근 권한을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while fetching library access. Please refresh the page.": "라이브러리 접근 권한을 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고침하세요.",
  "Error while fetching server details": "서버 세부 정보를 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while fetching user details.": "사용자 세부 정보를 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while muting activity": "활동 음소거 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while reacting to activity": "활동에 반응하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while removing library access.": "라이브러리 접근 권한을 제거하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while removing shares.": "공유를 제거하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while unmuting activity": "활동 음소거 해제 중 오류가 발생했습니다.",
  "Evening": "저녁",
  "Everything is better with friends!": "모든 것이 친구들과 함께라면 더 좋습니다!",
  "Everything you need to experience the best of Plex. Your subscription gives you premium features and exclusive access to new ones.": "Plex의 최고의 경험을 위해 필요한 모든 것. 구독을 통해 프리미엄 기능과 독점적인 새로운 기능에 접근할 수 있습니다.",
  "Exclude Labels": "라벨 제외",
  "Exclude Ratings": "평점 제외",
  "Exclude only {tags}": "오직 {tags} 제외",
  "Exclude {tags}": "{tags} 제외",
  "Exclusive Audio": "독점 오디오",
  "Exit Full Screen": "전체 화면 종료",
  "Exit Fullscreen": "전체 화면 종료",
  "Expand": "확장",
  "Expand Player": "플레이어 확장",
  "Expecting more? Visit the Manage Libraries page to add folders and scan library files.": "더 기대되나요? 라이브러리 관리 페이지를 방문하여 폴더를 추가하고 라이브러리 파일을 스캔하세요.",
  "Experimental Features": "실험적 기능",
  "Experimental workaround for Chrome, Edge, and other Chromium based browsers which may avoid unexpected skipping during video playback. The workaround will not be used if automatic quality adjusting is enabled.": "Chrome, Edge 및 기타 Chromium 기반 브라우저에서 비디오 재생 중 예기치 않은 건너뛰기를 방지할 수 있는 실험적 우회 방법. 자동 품질 조정이 활성화된 경우 이 우회 방법은 사용되지 않습니다.",
  "Expired": "만료됨",
  "Expires in next hour": "다음 시간 내에 만료",
  "Expires in {daysLeft} days": "{daysLeft}일 내에 만료",
  "Expires in {hoursLeft} hours": "{hoursLeft}시간 내에 만료",
  "Exposure": "노출",
  "External": "외부",
  "Extras": "추가 기능",
  "Failed": "실패함",
  "Failed Recording": "녹화 실패",
  "Failed to add to Plex Home": "Plex 홈에 추가 실패",
  "Failed to create home user.": "홈 사용자 생성 실패.",
  "Failed to download subtitles in time": "제시간에 자막 다운로드 실패",
  "Failed to fetch shared items.": "공유 항목 가져오기 실패.",
  "Failed to get invite link: {errorMessage}": "초대 링크 가져오기 실패: {errorMessage}",
  "Failed to get view state sync consent": "보기 상태 동기화 동의 가져오기 실패",
  "Failed to load shares.": "공유 로드 실패.",
  "Failed to remove server share.": "서버 공유 제거 실패.",
  "Failed to save More Ways to Watch setting. Please try again later.": "더 많은 시청 방법 설정 저장 실패. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Failed to send invite.": "초대 전송 실패.",
  "Failed to share item": "항목 공유 실패",
  "Failed to update": "업데이트 실패",
  "Failed to update server shares.": "서버 공유 업데이트 실패.",
  "Failed to update view state sync consent": "보기 상태 동기화 동의 업데이트 실패",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Featurette": "피처트",
  "Featuring": "특집",
  "Feb": "2월",
  "February": "2월",
  "File unavailable": "파일을 사용할 수 없습니다",
  "Files": "파일",
  "Filmography": "필모그래피",
  "Filter from this time": "이 시간부터 필터",
  "Filter logs": "로그 필터",
  "Filter to this time": "이 시간까지 필터",
  "Filter {filterTitle}": "{filterTitle} 필터",
  "Filtered": "필터됨",
  "Find Friends": "친구 찾기",
  "Find What To Watch, Anywhere!": "어디서나 시청할 것 찾기!",
  "Finding the best guide": "최고의 가이드 찾기",
  "Finish": "끝내기",
  "Finish Setup": "설정 완료",
  "Finished processing": "처리 완료",
  "Finished processing {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1} 처리 완료",
  "First {1}sign in{2} to access your server from anywhere.": "어디에서나 서버에 접근하려면 첫 번째 {1}로그인{2}하세요.",
  "Fix Match": "매칭 수정",
  "Fix Match...": "매칭 수정...",
  "Fixes": "수정 사항",
  "Focus Search": "검색에 집중",
  "Folders": "폴더",
  "Force multi-channel audio support": "다중 채널 오디오 지원 강제",
  "Forced": "강제됨",
  "Forced Subtitle Searches": "강제 자막 검색",
  "Forces Chromecast to allow six channel surround sound whether or not the device reports support.": "장치가 지원을 보고하지 않더라도 Chromecast에 6채널 서라운드 사운드를 허용하도록 강제합니다.",
  "Forces a download of fresh media information from the internet. This can take a long time. Any locked fields are not modified.": "인터넷에서 최신 미디어 정보를 다운로드하도록 강제합니다. 이 작업은 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 잠긴 필드는 수정되지 않습니다.",
  "Forgot?": "잊어버렸나요?",
  "Free": "무료",
  "Free Live TV": "무료 라이브 TV",
  "Free On Demand": "무료 주문형",
  "Free on Demand": "무료 주문형",
  "Fri": "금",
  "Friday": "금요일",
  "Friend Request Sent": "친구 요청 전송됨",
  "Friend Requests": "친구 요청",
  "Friend Requests ({count})": "친구 요청 ({count})",
  "Friend Suggestions": "친구 추천",
  "Friends": "친구들",
  "Friends Only": "친구 전용",
  "Friends and Accounts with Library Access": "라이브러리 접근 권한이 있는 친구 및 계정",
  "Friends of Friends": "친구의 친구들",
  "Friends with Library Access": "라이브러리 접근 권한이 있는 친구들",
  "Friends with {names}": "{names}과 함께 있는 친구들",
  "Friends with {names} and 1 other": "{names}과 다른 1명의 친구들",
  "Friends with {names} and {count} others": "{names}과 다른 {count}명의 친구들",
  "Friends without Library Access": "라이브러리 접근 권한이 없는 친구들",
  "Friends' Home": "친구의 홈",
  "From the Critics": "비평가들로부터",
  "Full Name": "전체 이름",
  "Full name": "전체 이름",
  "Full name is too long": "전체 이름이 너무 깁니다",
  "Fully accessible outside your network": "네트워크 외부에서도 완전히 접근 가능",
  "Gathering data": "데이터 수집 중",
  "General": "일반",
  "Generate URL": "URL 생성",
  "Generate a URL for all of your friends’ Watchlists. With this URL, you’ll be able to add your friends’ Watchlisted titles to all of your favorite services.": "친구들의 모든 시청 목록에 대한 URL을 생성하세요. 이 URL을 사용하면 친구들의 시청 목록에 추가된 제목을 모든 좋아하는 서비스에 추가할 수 있습니다.",
  "Generate codes": "코드 생성",
  "Generate new recovery codes": "새 복구 코드 생성",
  "Generate your own unique URL for your Watchlist. With your URL, you’ll be able to add your Watchlist titles to all of your favorite services.": "시청 목록에 대한 고유한 URL을 생성하세요. 이 URL을 사용하면 시청 목록의 제목을 모든 좋아하는 서비스에 추가할 수 있습니다.",
  "Generated URL": "생성된 URL",
  "Genre": "장르",
  "Genres": "장르",
  "Get Info": "정보 받기",
  "Get Plex Apps": "Plex 앱 받기",
  "Get Plex Media Server": "Plex 미디어 서버 받기",
  "Get Started": "시작하기",
  "Get a Plex Pass": "Plex Pass 받기",
  "Get started at plex.tv": "plex.tv에서 시작하세요",
  "Give access to {title} by selecting a friend or entering the email of a new user and inviting them to Plex. New users will be asked to accept the invitation. ": "{title}에 접근 권한을 주려면 친구를 선택하거나 새 사용자의 이메일을 입력하고 Plex에 초대하세요. 새 사용자는 초대를 수락하라는 요청을 받게 됩니다.",
  "Give your friends and family access to the content on your Plex Media Server. You can manage access to libraries or single titles and restrict access to certain features.": "친구와 가족에게 Plex Media Server의 콘텐츠에 대한 접근 권한을 부여하세요. 라이브러리 또는 개별 제목에 대한 접근 권한을 관리하고 특정 기능에 대한 접근을 제한할 수 있습니다.",
  "Give your server a friendly name to help identify it in Plex apps and on your network.": "서버에 친숙한 이름을 부여하여 Plex 앱과 네트워크에서 식별하는 데 도움을 주세요.",
  "Go Back": "뒤로가기",
  "Go Home": "홈으로 가기",
  "Go Premium": "프리미엄으로 업그레이드",
  "Go home": "홈으로 가기",
  "Go to Account Settings": "계정 설정으로 이동",
  "Go to DVR Settings": "DVR 설정으로 이동",
  "Go to Forums": "포럼으로 이동",
  "Go to Plex Home": "Plex 홈으로 이동",
  "Go to step {1}": "{1} 단계로 이동",
  "Good, bad, or ugly – let your friends know how you feel about what you’re watching.": "좋거나 나쁘거나 추거나 – 친구들에게 보고 있는 것에 대한 느낌을 알려주세요.",
  "Good, bad, or ugly—let your friends know how you feel about what you’re watching.": "좋든 나쁘든—당신이 보고 있는 것에 대해 친구들에게 어떻게 느끼는지 알려주세요.",
  "Got it!": "알겠습니다!",
  "Grab a cup of tea. This may take a couple of minutes.": "차 한 잔 드세요. 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Grant Access to {metadataTitle}": "{metadataTitle}에 접근 권한 부여",
  "Grant Access to {title}": "{title}에 접근 권한 부여",
  "Grant Access…": "접근 권한 부여...",
  "Grant Library Access": "라이브러리 접근 권한 부여",
  "Grant access to \"{title}\" by selecting someone below or entering their email to invite them to Plex. Anyone new to Plex will be asked to accept the invitation.": "\"{title}\"에 접근 권한을 부여하려면 아래에서 사람을 선택하거나 이메일을 입력하여 Plex에 초대하세요. Plex에 새로 가입한 모든 사용자는 초대를 수락하라는 요청을 받게 됩니다.",
  "Green": "초록색",
  "Grey": "회색",
  "Grid View": "그리드 보기",
  "Guide": "가이드",
  "Guide Title": "가이드 제목",
  "Guide data for this DVR will no longer be updated after January 1, 2021. Please delete and recreate a new DVR and reschedule your recordings to ensure continued coverage.": "이 DVR의 가이드 데이터는 2021년 1월 1일 이후로 업데이트되지 않습니다. 계속적인 커버리지를 보장하려면 DVR을 삭제하고 새로 생성한 후 녹화를 다시 예약하세요.",
  "HD Channels Only": "HD 채널 전용",
  "HDHomeRun Device Address": "HDHomeRun 장치 주소",
  "HDR Conversion": "HDR 변환",
  "HEIC format not supported": "HEIC 형식은 지원되지 않습니다",
  "Hang tight while we download all the data for what's on": "안내 중인 모든 데이터 다운로드를 기다려 주세요",
  "Hang tight while we look for content": "콘텐츠를 찾는 중입니다. 잠시 기다려 주세요.",
  "Hardware decoding may improve video playback performance. Disable this setting if you encounter unexpected playback problems.": "하드웨어 디코딩은 비디오 재생 성능을 향상시킬 수 있습니다. 예기치 않은 재생 문제가 발생하면 이 설정을 비활성화하세요.",
  "Has PIN": "PIN 있음",
  "Have an XMLTV guide on your server? Click here to use it.": "서버에 XMLTV 가이드가 있나요? 사용하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Have an XMLTV guide on your server? Click here to use that instead.": "서버에 XMLTV 가이드가 있나요? 대신 사용하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Help": "도움말",
  "Help friends discover you on Plex with whatever name that you’re best known by. For instance: your full name or a nickname.": "Plex에서 친구들이 당신을 쉽게 찾을 수 있도록, 당신이 가장 잘 알려진 이름으로 도와주세요. 예를 들어, 전체 이름이나 별명 등을 사용하세요.",
  "Help us improve everyone's Plex experience by sending anonymous usage data.": "익명의 사용 데이터 전송을 통해 모든 사람의 Plex 경험을 개선하는 데 도움을 주세요.",
  "Help us out by following {1}our guide{2} to naming and organizing your media.": "{1}가이드{2}를 따라 미디어 이름 지정 및 정리에 도움을 주세요.",
  "Help us translate this app into your language {1}here{2}.": "이 앱을 귀하의 언어로 번역하는 데 {1}여기{2}에서 도움을 주세요.",
  "Help your friends make new friends of their own. Sharing your friends list helps anyone sending you a friend request know they've found the right person.": "친구들이 스스로 새로운 친구를 사귈 수 있도록 도와주세요. 친구 목록을 공유하면 친구 요청을 보내는 사람이 올바른 사람을 찾았는지 알 수 있습니다.",
  "Hidden Account": "숨겨진 계정",
  "Hide Advanced": "고급 숨기기",
  "Hide Artwork": "아트워크 숨기기",
  "Hide Details": "세부 정보 숨기기",
  "High": "높음",
  "High (20 Mbps, 1080p)": "높음 (20 Mbps, 1080p)",
  "High (320 Kbps)": "높음 (320 Kbps)",
  "High Quality": "높은 품질",
  "Highest": "가장 높음",
  "Home": "홈",
  "Home Admin": "홈 관리자",
  "Home Streaming": "홈 스트리밍",
  "Hooked on home automation? With a Plex Pass, you can setup \"webhooks\" - Have Plex dim the lights when you start a movie, or send a tweet after you finish an episode of your favourite TV show.": "홈 자동화에 열광하시나요? Plex Pass를 사용하면 \"웹훅\"을 설정할 수 있습니다 - 영화를 시작할 때 Plex가 조명을 어둡게 하거나 좋아하는 TV 프로그램의 에피소드를 마친 후 트윗을 보낼 수 있습니다.",
  "Hours": "시간",
  "How Plex Works": "Plex 작동 방식",
  "Huge": "거대함",
  "IMDb Rating": "IMDb 등급",
  "IP address": "IP 주소",
  "IP address or hostname": "IP 주소 또는 호스트 이름",
  "If this seems wrong, make sure the server is signed in and claimed by the same account you're using now. For more troubleshooting tips, see our {openLink}support article{closeLink}.": "이것이 잘못된 것 같다면, 서버에 로그인되어 있고 지금 사용 중인 계정으로 클레임되었는지 확인하세요. 추가 문제 해결 팁은 {openLink}지원 기사{closeLink}를 참조하세요.",
  "If this server is restarted, it will automatically be added to your account again.": "이 서버가 다시 시작되면, 자동으로 다시 계정에 추가됩니다.",
  "If you are a resident of the United States, your above Watch History setting will apply for two years and then revert to private unless you choose to renew your consent. All other choices will remain in effect until you change them.": "미국 거주자인 경우, 위의 시청 기록 설정은 2년 동안 적용되며 동의를 갱신하지 않으면 비공개로 돌아갑니다. 다른 모든 선택은 변경할 때까지 유효합니다.",
  "If you are a resident of the United States, your above Watch History setting will apply for two years. You can always withdraw your consent in your profile settings.": "미국 거주자인 경우, 위의 시청 기록 설정은 2년 동안 적용됩니다. 프로필 설정에서 언제든지 동의를 철회할 수 있습니다.",
  "If you are located somewhere that isn't covered by Plex DVR guide data, you can specify a location to an XMLTV service to provide your guide data.": "Plex DVR 가이드 데이터에 포함되지 않는 곳에 있는 경우, XMLTV 서비스에 위치를 지정하여 가이드 데이터를 제공할 수 있습니다.",
  "If you close this window you’ll lose any updates you’ve made.": "이 창을 닫으면 수행한 모든 업데이트가 손실됩니다.",
  "If you remove the server, all syncs and shares associated with the server will be lost and you will need to sign the server in again to restore access to Plex.": "서버를 제거하면, 서버와 관련된 모든 동기화 및 공유가 손실되며 Plex에 대한 접근 권한을 복원하려면 서버에 다시 로그인해야 합니다.",
  "If you remove this device, you will need to sign in again on the device to restore access to Plex.": "이 장치를 제거하면, Plex에 대한 접근을 복원하려면 장치에서 다시 로그인해야 합니다.",
  "If you share devices with another Plex user, you can invite them into your Plex Home allowing them to easily switch accounts on devices you’re signed into. The invited user will be asked to confirm Home membership. This is not required to allow access to your library.": "다른 Plex 사용자와 장치를 공유하는 경우, 그들을 Plex 홈에 초대하여 로그인한 장치에서 쉽게 계정을 전환할 수 있도록 할 수 있습니다. 초대된 사용자에게 홈 멤버십을 확인하라는 요청이 표시됩니다. 이는 라이브러리에 대한 접근을 허용하는 데 필요하지 않습니다.",
  "If you skip this step you will not be able to share or stream media outside your home. If you change your mind later, you can adjust this in Settings.": "이 단계를 건너뛰면 집 외부에서 미디어를 공유하거나 스트리밍할 수 없습니다. 나중에 마음이 바뀌면 설정에서 조정할 수 있습니다.",
  "If you want to keep this activity data but hide it from others, you can update your Watch History visibility setting above to private.": "이 활동 데이터를 유지하면서 다른 사람에게 숨기고 싶다면, 위의 시청 기록 표시 설정을 비공개로 업데이트할 수 있습니다.",
  "If you would like to enable this now, you will need to configure your router or firewall to allow Plex to contact your server. Please refer to our {1}Connecting a Server{2} article for more information.": "지금 이 기능을 활성화하려면, Plex가 서버에 연결할 수 있도록 라우터 또는 방화벽을 구성해야 합니다. 자세한 내용은 {1}서버 연결{2} 기사를 참조하세요.",
  "If your tuner device can receive channels that are not present in your initial lineup, you can specify additional locations or lineups to fulfill your EPG.": "튜너 장치가 초기 라인업에 없는 채널을 수신할 수 있는 경우, EPG를 충족하기 위해 추가 위치 또는 라인업을 지정할 수 있습니다.",
  "Ignore": "무시",
  "Import": "가져오기",
  "Import from iTunes": "iTunes에서 가져오기",
  "Import from iTunes...": "iTunes에서 가져오기...",
  "Importing from iTunes will import your music playlists. It will also import your ratings, the date you added the music, as well as play and skip counts for tracks in your library.": "iTunes에서 가져오면 음악 재생 목록을 가져옵니다. 또한 평가, 음악을 추가한 날짜, 라이브러리의 트랙에 대한 재생 및 건너뛰기 횟수도 가져옵니다.",
  "Importing from iTunes will import your music playlists. It will also import your ratings, the date you added the music, as well as play and skip counts for tracks in your library. Depending on how many tracks you have, this process can take many minutes to complete.": "iTunes에서 가져오면 음악 재생 목록을 가져옵니다. 또한 평가, 음악을 추가한 날짜, 라이브러리의 트랙에 대한 재생 및 건너뛰기 횟수도 가져옵니다. 보유한 트랙 수에 따라 이 과정은 몇 분이 걸릴 수 있습니다.",
  "Improved music recognition and matching": "향상된 음악 인식 및 매칭",
  "In Trash": "휴지통에 있음",
  "In Watchlist": "시청 목록에 있음",
  "In folders with original items": "원본 항목이 있는 폴더에 있음",
  "In your Watchlist": "시청 목록에 있음",
  "Inaccessible": "접근 불가",
  "Inactive": "비활성화됨",
  "Increase Volume": "볼륨 증가",
  "Indirect": "간접",
  "Info": "정보",
  "Information": "정보",
  "Initializing Plex Media Server…": "Plex 미디어 서버 초기화 중...",
  "Insecure connections will be allowed to any server.": "모든 서버에 안전하지 않은 연결이 허용됩니다.",
  "Insecure connections will only be allowed when you're on the same network as the server.": "서버와 동일한 네트워크에 있을 때만 안전하지 않은 연결이 허용됩니다.",
  "Install Update": "업데이트 설치",
  "Install now": "지금 설치",
  "Installing": "설치 중",
  "Internet": "인터넷",
  "Internet Required": "인터넷 필요",
  "Internet Streaming": "인터넷 스트리밍",
  "Internet upload speed": "인터넷 업로드 속도",
  "Interview": "인터뷰",
  "Invalid Credentials": "유효하지 않은 자격 증명",
  "Invalid Password": "유효하지 않은 비밀번호",
  "Invalid date. Please select a date between {minimumDate} and today.": "잘못된 날짜입니다. {minimumDate}와 오늘 사이의 날짜를 선택하세요.",
  "Invalid metadata": "잘못된 메타데이터",
  "Invalid profile": "잘못된 프로필",
  "Invalid recovery code": "잘못된 복구 코드",
  "Invalid verification code": "잘못된 인증 코드",
  "Invite": "초대",
  "Invite Existing User": "기존 사용자 초대",
  "Invite Plex User": "Plex 사용자 초대",
  "Invite friends and family to Plex. Discover what they‘re watching, their ratings and Watchlist items.": "친구와 가족을 Plex에 초대하세요. 그들이 무엇을 보고 있고, 평가와 시청 목록 항목을 확인하세요.",
  "Invite friends to Plex": "친구를 Plex에 초대",
  "Invite people to Plex": "사람들을 Plex에 초대",
  "Invite someone to watch with you.": "누군가를 초대하여 함께 시청하세요.",
  "Invite to Plex": "Plex에 초대",
  "Invite...": "초대...",
  "Invited": "초대됨",
  "Inviting other friends to your home is a security risk that could allow these friends to access your account. You should only do this if you live in the same home and share devices.": "다른 친구들을 홈에 초대하는 것은 이들이 귀하의 계정에 접근할 수 있는 보안 위험입니다. 같은 집에 살고 장치를 공유하는 경우에만 이 작업을 수행해야 합니다.",
  "Inviting other users to your home is a security risk that could allow these users to access your account. You should only do this if you live in the same home and share devices.": "다른 사용자를 홈에 초대하는 것은 이들이 귀하의 계정에 접근할 수 있는 보안 위험입니다. 같은 집에 살고 장치를 공유하는 경우에만 이 작업을 수행해야 합니다.",
  "It looks like the devices between your server and the internet have \"jumbo frames\" enabled which can cause issues with remote access. Disable jumbo frames on at least one device and try again.": "서버와 인터넷 사이의 장치에 \"점보 프레임\"이 활성화되어 있어 원격 액세스에 문제가 발생할 수 있습니다. 적어도 한 장치에서 점보 프레임을 비활성화하고 다시 시도하세요.",
  "It looks like you have access to more than one Plex Media Server. Choose your preferred server, and we’ll use it to build your home screen.": "하나 이상의 Plex 미디어 서버에 액세스할 수 있는 것 같습니다. 선호하는 서버를 선택하면 홈 화면을 구성하는 데 사용하겠습니다.",
  "It looks like you have already set up a lineup for this location.": "이 위치에 대한 라인업을 이미 설정한 것 같습니다.",
  "It looks like your server may be connected to the internet through multiple routers or other network devices. Try connecting it directly to your primary device, or visit our support site for more information about troubleshooting this \"Double-NAT\" scenario. {1}Learn more{2}": "서버가 여러 라우터나 다른 네트워크 장치를 통해 인터넷에 연결된 것 같습니다. 기본 장치에 직접 연결해 보거나, 이 \"이중 NAT\" 상황에 대한 문제 해결에 대한 자세한 내용은 지원 사이트를 방문하세요. {1}자세히 알아보기{2}",
  "It may have been removed from the media server, or moved to a new location": "미디어 서버에서 제거되었거나 새로운 위치로 이동되었을 수 있습니다.",
  "It will be more difficult, and sometimes impossible, to find your server and discover players": "서버를 찾고 플레이어를 발견하는 것이 더 어렵거나 때로는 불가능할 수 있습니다.",
  "Item not found": "항목을 찾을 수 없음",
  "Its \"Secure connections\" setting may be set to disabled, or you may need to adjust some settings on your network. You can {openLink}learn more about secure connections here{closeLink}.": "\"보안 연결\" 설정이 비활성화되어 있거나 네트워크의 일부 설정을 조정해야 할 수 있습니다. {openLink}여기에서 보안 연결에 대해 자세히 알아보세요{closeLink}.",
  "It’s been a couple years since you started sharing your watch history, so we’re just making sure you wanna keep it that way. Funny how time flies, isn’t it? ": "시청 기록을 공유한 지 몇 년이 지났으니 계속 그렇게 유지하고 싶은지 확인하고 있습니다. 시간이 정말 빠르죠?",
  "It’s your profile—so make the most of it! Share a photo, what you like to stream, and more.": "당신의 프로필이니 최대한 활용하세요! 사진, 좋아하는 스트리밍 콘텐츠 등을 공유하세요.",
  "Jan": "1월",
  "January": "1월",
  "Join": "참여",
  "Join Home": "홈 참여",
  "Join Session in Progress": "진행 중인 세션 참여",
  "Joined Date": "가입 날짜",
  "Joined {year}": "{year}년에 가입",
  "Jul": "7월",
  "July": "7월",
  "Jump to latest": "최신으로 이동",
  "Jun": "6월",
  "June": "6월",
  "Keep Downloads": "다운로드 유지",
  "Keep Plex on top of windows": "Plex를 창 위에 유지",
  "Keep track of movies and shows you’ve watched and more.": "시청한 영화와 프로그램 등을 추적하세요.",
  "Keep track of what you want to watch next from any streaming service, all in one place.": "모든 스트리밍 서비스에서 다음에 보고 싶은 것을 한 곳에서 추적하세요.",
  "Keep watch state and ratings in sync across the entire Plex platform for this managed user. This includes movies and shows you watch on Plex Media Servers as well as anything you stream from Plex.": "이 관리 사용자의 전체 Plex 플랫폼에서 시청 상태와 평가를 동기화하세요. 여기에는 Plex 미디어 서버에서 시청하는 영화와 프로그램뿐만 아니라 Plex에서 스트리밍하는 모든 것이 포함됩니다.",
  "Keep your watch state and ratings in sync across the entire Plex platform!": "전체 Plex 플랫폼에서 시청 상태와 평가를 동기화하세요!",
  "Keeping Plex on top may cause problems switching between maximized and fullscreen window appearances. Disable this setting if you encounter problems.": "Plex를 상단에 유지하면 최대화 및 전체 화면 창 모드 전환 시 문제가 발생할 수 있습니다. 문제가 발생하면 이 설정을 비활성화하세요.",
  "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키",
  "Kids": "어린이",
  "Kindly ask the Plex Home admin to share content with you.": "Plex 홈 관리자가 콘텐츠를 공유하도록 요청하세요.",
  "Label": "레이블",
  "Labels": "레이블",
  "Labels require Plex Media Server {1} or later.": "레이블은 Plex 미디어 서버 {1} 이상이 필요합니다.",
  "Language": "언어",
  "Languages": "언어",
  "Large": "큰",
  "Last 12 Hours": "지난 12시간",
  "Last 24 Hours": "지난 24시간",
  "Last 30 Days": "지난 30일",
  "Last 7 Days": "지난 7일",
  "Last 90 Days": "지난 90일",
  "Last Year": "작년",
  "Last updated {1}": "마지막 업데이트: {1}",
  "Late Night": "늦은 밤",
  "Later": "나중에",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Leave": "떠나기",
  "Leave Channel Matching": "채널 매칭 떠나기",
  "Leave Home": "홈 떠나기",
  "Leave Server": "서버 떠나기",
  "Leave a comment": "댓글 남기기",
  "Leave shared server": "공유 서버 떠나기",
  "Lens": "렌즈",
  "Less": "덜 보기",
  "Let anyone see what you’ve been watching lately.": "최근에 시청한 내용을 누구나 볼 수 있게 하세요.",
  "Let friends and family on Plex see what you've been watching lately.": "Plex에서 친구와 가족이 최근에 시청한 내용을 볼 수 있게 하세요.",
  "Let your friends be your guide": "친구들이 당신의 가이드가 되게 하세요",
  "Let your friends—and theirs—see what you’ve been watching lately.": "친구들과 그들의 친구들이 당신이 최근에 시청한 내용을 볼 수 있게 하세요.",
  "Let's be friends on Plex": "Plex에서 친구가 됩시다",
  "Level": "수준",
  "Libraries": "라이브러리",
  "Library": "라이브러리",
  "Library Invitations Received": "받은 라이브러리 초대",
  "Library Recommended": "추천 라이브러리",
  "Library Requests Sent": "보낸 라이브러리 요청",
  "Library Upgrade Required": "라이브러리 업그레이드 필요",
  "Library type": "라이브러리 유형",
  "Limit to": "다음으로 제한",
  "Limited Connection": "제한된 연결",
  "Link": "링크",
  "Link copied to your clipboard": "링크가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Link your Sonos account": "Sonos 계정 연결",
  "Linked Accounts": "연결된 계정",
  "List View": "목록 보기",
  "Live": "라이브",
  "Live Music Video": "라이브 뮤직 비디오",
  "Live TV": "라이브 TV",
  "Live TV & DVR": "라이브 TV & DVR",
  "Live TV & DVR Access": "라이브 TV & DVR 액세스",
  "Live TV Allowed": "라이브 TV 허용됨",
  "Live TV Channel": "라이브 TV 채널",
  "Live TV Episode": "라이브 TV 에피소드",
  "Live TV Episodes": "라이브 TV 에피소드",
  "Live TV Movie": "라이브 TV 영화",
  "Live TV Movies": "라이브 TV 영화",
  "Live TV Season": "라이브 TV 시즌",
  "Live TV Seasons": "라이브 TV 시즌",
  "Live TV Show": "라이브 TV 프로그램",
  "Live TV Shows": "라이브 TV 프로그램",
  "Live TV and DVR allowed": "라이브 TV 및 DVR 허용됨",
  "Live TV is not currently supported when connected to a remote player.": "원격 플레이어에 연결된 경우 현재 라이브 TV는 지원되지 않습니다.",
  "Live TV requires Plex Media Server version {minimumVersion} or higher. {serverName} is currently running {currentVersion}.": "라이브 TV는 Plex 미디어 서버 버전 {minimumVersion} 이상이 필요합니다. {serverName}은 현재 {currentVersion}을 실행 중입니다.",
  "Load log file": "로그 파일 로드",
  "Loading": "로딩 중",
  "Loading channels...": "채널 로딩 중...",
  "Loading countries...": "국가 로딩 중...",
  "Loading languages...": "언어 로딩 중...",
  "Loading metadata for": "다음을 위한 메타데이터 로딩 중",
  "Loading metadata for {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1}에 대한 메타데이터 로딩 중",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Loading…": "로딩 중…",
  "Local": "로컬",
  "Location": "위치",
  "Location too long": "위치가 너무 깁니다",
  "Login is required": "로그인이 필요합니다",
  "Looking for compatible devices...": "호환 가능한 장치를 찾는 중...",
  "Lost connection to the Watch Together session.": "함께 시청 세션과의 연결이 끊어졌습니다.",
  "Low": "낮음",
  "Low (1.5 Mbps, 480p)": "낮음 (1.5 Mbps, 480p)",
  "Low (128 Kbps)": "낮음 (128 Kbps)",
  "Low Quality": "낮은 품질",
  "Low Quality (ANGLE Renderer)": "낮은 품질 (ANGLE 렌더러)",
  "Lower quality downloads use less disk space. Media will be converted on the server.": "낮은 품질의 다운로드는 디스크 공간을 덜 사용합니다. 미디어는 서버에서 변환됩니다.",
  "Lyric Music Video": "가사 뮤직 비디오",
  "Lyrics": "가사",
  "MIXED": "혼합",
  "Magenta": "마젠타",
  "Make": "만들기",
  "Make my activity private": "내 활동을 비공개로 설정",
  "Manage": "관리",
  "Manage Libraries": "라이브러리 관리",
  "Manage Library": "라이브러리 관리",
  "Manage Library Access": "라이브러리 액세스 관리",
  "Manage Muted and Blocked Accounts": "음소거 및 차단된 계정 관리",
  "Manage Recommendations": "추천 관리",
  "Manage Server": "서버 관리",
  "Manage Streaming Services": "스트리밍 서비스 관리",
  "Manage which of your Plex activities are viewable by your friends on Plex.": "Plex에서 친구들이 볼 수 있는 Plex 활동을 관리하세요.",
  "Manage your completed conversions in {1}Optimized Versions Settings{2}.": "{1}최적화된 버전 설정{2}에서 완료된 변환을 관리하세요.",
  "Manage your optimized versions in {1}Optimized Versions Settings{2}.": "{1}최적화된 버전 설정{2}에서 최적화된 버전을 관리하세요.",
  "Manage {libraryTitle}": "{libraryTitle} 관리",
  "Managed Account": "관리 계정",
  "Managed family accounts are only available when signed in with an account in your home. You can choose any name you like and you'll be able to set restrictions on accessible media.": "관리되는 가족 계정은 홈의 계정으로 로그인했을 때만 사용할 수 있습니다. 원하는 이름을 선택할 수 있으며 액세스 가능한 미디어에 대한 제한을 설정할 수 있습니다.",
  "Manifest": "매니페스트",
  "Manually Select": "수동 선택",
  "Manually selected": "수동으로 선택됨",
  "Manually specify public port": "공용 포트 수동 지정",
  "Mar": "3월",
  "March": "3월",
  "Mark as Played": "재생한 것으로 표시",
  "Mark as Unplayed": "재생하지 않은 것으로 표시",
  "Mark as Unwatched": "시청하지 않은 것으로 표시",
  "Mark as Watched": "시청한 것으로 표시",
  "Marker": "마커",
  "Markers": "마커",
  "Match": "매칭",
  "Match all of the following": "다음의 모든 항목과 일치",
  "Match any of the following": "다음의 어느 항목과 일치",
  "Match...": "매칭...",
  "Matched Services": "매칭된 서비스",
  "Matching": "매칭 중",
  "Matching items from this library will appear on your friends’ Home screens as long as they have this library pinned to the sidebar. Be nice.": "이 라이브러리에서 매칭된 항목은 친구들이 이 라이브러리를 사이드바에 고정해두면 그들의 홈 화면에 나타납니다. 친절하게 행동하세요.",
  "Matching services": "매칭 서비스",
  "Matching {1} in {2} on {3}": "{3}의 {2}에서 {1} 매칭 중",
  "Maximum": "최대",
  "Maximum Quality": "최고 품질",
  "May": "5월",
  "May contain spoilers": "스포일러가 포함될 수 있습니다",
  "Media": "미디어",
  "Media Info": "미디어 정보",
  "Media Libraries": "미디어 라이브러리",
  "Media Library": "미디어 라이브러리",
  "Media server not found": "미디어 서버를 찾을 수 없습니다",
  "Medium": "중간",
  "Medium (192 Kbps)": "중간 (192 Kbps)",
  "Medium (4 Mbps, 720p)": "중간 (4 Mbps, 720p)",
  "Merge": "병합",
  "Merge Recently Added items": "최근 추가된 항목 병합",
  "Message": "메시지",
  "Middle": "중간",
  "Midnight": "자정",
  "Minimize Player": "플레이어 최소화",
  "Minutes": "분",
  "Missing details": "세부 정보 누락",
  "Model": "모델",
  "Moderation Status": "검토 상태",
  "Modify": "수정",
  "Modify Recording": "녹화 수정",
  "Mon": "월",
  "Monday": "월요일",
  "Monitor conversion progress in {1}Conversion Activity{2}.": "{1}변환 활동{2}에서 변환 진행 상황 모니터링",
  "Mono": "모노",
  "Months": "개월",
  "Mood": "기분",
  "Moods": "기분",
  "More": "더 보기",
  "More Actions": "추가 작업",
  "More Reviews": "추가 리뷰",
  "More Ways to Watch": "더 많은 시청 방법",
  "More actions": "추가 작업",
  "More control over TV season titles, episode ordering, and extras": "TV 시즌 제목, 에피소드 순서 및 추가 기능에 대한 더 많은 제어",
  "More...": "더 보기...",
  "Morning": "아침",
  "Mosaic View": "모자이크 보기",
  "Movie": "영화",
  "Movie Library": "영화 라이브러리",
  "Movies": "영화",
  "Movies & Shows": "영화 및 프로그램",
  "Movies & Shows in Media Libraries": "미디어 라이브러리의 영화 및 프로그램",
  "Movies & TV": "영화 및 TV",
  "Movies & TV Shows": "영화 및 TV 프로그램",
  "Much faster, more accurate matching": "훨씬 빠르고 더 정확한 매칭",
  "Multiple files may be deleted.": "여러 파일이 삭제될 수 있습니다.",
  "Multiple files may be removed.": "여러 파일이 제거될 수 있습니다.",
  "Multiple items may be deleted.": "여러 항목이 삭제될 수 있습니다.",
  "Music": "음악",
  "Music Library": "음악 라이브러리",
  "Music Quality": "음악 품질",
  "Music Video": "뮤직 비디오",
  "Mute": "음소거",
  "Mute Notifications": "알림 음소거",
  "Mute User": "사용자 음소거",
  "Mute Volume": "볼륨 음소거",
  "Mute {name}": "{name} 음소거",
  "Muted": "음소거됨",
  "Muted Accounts": "음소거된 계정",
  "My Channels": "내 채널",
  "My Friends": "내 친구",
  "My Guide": "내 가이드",
  "My Home": "내 홈",
  "My Profile": "내 프로필",
  "My Ratings": "내 평가",
  "My Ratings & Reviews": "내 평가 및 리뷰",
  "My Services": "내 서비스",
  "My Watch History": "내 시청 기록",
  "My Watchlist": "내 시청 목록",
  "NOTE: If {1}settings sync{2} is also turned on, settings on other {4} instances may also be reset. Use with caution.": "주의: {1}설정 동기화{2}가 켜져 있는 경우 다른 {4} 인스턴스의 설정도 재설정될 수 있습니다. 주의해서 사용하세요.",
  "Name": "이름",
  "Name your library and choose language.": "라이브러리의 이름을 지정하고 언어를 선택하세요.",
  "Navigate to Dashboard": "대시보드로 이동",
  "Navigate to Debug Settings": "디버그 설정으로 이동",
  "Navigate to Home": "홈으로 이동",
  "Navigate to Manage Library Access": "라이브러리 접근 관리로 이동",
  "Navigate to Plex Home": "Plex 홈으로 이동",
  "Navigate to Settings": "설정으로 이동",
  "Nearby": "가까운 곳",
  "Needs Update": "업데이트 필요",
  "Needs update": "업데이트 필요",
  "Network": "네트워크",
  "Network Discovery": "네트워크 검색",
  "Never": "절대 안 함",
  "New": "새로운",
  "New Collection": "새 컬렉션",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Playlist": "새 재생 목록",
  "New activity": "새 활동",
  "New password must be different from the current password": "새 비밀번호는 현재 비밀번호와 달라야 합니다",
  "Next": "다음",
  "Next Episode": "다음 에피소드",
  "Next Page": "다음 페이지",
  "Next Photo": "다음 사진",
  "No": "아니오",
  "No Access": "접근 불가",
  "No Artists Played": "재생된 아티스트 없음",
  "No Live TV and DVR access": "라이브 TV 및 DVR 접근 불가",
  "No Live TV sources enabled": "활성화된 라이브 TV 소스 없음",
  "No Live TV/DVR access": "라이브 TV/DVR 접근 불가",
  "No Movies Watched": "시청한 영화 없음",
  "No PIN": "PIN 없음",
  "No Plex users found. Enter a valid email address to invite someone new": "Plex 사용자를 찾을 수 없습니다. 새로운 사람을 초대하려면 유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "No Reported Issues": "보고된 문제 없음",
  "No Results Found": "결과를 찾을 수 없습니다",
  "No Sources": "소스 없음",
  "No TV Watched": "시청한 TV 없음",
  "No actions available for this selection": "이 선택에 대한 사용 가능한 작업 없음",
  "No albums": "앨범 없음",
  "No blocked accounts": "차단된 계정 없음",
  "No channels currently available": "현재 사용할 수 있는 채널 없음",
  "No channels found. Make sure your device has a signal from your antenna and try scanning again.": "채널을 찾을 수 없습니다. 기기가 안테나로부터 신호를 받고 있는지 확인하고 다시 스캔하세요.",
  "No channels were found. Delete the DVR and recreate it with a new lineup.": "채널을 찾을 수 없습니다. DVR을 삭제하고 새 라인업으로 다시 생성하세요.",
  "No collections found": "컬렉션을 찾을 수 없습니다",
  "No content available": "사용 가능한 콘텐츠 없음",
  "No data": "데이터 없음",
  "No device found at {1}": "{1}에서 기기를 찾을 수 없습니다",
  "No devices found": "기기를 찾을 수 없습니다",
  "No episodes": "에피소드 없음",
  "No file selected": "선택된 파일 없음",
  "No friends with access": "접근 권한이 있는 친구 없음",
  "No items": "항목 없음",
  "No libraries": "라이브러리 없음",
  "No library access": "라이브러리 접근 불가",
  "No matches found.": "일치하는 항목 없음.",
  "No matches found. Try a different search or make sure the service is available in your country.": "일치하는 항목이 없습니다. 다른 검색어를 시도하거나 서비스가 귀하의 국가에서 사용 가능한지 확인하세요.",
  "No matches were found using this agent.": "이 에이전트를 사용하여 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다.",
  "No muted accounts": "음소거된 계정 없음",
  "No one": "아무도 없음",
  "No one will see what you watch—or mark as watched—on Plex.": "Plex에서 당신이 보는 것 또는 시청한 것으로 표시한 것을 아무도 볼 수 없습니다.",
  "No options": "옵션 없음",
  "No photos": "사진 없음",
  "No players found": "플레이어를 찾을 수 없습니다",
  "No plugins installed.": "설치된 플러그인 없음.",
  "No restrictions": "제한 없음",
  "No results": "결과 없음",
  "No results were found for the search term \"{query}\"": "\"{query}\"에 대한 결과를 찾을 수 없습니다",
  "No seasons": "시즌 없음",
  "No shared libraries": "공유된 라이브러리 없음",
  "No thanks": "괜찮습니다",
  "No tracks": "트랙 없음",
  "No upcoming airings": "예정된 방송 없음",
  "No upcoming airings.": "예정된 방송 없음.",
  "No upload speed set": "설정된 업로드 속도 없음",
  "None": "없음",
  "Normal": "보통",
  "Normal Quality": "보통 품질",
  "Normal Quality (ANGLE Renderer)": "보통 품질 (ANGLE 렌더러)",
  "Normalize Multi-channel Audio": "다중 채널 오디오 정규화",
  "Not Supported": "지원되지 않음",
  "Not authorized": "권한 없음",
  "Not available outside your network": "네트워크 외부에서는 사용할 수 없음",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Not now": "지금은 아님",
  "Not set": "설정되지 않음",
  "Not yet available": "아직 사용 가능하지 않음",
  "Note: An active Plex Pass is required for this service. Don't have a Plex Pass? {1}Subscribe here{2}": "참고: 이 서비스를 이용하려면 활성화된 Plex Pass가 필요합니다. Plex Pass가 없으신가요? {1}여기에서 구독하세요{2}",
  "Note: Existing items in your libraries will not be affected until they are refreshed. You can refresh them individually or upgrade all existing items with \"Refresh All Metadata\".": "참고: 라이브러리에 있는 기존 항목은 새로 고침될 때까지 영향을 받지 않습니다. 개별적으로 새로 고침하거나 \"모든 메타데이터 새로 고침\"으로 모든 기존 항목을 업그레이드할 수 있습니다.",
  "Note: Metadata for existing items in this library will not be affected until they are refreshed. We can refresh metadata immediately after updating this library or you can wait for the next scheduled update.": "참고: 이 라이브러리의 기존 항목에 대한 메타데이터는 새로 고침될 때까지 영향을 받지 않습니다. 이 라이브러리를 업데이트한 후 즉시 메타데이터를 새로 고칠 수 있으며, 또는 다음 예정된 업데이트를 기다릴 수 있습니다.",
  "Note: These settings will take effect for all libraries using the {1} agent.": "참고: 이 설정은 {1} 에이전트를 사용하는 모든 라이브러리에 적용됩니다.",
  "Note: This will not affect any custom network configuration or manual port forwarding from your router. Please review your network settings to ensure complete removal of access to this host and port.": "참고: 이는 라우터의 사용자 지정 네트워크 구성이나 수동 포트 포워딩에 영향을 주지 않습니다. 이 호스트 및 포트에 대한 접근을 완전히 제거하려면 네트워크 설정을 검토하세요.",
  "Nothing is currently being played": "현재 재생 중인 항목 없음",
  "Nothing is here": "여기에 아무것도 없음",
  "Nothing to see here": "여기에 볼 것 없음",
  "Nov": "11월",
  "November": "11월",
  "Now": "지금",
  "Now ({timeSlotTitle})": "지금 ({timeSlotTitle})",
  "Now Playing": "현재 재생 중",
  "Now on {channel}": "{channel}에서 지금",
  "Now: {bitrateWithResolution}": "지금: {bitrateWithResolution}",
  "Number of Friends": "친구 수",
  "OK": "확인",
  "Oct": "10월",
  "October": "10월",
  "Off": "끔",
  "Okay": "확인",
  "Older Kid": "나이 많은 어린이",
  "On": "켬",
  "On Deck": "대기 중",
  "On Demand": "주문형",
  "On Plex": "Plex에서",
  "On same network as server": "서버와 동일한 네트워크에 있음",
  "On {sourceName}": "{sourceName}에서",
  "Once the server \"{serverName}\" has finished installing the update, Plex will automatically try to reconnect to this server.": "서버 \"{serverName}\"의 업데이트 설치가 완료되면 Plex는 이 서버에 자동으로 다시 연결을 시도합니다.",
  "Once you add some friends on Plex, you can keep up with what they’re watching, liking (or hating), and planning to stream next.": "Plex에서 친구를 추가하면 그들이 무엇을 보고 좋아하고(또는 싫어하고) 다음에 무엇을 스트리밍할 계획인지 계속 알 수 있습니다.",
  "Once you have a TIDAL subscription you can add music to My TIDAL Playlists and keep the party going.": "TIDAL 구독이 있으면 My TIDAL 재생 목록에 음악을 추가하여 파티를 계속할 수 있습니다.",
  "Once you have a TIDAL subscription you can browse TIDAL content in Plex.": "TIDAL 구독이 있으면 Plex에서 TIDAL 콘텐츠를 탐색할 수 있습니다.",
  "One App, Any Device": "하나의 앱, 모든 기기",
  "Online Media Sources": "온라인 미디어 소스",
  "Only image formats": "이미지 형식만 허용",
  "Only log files are allowed": "로그 파일만 허용",
  "Only one file at a time": "한 번에 하나의 파일만",
  "Only one option for “{streamingServiceGroup}” can be selected at a time. This will add “{addedStreamingService}”  and remove “{removedStreamingService}”.": "한 번에 “{streamingServiceGroup}”에 대한 옵션 하나만 선택할 수 있습니다. 이는 “{addedStreamingService}”를 추가하고 “{removedStreamingService}”를 제거합니다.",
  "Only show SDH subtitles": "SDH 자막만 표시",
  "Only show forced subtitles": "강제 자막만 표시",
  "Only show non-SDH subtitles": "비 SDH 자막만 표시",
  "Only show non-forced subtitles": "비 강제 자막만 표시",
  "Open Item": "항목 열기",
  "Open Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키 열기",
  "Open Player": "플레이어 열기",
  "Open map in new window": "새 창에서 지도 열기",
  "Open privacy settings": "개인정보 설정 열기",
  "Open server directly": "서버 직접 열기",
  "Opened connection to {1}, listening for events.": "{1}에 대한 연결을 열었습니다. 이벤트를 수신 중입니다.",
  "Optical S/PDIF": "광학 S/PDIF",
  "Optimize": "최적화",
  "Optimize Database": "데이터베이스 최적화",
  "Optimize database complete": "데이터베이스 최적화 완료",
  "Optimize...": "최적화...",
  "Optimized Versions": "최적화된 버전",
  "Optimized Versions requires Plex Media Server {1} or later.": "최적화된 버전은 Plex Media Server {1} 이상이 필요합니다.",
  "Options": "옵션",
  "Or you can try to navigate directly to Plex Media Server": "또는 Plex Media Server로 직접 이동해 볼 수 있습니다",
  "Organize Your Media": "미디어 정리",
  "Organize, beautify, stream, and share your personal collection of movies, TV, music, and photos anywhere, on all your devices. To get started, download our free Plex Media Server software on the device where you store your media.": "개인 영화, TV, 음악 및 사진 컬렉션을 어디서나 모든 기기에서 정리, 아름답게 꾸미고, 스트리밍하고 공유하세요. 시작하려면 미디어를 저장하는 장치에 무료 Plex Media Server 소프트웨어를 다운로드하세요.",
  "Original": "원본",
  "Original Title": "원제",
  "Originally Available": "원래 이용 가능",
  "Other": "기타",
  "Other Services": "기타 서비스",
  "Other Videos": "기타 비디오",
  "Other viewers are watching ads. Playback will resume automatically when they're done.": "다른 시청자들이 광고를 보고 있습니다. 그들이 끝나면 재생이 자동으로 재개됩니다.",
  "Otherwise, your downloaded content will remain visible and accessible to any account that logs in on this device.": "그렇지 않으면 다운로드한 콘텐츠는 이 장치에서 로그인하는 모든 계정에 표시되고 접근할 수 있습니다.",
  "Overnight": "밤새",
  "Overwrite existing playlists": "기존 재생 목록 덮어쓰기",
  "Page {1} of {2}": "{2} 중 {1} 페이지",
  "Pardon our dust. This item is lacking a details page.": "불편을 드려 죄송합니다. 이 항목에는 세부 정보 페이지가 없습니다.",
  "Parental Controls": "자녀 보호",
  "Part": "파트",
  "Partial Recording": "부분 녹화",
  "Participants": "참가자",
  "Passthrough {codec}": "{codec} 패스스루",
  "Password": "비밀번호",
  "Password confirmation is required": "비밀번호 확인이 필요합니다",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
  "Password is too weak": "비밀번호가 너무 약합니다",
  "Password must be at least 10 characters": "비밀번호는 최소 10자 이상이어야 합니다",
  "Password must be at least 8 characters": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다",
  "Password must be different from username or email address": "비밀번호는 사용자 이름이나 이메일 주소와 달라야 합니다",
  "Password must be no longer than 128 characters": "비밀번호는 128자를 넘을 수 없습니다",
  "Passwords must match": "비밀번호가 일치해야 합니다",
  "Pause": "일시 중지",
  "Paused": "일시 중지됨",
  "Pausing is not enabled on this channel": "이 채널에서는 일시 중지가 활성화되지 않았습니다",
  "Payments": "결제",
  "People": "인물",
  "Person": "인물",
  "Personal Information": "개인 정보",
  "Personality goes a long way": "개성은 큰 도움이 됩니다",
  "Personalize": "개인화",
  "Photo": "사진",
  "Photo Album": "사진 앨범",
  "Photo Albums": "사진 앨범",
  "Photo Library": "사진 라이브러리",
  "Photos": "사진",
  "Pick up whatever you were watching exactly where you left off on any device": "어떤 기기에서든 시청을 중단한 지점부터 바로 이어서 시청하세요",
  "Picture": "사진",
  "Pictures": "사진",
  "Pin": "PIN",
  "Pin must be 4 digits": "PIN은 4자리 숫자여야 합니다",
  "Pinned": "고정됨",
  "Pinned Sources": "고정된 소스",
  "Place": "장소",
  "Places": "장소",
  "Platform": "플랫폼",
  "Play": "재생",
  "Play All": "모두 재생",
  "Play Artist TV": "아티스트 TV 재생",
  "Play Channel {channel}": "{channel} 채널 재생",
  "Play History": "재생 기록",
  "Play Music Video": "뮤직 비디오 재생",
  "Play Next": "다음 재생",
  "Play Now": "지금 재생",
  "Play Original Quality": "원본 품질로 재생",
  "Play Plex Mix": "Plex Mix 재생",
  "Play Queue": "재생 대기열",
  "Play Radio": "라디오 재생",
  "Play Rental": "대여 재생",
  "Play Selected": "선택한 항목 재생",
  "Play Theme Music": "테마 음악 재생",
  "Play Trailer": "예고편 재생",
  "Play Version": "버전 재생",
  "Play Version...": "버전 재생...",
  "Play or Pause": "재생 또는 일시 중지",
  "Play smaller videos at original quality": "더 작은 비디오를 원본 품질로 재생",
  "Play your media on any screen with your favorite Plex app": "선호하는 Plex 앱으로 어떤 화면에서든 미디어 재생",
  "Play {title}": "{title} 재생",
  "Playback Error": "재생 오류",
  "Playback Settings": "재생 설정",
  "Playback Speed": "재생 속도",
  "Playback will start automatically when everyone is ready.": "모두 준비되면 재생이 자동으로 시작됩니다.",
  "Played": "재생됨",
  "Player": "플레이어",
  "Playing Next": "다음 재생",
  "Playing ad": "광고 재생 중",
  "Playing ad {index} of {total}": "{total} 중 {index}번째 광고 재생 중",
  "Playlist": "재생 목록",
  "Playlist destination": "재생 목록 대상",
  "Playlists": "재생 목록",
  "Please Wait": "잠시만 기다려 주십시오",
  "Please ask the server owner to create the library or cancel the recording.": "서버 소유자에게 라이브러리를 생성하거나 녹화를 취소하도록 요청하세요.",
  "Please check that the file exists and the necessary drive is mounted.": "파일이 존재하고 필요한 드라이브가 마운트되어 있는지 확인하세요.",
  "Please check that this file exists and the necessary drive is mounted.": "이 파일이 존재하고 필요한 드라이브가 마운트되어 있는지 확인하세요.",
  "Please check the permissions for this file.": "이 파일의 권한을 확인하세요.",
  "Please create a library or cancel the recording.": "라이브러리를 생성하거나 녹화를 취소하세요.",
  "Please enable any Live TV sources you want to browse.": "탐색하려는 라이브 TV 소스를 활성화하세요.",
  "Please enable at least one source in search settings and try again.": "검색 설정에서 최소한 하나의 소스를 활성화하고 다시 시도하세요.",
  "Please enable one or more Discover features on the Online Media Sources page to customize your Streaming Services.": "스트리밍 서비스를 맞춤화하려면 온라인 미디어 소스 페이지에서 하나 이상의 Discover 기능을 활성화하세요.",
  "Please enter a 4 digit PIN.": "4자리 PIN을 입력하세요.",
  "Please enter the verification code": "인증 코드를 입력하세요",
  "Please install manually.": "수동으로 설치하세요.",
  "Please note, deleting this data will not change the watched state of any titles on your Personal Media Server, Plex’s On Demand catalog or Discover.": "주의: 이 데이터를 삭제해도 개인 미디어 서버, Plex의 주문형 카탈로그 또는 Discover의 제목에 대한 시청 상태는 변경되지 않습니다.",
  "Please note: This will not delete the Watched State & Ratings on Personal Media Servers or your Watch History.": "주의: 이는 개인 미디어 서버의 시청 상태 및 평점 또는 시청 기록을 삭제하지 않습니다.",
  "Please select a guide to begin mapping your device channels.": "기기 채널 매핑을 시작하려면 가이드를 선택하세요.",
  "Please select a network before proceeding with the channel scan.": "채널 스캔을 진행하기 전에 네트워크를 선택하세요.",
  "Please select from one of the actions below.": "아래 작업 중 하나를 선택하세요.",
  "Please specify a location to an XMLTV service to provide your guide data.": "가이드 데이터를 제공하기 위해 XMLTV 서비스의 위치를 지정하세요.",
  "Please try again": "다시 시도하세요",
  "Please try again.": "다시 시도하세요.",
  "Please try recording again after you have created your library.": "라이브러리를 생성한 후 다시 녹화를 시도하세요.",
  "Please update Plex Media Server. This feature requires {1} or later.": "Plex Media Server를 업데이트하세요. 이 기능은 {1} 이상이 필요합니다.",
  "Please verify your channel mappings and refresh the Guide": "채널 매핑을 확인하고 가이드를 새로 고침하세요",
  "Please verify your email address": "이메일 주소를 확인하세요",
  "Please visit our forums if you continue to experience problems": "문제가 계속되면 포럼을 방문하세요",
  "Please visit our forums if you continue to experience problems.": "문제가 계속되면 포럼을 방문하세요.",
  "Please visit the {1}forums{2} and provide your logs, as described {3}here{4}.": "{1}포럼{2}을 방문하여 {3}여기{4}에 설명된 대로 로그를 제공하세요.",
  "Please wait a moment while Plex starts.": "Plex가 시작될 때까지 잠시 기다려 주십시오.",
  "Plex Activity is only viewable between Friends": "Plex 활동은 친구들끼리만 볼 수 있습니다",
  "Plex Channels": "Plex 채널",
  "Plex Home": "Plex 홈",
  "Plex Home allows family or roommates that live with you in your household to easily switch between Home accounts on shared devices. You can invite an existing Plex user to your Plex Home or create Managed Accounts for kids or other members of your household where you can control access to media on a per-user basis.": "Plex 홈을 통해 가정에서 함께 사는 가족이나 룸메이트가 공유 기기에서 홈 계정 간에 쉽게 전환할 수 있습니다. 기존 Plex 사용자를 Plex 홈으로 초대하거나, 자녀나 다른 가족 구성원을 위해 관리 계정을 만들어 사용자별로 미디어 접근을 제어할 수 있습니다.",
  "Plex Media Server Logs": "Plex Media Server 로그",
  "Plex Media Server Release Notes": "Plex Media Server 릴리스 노트",
  "Plex Media Server runs on the computer where you keep your media": "Plex Media Server는 미디어를 보관하는 컴퓨터에서 실행됩니다",
  "Plex Media Server will make requests to these webhooks on various media playback events.": "Plex Media Server는 다양한 미디어 재생 이벤트에서 이 웹훅에 요청을 보냅니다.",
  "Plex Pass Required": "Plex Pass 필요",
  "Plex Web Version": "Plex 웹 버전",
  "Plex does not collect filenames from any Plex Media Server and individual user data is never shared with third parties without your consent.": "Plex는 어떤 Plex Media Server에서도 파일 이름을 수집하지 않으며, 개인 사용자 데이터는 귀하의 동의 없이 제3자와 공유되지 않습니다.",
  "Plex does not collect or store any information about where items are played, or whether status changes result from watching items or manually marking them watched. This feature does not collect or sync information about in-progress or partial viewings.": "Plex는 항목이 어디에서 재생되는지 또는 상태 변경이 항목 시청이나 수동으로 시청 완료 표시로 인해 발생하는지에 대한 정보를 수집하거나 저장하지 않습니다. 이 기능은 진행 중이거나 부분적으로 시청한 내용에 대한 정보를 수집하거나 동기화하지 않습니다.",
  "Plex is better with friends": "Plex는 친구들과 함께하면 더 좋습니다",
  "Plex is better with friends!": "Plex는 친구들과 함께하면 더 좋습니다!",
  "Plex is down for maintenance": "Plex는 유지 보수를 위해 중단되었습니다",
  "Plex is even better with friends. Share recommendations, ratings, and your watchlist with (and only with) your friends on Plex.": "Plex는 친구들과 함께하면 더욱 좋습니다. 추천, 평가 및 시청 목록을 Plex에서 친구들과 (오직 친구들과만) 공유하세요.",
  "Plex is not reachable": "Plex에 연결할 수 없습니다",
  "Plex organizes your media into libraries. You can add as many libraries as you want, and you can have multiple libraries with the same type.": "Plex는 귀하의 미디어를 라이브러리로 정리합니다. 원하는 만큼 라이브러리를 추가할 수 있으며, 동일한 유형의 여러 라이브러리를 가질 수 있습니다.",
  "Plex scans your media, automatically organizes it, and makes it beautiful": "Plex는 미디어를 스캔하고 자동으로 정리하며 아름답게 만듭니다",
  "Plex users & critics": "Plex 사용자 및 비평가",
  "Plex users only": "Plex 사용자 전용",
  "Plex was unable to authenticate your server. Please sign your server out and try again.": "Plex에서 서버를 인증할 수 없습니다. 서버에서 로그아웃한 후 다시 시도하세요.",
  "Plex will attempt to automatically configure your network to allow Plex apps outside your home to access Plex Media Server on this computer. Remember this computer will need to be turned on to access your media.": "Plex는 가정 외부의 Plex 앱이 이 컴퓨터의 Plex Media Server에 접근할 수 있도록 네트워크를 자동으로 구성하려고 합니다. 미디어에 접근하려면 이 컴퓨터가 켜져 있어야 함을 기억하세요.",
  "Plex will attempt to automatically sync subtitles with the video’s primary audio track.": "Plex는 자막을 비디오의 기본 오디오 트랙과 자동으로 동기화하려고 합니다.",
  "Plex will convert your media to this quality and transfer the converted media to your device.": "Plex는 미디어를 이 품질로 변환하여 변환된 미디어를 기기로 전송합니다.",
  "Plex will convert your media to this quality. Each version will be stored in a separate file.": "Plex는 미디어를 이 품질로 변환합니다. 각 버전은 별도의 파일에 저장됩니다.",
  "Plex will increase or decrease quality based on connection speed.  Requires latest Plex Media Server.": "Plex는 연결 속도에 따라 품질을 높이거나 낮춥니다. 최신 Plex Media Server가 필요합니다.",
  "Plex will no longer post updates to {url}.": "Plex는 더 이상 {url}에 업데이트를 게시하지 않습니다.",
  "Plex will store and sync the updated status for that item. ": "Plex는 해당 항목의 업데이트된 상태를 저장하고 동기화합니다.",
  "Plugins": "플러그인",
  "Plugins are not available.": "플러그인을 사용할 수 없습니다.",
  "Popular Services": "인기 서비스",
  "Popular Tracks": "인기 트랙",
  "Popular With Your Friends": "친구들에게 인기 있는 항목",
  "Postal Code": "우편번호",
  "Postal Code is not in correct format": "우편번호 형식이 올바르지 않습니다",
  "Poster": "포스터",
  "Poster Size": "포스터 크기",
  "Poster images and other metadata for items in your library are kept in \"bundle\" packages. When you remove items from your library, these bundles aren’t immediately removed. Removing them can reduce the size of your install. By default, your server will automatically clean up old bundles once a week as part of {openScheduledTass}Scheduled Tasks{closeScheduledTass}.": "라이브러리 항목의 포스터 이미지 및 기타 메타데이터는 \"번들\" 패키지에 저장됩니다. 라이브러리에서 항목을 제거해도 이 번들은 즉시 제거되지 않습니다. 이를 제거하면 설치 크기를 줄일 수 있습니다. 기본적으로 서버는 {openScheduledTass}예약된 작업{closeScheduledTass}의 일부로 일주일에 한 번 오래된 번들을 자동으로 정리합니다.",
  "Powered by {provider}": "{provider} 제공",
  "Prefer SDH subtitles": "SDH 자막 선호",
  "Prefer This": "이것을 선호",
  "Prefer audio tracks in": "오디오 트랙 선호 언어",
  "Prefer forced subtitles": "강제 자막 선호",
  "Prefer non-SDH subtitles": "비 SDH 자막 선호",
  "Prefer non-forced subtitles": "비 강제 자막 선호",
  "Prefer subtitles in": "자막 선호 언어",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Preferred audio language": "선호하는 오디오 언어",
  "Preferred subtitle language": "선호하는 자막 언어",
  "Premium Music Magic": "프리미엄 음악 매직",
  "Preview": "미리보기",
  "Preview 60 million streaming tracks, thousands of music videos and more.": "6천만 개의 스트리밍 트랙, 수천 개의 뮤직 비디오 등을 미리보세요.",
  "Previous": "이전",
  "Previous Page": "이전 페이지",
  "Previous Photo": "이전 사진",
  "Privacy": "개인정보",
  "Privacy policy and Plex activity settings": "개인정보 처리방침 및 Plex 활동 설정",
  "Private": "비공개",
  "Problem Connecting to Plex": "Plex에 연결하는 중 문제 발생",
  "Producer": "프로듀서",
  "Profile": "프로필",
  "Profile Image": "프로필 이미지",
  "Progress for": "진행 상황",
  "Protected": "보호됨",
  "Provide a link on your profile for a personal website or social media profile.": "프로필에 개인 웹사이트 또는 소셜 미디어 프로필에 대한 링크를 제공하세요.",
  "Public": "공개",
  "Public Profile Information": "공개 프로필 정보",
  "Quality": "품질",
  "Quality Name": "품질 이름",
  "Queue Plex Mix": "Plex Mix 대기열 추가",
  "Rate": "평가",
  "Rate & Review": "평가 및 리뷰",
  "Rate & Review {title}": "{title} 평가 및 리뷰",
  "Rated {contentRating}": "{contentRating} 등급",
  "Rated {rating} out of 10": "10점 만점에 {rating}점",
  "Rating": "평점",
  "Ratings": "평점",
  "Ratings & Reviews": "평점 및 리뷰",
  "Ratings & Reviews from": "다음으로부터의 평점 및 리뷰",
  "Ratings Set to Private": "평점이 비공개로 설정됨",
  "Raw": "원본",
  "React to activity": "활동에 반응하기",
  "React to this activity with \"{reaction}\"": "이 활동에 \"{reaction}\"으로 반응하기",
  "Reaction from blocked account hidden": "차단된 계정의 반응이 숨겨졌습니다",
  "Read Less": "간략히 보기",
  "Read More": "더 보기",
  "Ready": "준비됨",
  "Real Time": "실시간",
  "Receive Friend Activity Digest": "친구 활동 요약 받기",
  "Recent": "최근",
  "Recent Searches": "최근 검색",
  "Recently Added": "최근 추가됨",
  "Recently Added items from the same media type will be combined together on Home for libraries Recommended to Home. Only content from libraries pinned to the app sidebar will appear in Merged Recently Added recommendations.": "홈에 추천된 라이브러리에 대해 동일한 미디어 유형의 최근 추가된 항목이 홈에서 함께 결합됩니다. 앱 사이드바에 고정된 라이브러리의 콘텐츠만 병합된 최근 추가됨 추천에 나타납니다.",
  "Recently Released": "최근 출시됨",
  "Recently Viewed": "최근 본 항목",
  "Recently Viewed Shows": "최근 본 프로그램",
  "Recommended": "추천됨",
  "Record": "녹화",
  "Record Label": "레코드 레이블",
  "Record Options": "녹화 옵션",
  "Record {title}": "{title} 녹화",
  "Recorded successfully": "성공적으로 녹화됨",
  "Recording": "녹화 중",
  "Recording Priority": "녹화 우선순위",
  "Recording Scheduled": "녹화 예약됨",
  "Recording ends {minuteOffset} min late": "녹화가 {minuteOffset}분 늦게 종료됨",
  "Recording starts {minuteOffset} min early": "녹화가 {minuteOffset}분 일찍 시작됨",
  "Recovery code": "복구 코드",
  "Recovery code is required": "복구 코드가 필요합니다",
  "Recovery codes are used in place of generated two-factor authentication codes. Treat them as carefully as you treat your password.": "복구 코드는 생성된 이중 인증 코드 대신 사용됩니다. 비밀번호처럼 신중하게 취급하세요.",
  "Recovery codes copied to your clipboard": "복구 코드가 클립보드에 복사되었습니다",
  "Red": "빨간색",
  "Reduce volume to avoid clipping when converting from multi-channel audio formats.": "다중 채널 오디오 형식에서 변환할 때 클리핑을 방지하기 위해 볼륨을 줄입니다.",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Refresh All": "모두 새로 고침",
  "Refresh All Metadata": "모든 메타데이터 새로 고침",
  "Refresh Guide": "가이드 새로 고침",
  "Refresh Metadata": "메타데이터 새로 고침",
  "Refresh Rate Switching Delay": "새로 고침 빈도 전환 지연",
  "Refresh all metadata": "모든 메타데이터 새로 고침",
  "Refresh metadata for this library after upgrading": "업그레이드 후 이 라이브러리의 메타데이터 새로 고침",
  "Region": "지역",
  "Reject Invite": "초대 거절",
  "Related Photos": "관련 사진",
  "Releasing on {date}": "{date}에 출시",
  "Releasing {date}": "{date} 출시",
  "Remember selected tab": "선택한 탭 기억",
  "Remember to store these code safely.": "이 코드를 안전하게 보관하는 것을 기억하세요.",
  "Remember, your device will need to be able to tune these channels to be able to function.": "기기가 작동하려면 이 채널들을 조정할 수 있어야 한다는 것을 기억하세요.",
  "Remote": "원격",
  "Remote Access": "원격 액세스",
  "Remote Installation": "원격 설치",
  "Remote server": "원격 서버",
  "Remove": "제거",
  "Remove Account from Plex Home": "계정을 Plex 홈에서 제거",
  "Remove Activity": "활동 제거",
  "Remove Device": "장치 제거",
  "Remove Friend": "친구 제거",
  "Remove From Plex Home": "Plex 홈에서 제거",
  "Remove Hub": "허브 제거",
  "Remove Library Access": "라이브러리 액세스 제거",
  "Remove Rule": "규칙 제거",
  "Remove Rule Group": "규칙 그룹 제거",
  "Remove Server": "서버 제거",
  "Remove Show from Watchlist": "시청 목록에서 쇼 제거",
  "Remove Tag": "태그 제거",
  "Remove Version": "버전 제거",
  "Remove Webhook": "웹훅 제거",
  "Remove from Collection": "컬렉션에서 제거",
  "Remove from Continue Watching": "계속 시청에서 제거",
  "Remove from Favorites": "즐겨찾기에서 제거",
  "Remove from My TIDAL": "내 TIDAL에서 제거",
  "Remove from Playlist": "재생 목록에서 제거",
  "Remove from Plex Picks": "Plex 추천에서 제거",
  "Remove from Watchlist": "시청 목록에서 제거",
  "Remove from favorites": "즐겨찾기에서 제거",
  "Remove reaction from activity": "활동에서 반응 제거",
  "Remove server": "서버 제거",
  "Remove {channelTitle} from favorites": "{channelTitle}을(를) 즐겨찾기에서 제거",
  "Remove {serverName}": "{serverName} 제거",
  "Remove {service} from My Services": "내 서비스에서 {service} 제거",
  "Remove {title}": "{title} 제거",
  "Remove {title} from favorites": "{title}을(를) 즐겨찾기에서 제거",
  "Remove {typeLabel}": "{typeLabel} 제거",
  "Removed from Watchlist": "시청 목록에서 제거됨",
  "Removed {service} from My Services": "내 서비스에서 {service} 제거됨",
  "Removing a managed account from your home will delete the managed account. Watched status for this account will be lost. This cannot be undone.": "홈에서 관리 계정을 제거하면 해당 관리 계정이 삭제됩니다. 이 계정의 시청 상태는 손실됩니다. 이는 취소할 수 없습니다.",
  "Removing this item will delete all related versions. Are you sure you want to continue?": "이 항목을 제거하면 모든 관련 버전이 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?",
  "Removing this item will delete all versions created by {1}. Are you sure you want to continue?": "이 항목을 제거하면 {1}이(가) 만든 모든 버전이 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?",
  "Rent for {price}": "{price}에 대여",
  "Rent {price}": "{price} 대여",
  "Reorder": "재정렬",
  "Repeat": "반복",
  "Repeat One": "한 곡 반복",
  "Report Issue with {title}": "{title}의 문제 보고",
  "Report Issue...": "문제 보고...",
  "Report a problem": "문제 보고",
  "Reported Issues": "보고된 문제",
  "Requests": "요청",
  "Requests Sent": "보낸 요청",
  "Requests Sent ({count})": "보낸 요청 ({count})",
  "Required": "필수",
  "Rescan": "재스캔",
  "Reset": "재설정",
  "Reset Customization": "사용자 정의 재설정",
  "Reset customization": "사용자 정의 재설정",
  "Reset sidebar navigation and home screen layout to the default state. You’ll be redirected to the {1} Setup screen, where you can choose a server (if you have access to more than one) and other media providers from which to build your navigation and home screen content.": "사이드바 탐색 및 홈 화면 레이아웃을 기본 상태로 재설정합니다. {1} 설정 화면으로 이동되며, 여기서 서버(여러 개에 액세스할 수 있는 경우) 및 다른 미디어 제공자를 선택하여 탐색 및 홈 화면 콘텐츠를 구성할 수 있습니다.",
  "Restore defaults": "기본값 복원",
  "Restriction Profile": "제한 프로필",
  "Restrictions": "제한",
  "Resume": "재개",
  "Resume Playback": "재생 재개",
  "Resume from {time}": "{time}부터 재개",
  "Retry": "다시 시도",
  "Retry connection": "연결 다시 시도",
  "Retry {title}": "{title} 다시 시도",
  "Review": "리뷰",
  "Review Cannot be Published": "리뷰를 게시할 수 없습니다",
  "Review Not Published": "리뷰가 게시되지 않았습니다",
  "Review Pending": "리뷰 대기 중",
  "Review may contain spoilers": "리뷰에 스포일러가 포함될 수 있습니다",
  "Review our {openPolicyLink}Privacy Policy{closePolicyLink} for more information on the data that we collect, how it is used, and understand your {openAdChoicesLink}AdChoices{closeAdChoicesLink}. You can opt out of sending us certain data using your {openPreferencesLink}Privacy Preferences{closePreferencesLink} page.": "수집하는 데이터, 사용 방법 및 {openAdChoicesLink}광고 선택권{closeAdChoicesLink}을 이해하려면 {openPolicyLink}개인정보 처리방침{closePolicyLink}을 검토하세요. {openPreferencesLink}개인정보 설정{closePreferencesLink} 페이지를 사용하여 특정 데이터를 보내지 않도록 선택할 수 있습니다.",
  "Reviewed {date}": "{date}에 리뷰됨",
  "Reviews": "리뷰",
  "Rotten Tomatoes Audience Rating": "로튼 토마토 관객 평점",
  "Rotten Tomatoes Critic Rating": "로튼 토마토 비평가 평점",
  "Sat": "토",
  "Satellite": "위성",
  "Saturday": "토요일",
  "Save": "저장",
  "Save As...": "다른 이름으로 저장...",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Save File": "파일 저장",
  "Save My Choices": "내 선택 저장",
  "Save Your Favorites": "즐겨찾기 저장",
  "Save anything to your Watchlist": "시청 목록에 무엇이든 저장하세요",
  "Save as Smart Collection...": "스마트 컬렉션으로 저장...",
  "Save as Smart Playlist...": "스마트 재생 목록으로 저장...",
  "Save your first collection": "첫 번째 컬렉션 저장",
  "Save your first music playlist for {source}": "{source}의 첫 번째 음악 재생 목록 저장",
  "Save your first photo playlist for {source}": "{source}의 첫 번째 사진 재생 목록 저장",
  "Save your first video playlist for {source}": "{source}의 첫 번째 비디오 재생 목록 저장",
  "Scan Channels": "채널 스캔",
  "Scan Library Files": "라이브러리 파일 스캔",
  "Scan channels": "채널 스캔",
  "Scan the image with the two-factor authentication app on your phone and enter the 6 digit verification code. If you can't use a QR code then manually type the following key in your authentication app.": "휴대폰의 이중 인증 앱으로 이미지를 스캔하고 6자리 인증 코드를 입력하세요. QR 코드를 사용할 수 없는 경우 인증 앱에 다음 키를 수동으로 입력하세요.",
  "Scanner": "스캐너",
  "Scanning channels": "채널 스캔 중",
  "Scene": "장면",
  "Scheduled": "예약됨",
  "Scheduled Tasks": "예약된 작업",
  "Score {1}": "점수 {1}",
  "Search": "검색",
  "Search Collections": "컬렉션 검색",
  "Search Options": "검색 옵션",
  "Search Result": "검색 결과",
  "Search Servers and Providers": "서버 및 공급자 검색",
  "Search by name, location, or interest": "이름, 위치 또는 관심사로 검색",
  "Search for Movies & Shows": "영화 및 프로그램 검색",
  "Search results for \"{query}\" in {pivot}": "{pivot}에서 \"{query}\"에 대한 검색 결과",
  "Search...": "검색...",
  "Searched {number} of {total}": "{total} 중 {number}개 검색됨",
  "Searches": "검색",
  "Searching for \"{query}\"": "\"{query}\" 검색 중",
  "Searching {number} of {total}": "{total} 중 {number}개 검색 중",
  "Season": "시즌",
  "Season {seasonNumber}": "시즌 {seasonNumber}",
  "Seasons": "시즌",
  "Seconds": "초",
  "Secure": "안전함",
  "Security": "보안",
  "See all": "모두 보기",
  "See our {openLinkDocumentation}documentation{closeLinkDocumentation} for example projects that showcase the power of webhooks.": "웹훅의 강력함을 보여주는 예제 프로젝트는 {openLinkDocumentation}문서{closeLinkDocumentation}를 참조하세요.",
  "See our {openLinkSupported}support article{closeLinkSupported} for more information.": "더 자세한 내용은 {openLinkSupported}지원 문서{closeLinkSupported}를 참조하세요.",
  "See the play history, bandwidth, and top users on your media server": "미디어 서버의 재생 기록, 대역폭 및 최고 사용자를 확인하세요",
  "See what your friends are watching, rating, and saving to their Watchlist.": "친구들이 무엇을 시청하고 평가하며 시청 목록에 저장하는지 확인하세요.",
  "Seek Backward (10 seconds)": "10초 뒤로 건너뛰기",
  "Seek Forward (30 seconds)": "30초 앞으로 건너뛰기",
  "Seen it? Loved it? Rate & Review it!": "봤나요? 좋았나요? 평가하고 리뷰하세요!",
  "Seen it? Loved it? Rate it!": "봤나요? 좋았나요? 평가하세요!",
  "Select Channel": "채널 선택",
  "Select Country": "국가 선택",
  "Select Friend Category": "친구 카테고리 선택",
  "Select Guide": "가이드 선택",
  "Select Language": "언어 선택",
  "Select My Streaming Services": "내 스트리밍 서비스 선택",
  "Select Network": "네트워크 선택",
  "Select Player": "플레이어 선택",
  "Select Region": "지역 선택",
  "Select User": "사용자 선택",
  "Select a File": "파일 선택",
  "Select the other streaming services you use. Content from Plex and your selected services will be prioritized when displaying \"More Ways to Watch\" results and recommendations in Discover. You may also see recommendations from other services.": "사용하는 다른 스트리밍 서비스를 선택하세요. Plex 및 선택한 서비스의 콘텐츠는 Discover에서 \"더 많은 시청 방법\" 결과 및 추천을 표시할 때 우선시됩니다. 다른 서비스의 추천도 볼 수 있습니다.",
  "Select type": "유형 선택",
  "Select which additional agents should contribute to metadata from {1}, and drag them to change the order of preference.": "{1}에서 메타데이터에 기여할 추가 에이전트를 선택하고, 선호도 순서를 변경하려면 드래그하세요.",
  "Select your favorite streaming services": "선호하는 스트리밍 서비스 선택",
  "Select your library type": "라이브러리 유형 선택",
  "Select {label}": "{label} 선택",
  "Select {title}": "{title} 선택",
  "Selected": "선택됨",
  "Send": "보내기",
  "Send anonymous usage data to Plex": "익명 사용 데이터를 Plex에 전송",
  "Send me a daily activity digest": "일일 활동 요약 보내기",
  "Send me a weekly activity digest ": "주간 활동 요약 보내기",
  "Send verification email": "인증 이메일 보내기",
  "Send {user} a friend request.": "{user}에게 친구 요청 보내기.",
  "Sep": "9월",
  "September": "9월",
  "Series": "시리즈",
  "Server Dashboard": "서버 대시보드",
  "Server Setup": "서버 설정",
  "Server Update Available": "서버 업데이트 가능",
  "Server claimed by": "다음에 의해 서버가 클레임됨",
  "Server claiming timed out. {openLink}Try again?{closeLink}": "서버 클레임 시간 초과. {openLink}다시 시도하시겠습니까?{closeLink}",
  "Server is currently unavailable": "서버를 현재 사용할 수 없습니다",
  "Server settings are unavailable.": "서버 설정을 사용할 수 없습니다.",
  "Service": "서비스",
  "Services": "서비스",
  "Session started {duration} ago.": "{duration} 전에 세션 시작됨.",
  "Set PIN": "PIN 설정",
  "Set Password": "비밀번호 설정",
  "Set Up Plex Tuner": "Plex 튜너 설정",
  "Set the default quality for streaming video over the internet. If quality is set too high, videos will start slowly and pause frequently.": "인터넷을 통한 비디오 스트리밍의 기본 품질을 설정하세요. 품질이 너무 높게 설정되면 비디오가 천천히 시작되고 자주 멈출 수 있습니다.",
  "Set up managed user accounts to create custom access restrictions": "사용자 관리 계정을 설정하여 사용자 지정 접근 제한을 생성하세요",
  "Setting up your tuner and channels...": "튜너 및 채널 설정 중...",
  "Settings": "설정",
  "Setup Device": "장치 설정",
  "Setup another device?": "다른 장치를 설정하시겠습니까?",
  "Setup complete": "설정 완료",
  "Setup is not allowed for shared servers.": "공유 서버에서는 설정이 허용되지 않습니다.",
  "Share With Friends - {title}": "친구들과 공유 - {title}",
  "Share my Watch History": "내 시청 기록 공유",
  "Share something about yourself. Try starting with some of your favorite movies, genres, and TV shows!": "자신에 대해 소개해 주세요. 좋아하는 영화, 장르, TV 프로그램부터 시작해 보세요!",
  "Share this {type}": "이 {type} 공유",
  "Share with Email": "이메일로 공유",
  "Share with Facebook": "Facebook으로 공유",
  "Share with Friends": "친구들과 공유",
  "Share with Twitter": "Twitter로 공유",
  "Share with friends of friends": "친구의 친구들과 공유",
  "Share with my friends only": "내 친구들과만 공유",
  "Share your Watch History": "시청 기록 공유",
  "Share...": "공유...",
  "Shared with": "공유 대상:",
  "Shared with you": "당신과 공유됨",
  "Shared with you and 1 other": "당신과 다른 1명과 공유됨",
  "Shared with you and {count} others": "당신과 다른 {count}명과 공유됨",
  "Shared with you and {firstRecipient}": "당신과 {firstRecipient}과(와) 공유됨",
  "Shared with you, {friends}": "당신과 {friends}과(와) 공유됨",
  "Shared with {firstRecipient}": "{firstRecipient}과(와) 공유됨",
  "Shared with {firstRecipient} and {count} other": "{firstRecipient}과(와) 다른 {count}명과 공유됨",
  "Shared with {firstRecipient} and {count} others": "{firstRecipient}과(와) 다른 {count}명과 공유됨",
  "Shared with {friends}": "{friends}과(와) 공유됨",
  "Shared with {other}": "{other}과(와) 공유됨",
  "Sharing Restrictions": "공유 제한",
  "Sharing with Everyone": "모두와 공유 중",
  "Sharing with Friends": "친구들과 공유 중",
  "Sharing with Friends of Friends": "친구의 친구들과 공유 중",
  "Short": "짧음",
  "Show": "표시",
  "Show Advanced": "고급 표시",
  "Show All": "모두 표시",
  "Show All Episodes": "모든 에피소드 표시",
  "Show Artwork": "아트워크 표시",
  "Show Background": "배경 표시",
  "Show Basic": "기본 표시",
  "Show Details": "세부 정보 표시",
  "Show Library": "라이브러리 표시",
  "Show List Styles": "목록 스타일 표시",
  "Show More": "더 보기",
  "Show Photo Strip": "사진 스트립 표시",
  "Show all": "모두 표시",
  "Shown with foreign audio": "외국어 오디오로 표시됨",
  "Shows": "프로그램",
  "Shuffle": "셔플",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign Up": "가입하기",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign in has been temporarily disabled: too many failed attempts. Please try again later.": "로그인이 일시적으로 비활성화되었습니다: 너무 많은 실패 시도. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Sign in to claim this server": "이 서버를 클레임하려면 로그인하세요",
  "Sign out connected devices after password change": "비밀번호 변경 후 연결된 장치에서 로그아웃",
  "Sign out of all other servers and apps": "다른 모든 서버 및 앱에서 로그아웃",
  "Sign up": "가입하기",
  "Sign up for a free account to continue": "계속하려면 무료 계정에 가입하세요",
  "Signed in to Plex": "Plex에 로그인됨",
  "Similar Artist": "유사한 아티스트",
  "Similar Artists": "유사한 아티스트",
  "Size on Disk": "디스크 상의 크기",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Skip Ads": "광고 건너뛰기",
  "Skip Back 10 Seconds": "10초 뒤로 건너뛰기",
  "Skip Credits": "크레딧 건너뛰기",
  "Skip Forward 30 Seconds": "30초 앞으로 건너뛰기",
  "Skip Intro": "인트로 건너뛰기",
  "Skip Recaps": "요약 건너뛰기",
  "Skip and accept limited functionality": "건너뛰고 제한된 기능 수락",
  "Skip this version": "이 버전 건너뛰기",
  "Skip to Next Item": "다음 항목으로 건너뛰기",
  "Skip to Previous Item": "이전 항목으로 건너뛰기",
  "Skip to Profile Settings": "프로필 설정으로 건너뛰기",
  "Small": "작게",
  "Smart mixes based on track or mood": "트랙 또는 기분에 기반한 스마트 믹스",
  "Snuggle up on the couch and play something!": "소파에 편하게 앉아 뭔가를 재생해 보세요!",
  "Some benefits to a Plex account:": "Plex 계정의 몇 가지 혜택:",
  "Some search requests timed out.": "일부 검색 요청이 시간 초과되었습니다.",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Something went wrong, please try again later.": "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong.": "문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong. Make sure the destination is available and try again.": "문제가 발생했습니다. 대상이 사용 가능한지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Make sure the item is available and try again.": "문제가 발생했습니다. 항목이 사용 가능한지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Make sure the server is available and try again.": "문제가 발생했습니다. 서버가 사용 가능한지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Please try again in a few minutes.": "문제가 발생했습니다. 몇 분 후에 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Please try again later.": "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Please try again.": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Somewhat Strong": "다소 강함",
  "Somewhat weak": "다소 약함",
  "Song Lyrics": "노래 가사",
  "Sorry, this library type is unsupported by this server.": "죄송합니다, 이 라이브러리 유형은 이 서버에서 지원되지 않습니다.",
  "Sort Album": "앨범 정렬",
  "Sort Artist": "아티스트 정렬",
  "Sort Title": "제목 정렬",
  "Source is unavailable": "소스를 사용할 수 없습니다",
  "Sources": "소스",
  "Sources need to be pinned to the apps sidebar for selected recommendations to display on the Home screen": "선택한 추천이 홈 화면에 표시되려면 소스를 앱 사이드바에 고정해야 합니다",
  "Sources to Search": "검색할 소스",
  "Specials": "스페셜",
  "Split Apart": "분리",
  "Start": "시작",
  "Start from the beginning": "처음부터 시작",
  "Start watching and your history will appear here. Or search for any movie or show you fancy to add anything manually to your watch history.": "시청을 시작하면 여기에 기록이 나타납니다. 또는 원하는 영화나 프로그램을 검색하여 시청 기록에 수동으로 추가하세요.",
  "Starting in {duration}": "{duration} 후에 시작",
  "Starting in {duration} on {channel}": "{channel}에서 {duration} 후에 시작",
  "Starting now": "지금 시작",
  "Starting now on {channel}": "{channel}에서 지금 시작",
  "Status": "상태",
  "Step Backward (10 minutes)": "10분 뒤로 건너뛰기",
  "Step Forward (10 minutes)": "10분 앞으로 건너뛰기",
  "Stereo": "스테레오",
  "Still think Elton is saying “Hold me closer, Tony Danza”? With a Plex Pass, enjoy timed lyrics (when available) to your favorite songs for the ultimate sing-along… with the right words!": "여전히 Elton이 “Hold me closer, Tony Danza”라고 말한다고 생각하시나요? Plex Pass로 좋아하는 노래의 타임드 가사(가능한 경우)를 즐기며 정확한 가사로 최고의 싱얼롱을 즐기세요!",
  "Stop": "정지",
  "Stop Playback": "재생 중지",
  "Stop Sharing": "공유 중지",
  "Stop Syncing": "동기화 중지",
  "Stop Syncing now": "지금 동기화 중지",
  "Stop playback": "재생 중지",
  "Stop recording {openSpan}{title}{closeSpan} and continue": "{openSpan}{title}{closeSpan} 녹화를 중지하고 계속",
  "Stop scanning": "스캔 중지",
  "Stop watching {openSpan}{title}{closeSpan} and continue": "{openSpan}{title}{closeSpan} 시청을 중지하고 계속",
  "Stop {title}": "{title} 중지",
  "Storage": "스토리지",
  "Streaming": "스트리밍",
  "Streaming Services": "스트리밍 서비스",
  "Streaming this media is unsupported.": "이 미디어의 스트리밍은 지원되지 않습니다.",
  "Studio": "스튜디오",
  "Style": "스타일",
  "Subscribe": "구독",
  "Subscription": "구독",
  "Subscriptions": "구독",
  "Subscriptions have been temporarily disabled: too many failed attempts. Please try again later.": "구독이 일시적으로 비활성화되었습니다: 너무 많은 실패 시도. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Subtitle Color": "자막 색상",
  "Subtitle Offset: {offset}": "자막 오프셋: {offset}",
  "Subtitle Position": "자막 위치",
  "Subtitle Size": "자막 크기",
  "Subtitle file exceeds 1MB size limit": "자막 파일이 1MB 크기 제한을 초과합니다",
  "Subtitle mode": "자막 모드",
  "Subtitles": "자막",
  "Subtitles Offset": "자막 오프셋",
  "Subtitles for the Deaf or Hard-of-Hearing (SDH) Searches": "청각 장애인용 자막(SDH) 검색",
  "Success": "성공",
  "Summary": "요약",
  "Summary View": "요약 보기",
  "Sun": "일",
  "Sunday": "일요일",
  "Support for legacy agents will be ending soon at which point items in these libraries will no longer receive any metadata. It is advisable to upgrade these libraries now to prevent any disruptions.": "이전 에이전트에 대한 지원이 곧 종료되며, 이 시점부터 이러한 라이브러리의 항목은 더 이상 메타데이터를 받지 못합니다. 중단을 방지하기 위해 지금 이 라이브러리를 업그레이드하는 것이 좋습니다.",
  "Support for these legacy agents will be ending soon at which point items in these libraries will no longer receive any metadata. It is advisable to upgrade these libraries now to prevent any disruptions.": "이전 에이전트에 대한 지원이 곧 종료되며, 이 시점부터 이러한 라이브러리의 항목은 더 이상 메타데이터를 받지 못합니다. 중단을 방지하기 위해 지금 이 라이브러리를 업그레이드하는 것이 좋습니다.",
  "Sweet Fades, Loudness Leveling, Lyrics, and more": "부드러운 페이드, 음량 레벨링, 가사 등",
  "Switch User": "사용자 전환",
  "Switch to a full user account to claim this server.": "이 서버를 클레임하려면 전체 사용자 계정으로 전환하세요.",
  "Sync": "동기화",
  "Sync Data": "데이터 동기화",
  "Sync My Watch State and Ratings": "내 시청 상태 및 평점 동기화",
  "Sync Watched State & Ratings": "시청 상태 및 평점 동기화",
  "Sync Watched State, Ratings & Reviews": "시청 상태, 평점 및 리뷰 동기화",
  "Sync Your Personal Media Watch State": "개인 미디어 시청 상태 동기화",
  "Sync Your Watch State and Ratings": "시청 상태 및 평점 동기화",
  "System": "시스템",
  "System Default": "시스템 기본값",
  "TIDAL + Plex = music to your ears!": "TIDAL + Plex = 귀를 위한 음악!",
  "TIDAL Preview": "TIDAL 미리보기",
  "TMDB Rating": "TMDB 평점",
  "TV Show Episode": "TV 프로그램 에피소드",
  "TV Show Season": "TV 프로그램 시즌",
  "TV Shows": "TV 프로그램",
  "Table View": "테이블 보기",
  "Tag": "태그",
  "Tagline": "태그라인",
  "Tags": "태그",
  "Teen": "청소년",
  "Text": "텍스트",
  "The Allow Fallback to Insecure Connections setting can be changed in Web Settings. Would you like to allow insecure connections?": "안전하지 않은 연결로의 폴백 허용 설정은 웹 설정에서 변경할 수 있습니다. 안전하지 않은 연결을 허용하시겠습니까?",
  "The Guide is empty": "가이드가 비어 있습니다",
  "The Plex Media Server logs and database can be helpful to developers and forum community members in diagnosing server issues.": "Plex Media Server의 로그와 데이터베이스는 서버 문제를 진단하는 데 개발자와 포럼 커뮤니티 구성원들에게 도움이 될 수 있습니다.",
  "The active filter has no matches": "활성 필터에 일치하는 항목이 없습니다",
  "The admin of this home will have access to your account. Other users of this home will be able to switch to your account by entering your PIN.": "이 홈의 관리자는 귀하의 계정에 접근할 수 있습니다. 이 홈의 다른 사용자는 PIN을 입력하여 귀하의 계정으로 전환할 수 있습니다.",
  "The amount of outgoing bandwidth reserved for this playback session": "이 재생 세션을 위해 예약된 아웃고잉 대역폭의 양",
  "The app is loaded insecurely. You can attempt to use an insecure connection now.": "앱이 안전하지 않은 방식으로 로드되었습니다. 이제 안전하지 않은 연결을 시도할 수 있습니다.",
  "The best blend of artwork, summaries, ratings, and more from all your favorite sources": "모든 좋아하는 소스로부터 최고의 아트워크, 요약, 평점 등을 결합합니다",
  "The connected player only supports audio playback.": "연결된 플레이어는 오디오 재생만 지원합니다.",
  "The conversion queue is unavailable.": "변환 대기열을 사용할 수 없습니다.",
  "The current video file has not been analyzed for voice activity data yet.": "현재 비디오 파일은 아직 음성 활동 데이터에 대해 분석되지 않았습니다.",
  "The database was optimized.": "데이터베이스가 최적화되었습니다.",
  "The installer may display dialogs that require input. Make sure you have desktop access to the computer running Plex Media Server before continuing.": "설치 프로그램은 입력이 필요한 대화 상자를 표시할 수 있습니다. 계속하기 전에 Plex Media Server를 실행하는 컴퓨터에 데스크톱 접근 권한이 있는지 확인하세요.",
  "The library \"{libraryName}\" will be removed from this server. Your media files will not be affected. This can't be undone. Continue?": "라이브러리 \"{libraryName}\"이(가) 이 서버에서 제거됩니다. 미디어 파일에는 영향이 없습니다. 이는 취소할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?",
  "The media server stores information about your media to disk, as well as posters, artwork, and other media resources from the internet. Running this task deletes any bundles which are no longer in use.": "미디어 서버는 미디어에 대한 정보를 디스크에 저장하며, 인터넷에서 가져온 포스터, 아트워크 및 기타 미디어 리소스도 저장합니다. 이 작업을 실행하면 더 이상 사용되지 않는 번들이 삭제됩니다.",
  "The media you're looking for isn't here": "찾고 있는 미디어가 여기에 없습니다",
  "The preview thumbnails for items in this library were deleted.": "이 라이브러리의 항목에 대한 미리보기 썸네일이 삭제되었습니다.",
  "The selected subtitle track is not compatible with Auto-Sync Subtitles.": "선택한 자막 트랙은 자동 동기화 자막과 호환되지 않습니다.",
  "The server \"{1}\" has not been claimed. This server must be claimed by an account with a Plex Pass subscription.": "서버 \"{1}\"이(가) 클레임되지 않았습니다. 이 서버는 Plex Pass 구독이 있는 계정으로 클레임해야 합니다.",
  "The server \"{serverName}\" does not allow secure connections": "서버 \"{serverName}\"은(는) 안전한 연결을 허용하지 않습니다",
  "The server \"{serverName}\" does not have a valid connection for casting. Check that the server is claimed in server settings.": "서버 \"{serverName}\"은(는) 캐스팅에 대한 유효한 연결이 없습니다. 서버 설정에서 서버가 클레임되었는지 확인하세요.",
  "The server \"{serverName}\" is installing an update": "서버 \"{serverName}\"이(가) 업데이트를 설치 중입니다",
  "The server \"{serverName}\" is unreachable. Make sure it's running, double check your network, and try again.": "서버 \"{serverName}\"에 접근할 수 없습니다. 실행 중인지 확인하고 네트워크를 다시 확인한 후 다시 시도하세요.",
  "The server is unreachable.": "서버에 접근할 수 없습니다.",
  "The server you're trying to access doesn't seem to exist.": "접근하려는 서버가 존재하지 않는 것 같습니다.",
  "The server {1} is out of date and cannot be used.": "서버 {1}이(가) 오래되어 사용할 수 없습니다.",
  "The trash was emptied.": "휴지통이 비워졌습니다.",
  "The username or password is incorrect": "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다",
  "The username or password is incorrect.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
  "The username or password is incorrect. Repeated attempts may temporarily disable sign in.": "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다. 반복된 시도로 인해 로그인이 일시적으로 비활성화될 수 있습니다.",
  "The {sourceTitle} source is currently disabled and will be re-enabled if you decide to continue.": "{sourceTitle} 소스가 현재 비활성화되어 있으며, 계속하기로 결정하면 다시 활성화됩니다.",
  "TheTVDB Rating": "TheTVDB 평점",
  "There are a variety of channels and addons. Select from the options below.": "다양한 채널과 애드온이 있습니다. 아래 옵션에서 선택하세요.",
  "There are multiple subscriptions plans. Select one of the options below.": "여러 구독 플랜이 있습니다. 아래 옵션 중 하나를 선택하세요.",
  "There are multiple subscriptions plans. Selecting one of the options below may remove a previously set option.": "여러 구독 플랜이 있습니다. 아래 옵션 중 하나를 선택하면 이전에 설정한 옵션이 제거될 수 있습니다.",
  "There are no Movies in your Watchlist": "시청 목록에 영화가 없습니다",
  "There are no Shows in your Watchlist": "시청 목록에 프로그램이 없습니다",
  "There are no events in this library": "이 라이브러리에 이벤트가 없습니다",
  "There are no items available for this service": "이 서비스에 사용할 수 있는 항목이 없습니다",
  "There are no items in this album": "이 앨범에 항목이 없습니다",
  "There are no items in this folder": "이 폴더에 항목이 없습니다",
  "There are no items in this playlist": "이 재생 목록에 항목이 없습니다",
  "There are no locations currently available for this title.": "현재 이 제목에 사용할 수 있는 위치가 없습니다.",
  "There are no other streaming services currently available in your region. If you believe this is an error, please report it to the {openLink}Plex Forums{closeLink}.": "현재 귀하의 지역에서 사용할 수 있는 다른 스트리밍 서비스가 없습니다. 오류라고 생각되시면 {openLink}Plex 포럼{closeLink}에 보고해 주세요.",
  "There are no other streaming services currently available in your region: {region}. If you believe this is an error, please report it to the {openLink}Plex Forums{closeLink}.": "현재 귀하의 지역({region})에서 사용할 수 있는 다른 스트리밍 서비스가 없습니다. 오류라고 생각되시면 {openLink}Plex 포럼{closeLink}에 보고해 주세요.",
  "There are no shared items of this type": "이 유형의 공유된 항목이 없습니다",
  "There are no upcoming airings of the item in your list": "목록에 있는 항목의 예정된 방송이 없습니다",
  "There are no upcoming airings of the {subscriptionCount} items in your list": "목록에 있는 {subscriptionCount}개의 항목의 예정된 방송이 없습니다",
  "There was a problem accepting this invite.": "이 초대를 수락하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem adding a new device to your DVR. Please try again.": "DVR에 새 장치를 추가하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was a problem adding the device: {1}": "장치 추가 중 문제가 발생했습니다: {1}",
  "There was a problem analyzing the library.": "라이브러리를 분석하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem analyzing this item.": "이 항목을 분석하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem canceling the current channel scan": "현재 채널 스캔을 취소하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem canceling the update.": "업데이트를 취소하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem canceling this invite.": "이 초대를 취소하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem checking for updates.": "업데이트 확인 중 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem claiming this server.": "이 서버를 클레임하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem connecting your server.": "서버 연결 중 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem converting 1 item.": "1개의 항목을 변환하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting all versions.": "모든 버전을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting the album.": "앨범을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting the library.": "라이브러리를 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting the playlist.": "재생 목록을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting the preview thumbnails for items in this library.": "이 라이브러리의 항목에 대한 미리보기 썸네일을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting these versions.": "이 버전들을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting this item.": "이 항목을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting this stream.": "이 스트림을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem deleting your URL. Please try again later.": "URL을 삭제하는 데 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "There was a problem disabling this version.": "이 버전을 비활성화하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem disconnecting your server.": "서버 연결을 해제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem discovering devices": "장치를 검색하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem editing the filters for this item.": "이 항목의 필터를 편집하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem editing this item.": "이 항목을 편집하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem emptying the trash.": "휴지통을 비우는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem enabling this version.": "이 버전을 활성화하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem fetching channel mappings. Please try again later.": "채널 매핑을 가져오는 데 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "There was a problem fetching your DVR. Please try again later.": "DVR을 가져오는 데 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "There was a problem generating your URL. Please try again later.": "URL을 생성하는 데 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "There was a problem getting the channels for your device": "장치의 채널을 가져오는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem leaving this home.": "이 홈을 떠나는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem loading these items.": "이 항목들을 로드하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem mapping channels": "채널 매핑에 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem matching this item.": "이 항목을 매칭하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem merging these items.": "이 항목들을 병합하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem moving this item.": "이 항목을 이동하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem optimizing the database.": "데이터베이스를 최적화하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem optimizing this database.": "이 데이터베이스를 최적화하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem preparing for optimization.": "최적화를 준비하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem processing these items.": "이 항목들을 처리하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem processing this item.": "이 항목을 처리하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem rating this item.": "이 항목을 평가하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem refreshing this item.": "이 항목을 새로 고치는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem refreshing.": "새로 고치는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem rejecting this invite.": "이 초대를 거부하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing a DVR device": "DVR 장치를 제거하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem removing this device.": "이 장치를 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing this friend.": "이 친구를 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing this item.": "이 항목을 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing this shared item.": "이 공유된 항목을 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing this user.": "이 사용자를 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing unused bundles.": "사용되지 않는 번들을 제거하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem removing your DVR": "DVR을 제거하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem requesting media versions from this server.": "이 서버에서 미디어 버전을 요청하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem saving channel mappings. Please try again.": "채널 매핑을 저장하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was a problem saving these settings.": "이 설정을 저장하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem saving your DVR. Please try again.": "DVR을 저장하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was a problem saving your changes.": "변경 사항을 저장하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem saving your changes. Please try again.": "변경 사항을 저장하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was a problem saving your preferences. Please try again later.": "선호도를 저장하는 데 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "There was a problem scanning channels": "채널을 스캔하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem searching for matches.": "일치 항목을 검색하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem selecting the stream for this item.": "이 항목의 스트림을 선택하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem selecting this stream.": "이 스트림을 선택하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem signing in to Plex.": "Plex에 로그인하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem signing the server out.": "서버를 로그아웃하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem splitting this item apart.": "이 항목을 분할하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem stopping playback": "재생을 중지하는 데 문제가 발생했습니다",
  "There was a problem unmatching this item.": "이 항목의 매칭을 해제하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem updating libraries.": "라이브러리를 업데이트하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem updating the library.": "라이브러리를 업데이트하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem updating this item.": "이 항목을 업데이트하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem upgrading the library.": "라이브러리를 업그레이드하는 데 문제가 발생했습니다.",
  "There was a problem with canceling this subscription. Please try again.": "이 구독을 취소하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was a problem with modifying this subscription. Please try again.": "이 구독을 수정하는 데 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was an error adding this library.": "이 라이브러리를 추가하는 데 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error editing this item": "이 항목을 편집하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading recordings.": "녹음을 로드하는 데 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error loading the agenda": "일정을 로드하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading the calendar": "달력을 로드하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading the collections. Please try again.": "컬렉션을 로드하는 데 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was an error loading the lyrics": "가사를 로드하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading the options": "옵션을 로드하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading the playlists. Please try again.": "재생 목록을 로드하는 데 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "There was an error loading the timeline for this library": "이 라이브러리의 타임라인을 로드하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error loading your home screen. Please try again in a few minutes.": "홈 화면을 로드하는 데 오류가 발생했습니다. 몇 분 후에 다시 시도하세요.",
  "There was an error saving the settings": "설정을 저장하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error signing in": "로그인하는 데 오류가 발생했습니다",
  "There was an error trying to cancel the selected item, please try again": "선택한 항목을 취소하는 데 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "There was an error while deleting your Watch History Activity.": "시청 기록 활동을 삭제하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error while fetching your privacy settings.": "개인정보 설정을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error while saving your email settings.": "이메일 설정을 저장하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error": "예기치 않은 오류가 발생했습니다",
  "There was an unexpected error analyzing an item.": "항목을 분석하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error canceling the scan.": "스캔을 취소하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error during playback. Please visit our forums if you continue to experience problems.": "재생 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다. 문제가 계속되면 포럼을 방문하세요.",
  "There was an unexpected error favoriting an item.": "항목을 즐겨찾기에 추가하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error loading Online Media Sources": "온라인 미디어 소스를 로드하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다",
  "There was an unexpected error loading libraries.": "라이브러리를 로드하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error loading the settings": "설정을 로드하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다",
  "There was an unexpected error loading this item": "이 항목을 로드하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다",
  "There was an unexpected error marking an item played.": "항목을 재생됨으로 표시하는 중 예기치 않은 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error marking an item unplayed.": "항목을 미시청으로 표시하는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error refreshing an item.": "항목을 새로 고치는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error refreshing library metadata.": "라이브러리 메타데이터를 새로 고치는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error removing an item.": "항목을 제거하는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error removing this item.": "이 항목을 제거하는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error scanning library files.": "라이브러리 파일을 스캔하는 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error unfavoriting an item.": "항목의 즐겨찾기 해제 중 예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected error.": "예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "There was an unexpected subtitles error": "예상치 못한 자막 오류가 발생했습니다",
  "There were problems converting {1} items.": "{1}개의 항목을 변환하는 중 문제가 발생했습니다.",
  "There's an issue with the server": "서버에 문제가 있습니다",
  "There's no content to display based on your currently pinned sources. You can always pin additional sources to your sidebar.": "현재 고정된 소스를 기반으로 표시할 콘텐츠가 없습니다. 사이드바에 추가 소스를 항상 고정할 수 있습니다.",
  "These settings determine how Plex will try to select audio and subtitle tracks when playing media in a Plex app while using your account.": "이 설정은 계정을 사용하여 Plex 앱에서 미디어를 재생할 때 Plex가 오디오 및 자막 트랙을 선택하는 방식을 결정합니다.",
  "These settings only apply to legacy metadata agents. To change metadata settings, you can visit the {1}Libraries{2} page, edit a specific library, and navigate to the Advanced pane.": "이 설정은 레거시 메타데이터 에이전트에만 적용됩니다. 메타데이터 설정을 변경하려면 {1}라이브러리{2} 페이지에서 특정 라이브러리를 편집하고 고급 탭으로 이동하세요.",
  "This PIN could not be removed.": "이 PIN을 제거할 수 없습니다.",
  "This PIN could not be saved.": "이 PIN을 저장할 수 없습니다.",
  "This Plex Media Server platform is not capable of converting video.": "이 Plex Media Server 플랫폼은 비디오 변환을 지원하지 않습니다.",
  "This account only allows signing in with an email address": "이 계정은 이메일 주소로만 로그인할 수 있습니다",
  "This account's Plex Activity is Private": "이 계정의 Plex 활동은 비공개입니다",
  "This action will delete your entire Watch History. This includes any watched activities visible to others on your Profile or via their activity feed.": "이 작업은 전체 시청 기록을 삭제합니다. 여기에는 프로필이나 다른 사람의 활동 피드에서 볼 수 있는 모든 시청 활동이 포함됩니다.",
  "This action will permanently delete: {openList}{openListItem}Watch State & Ratings previously synced to Plex from a Personal Media Server.{closeListItem}{openListItem}Watch State & Ratings for Plex’s On Demand catalog or Discover.{closeListItem}{closeList}": "이 작업은 다음을 영구적으로 삭제합니다: {openList}{openListItem}개인 미디어 서버에서 Plex로 이전에 동기화된 시청 상태 및 평가.{closeListItem}{openListItem}Plex의 주문형 카탈로그 또는 Discover의 시청 상태 및 평가.{closeListItem}{closeList}",
  "This action will permanently delete: {openList}{openListItem}Watch State & Ratings previously synced to Plex from a Personal Media Server.{closeListItem}{openListItem}Watch State & Ratings for Plex’s On Demand catalog or Discover.{closeListItem}{openListItem}All of your Reviews{closeListItem}{closeList}": "이 작업은 다음을 영구적으로 삭제합니다: {openList}{openListItem}개인 미디어 서버에서 Plex로 이전에 동기화된 시청 상태 및 평가.{closeListItem}{openListItem}Plex의 주문형 카탈로그 또는 Discover의 시청 상태 및 평가.{closeListItem}{openListItem}귀하의 모든 리뷰.{closeListItem}{closeList}",
  "This activity and all associated watch history entries will no longer appear in your Activity Feed or Profile.": "이 활동과 관련된 모든 시청 기록은 활동 피드나 프로필에 더 이상 표시되지 않습니다.",
  "This activity will no longer appear in your Activity feed or Profile unless you repeat the activity": "이 활동을 반복하지 않으면 활동 피드나 프로필에 더 이상 표시되지 않습니다",
  "This activity will no longer appear in your Activity feed or Profile unless you repeat the activity.": "이 활동을 반복하지 않으면 활동 피드나 프로필에 더 이상 표시되지 않습니다.",
  "This browser can not play DRM-protected content over an insecure connection. Please try {openLink}https://app.plex.tv{closeLink} instead.": "이 브라우저는 안전하지 않은 연결에서 DRM 보호 콘텐츠를 재생할 수 없습니다. 대신 {openLink}https://app.plex.tv{closeLink}를 사용해 보세요.",
  "This cannot be undone.": "이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "This content is not currently supported when connected to this remote player.": "이 원격 플레이어에 연결된 경우 이 콘텐츠는 현재 지원되지 않습니다.",
  "This feature requires a Plex Pass subscription.": "이 기능은 Plex Pass 구독이 필요합니다.",
  "This is an account setting that synchronizes your data across all Plex Media Servers you have access to, Plex Movies & TV, and Discover.": "이것은 액세스할 수 있는 모든 Plex Media Server, Plex 영화 및 TV, Discover에서 데이터를 동기화하는 계정 설정입니다.",
  "This item does not have its own page": "이 항목은 자체 페이지가 없습니다",
  "This item is not available in your region.": "이 항목은 귀하의 지역에서 사용할 수 없습니다.",
  "This item is not available on any of your selected services": "이 항목은 선택한 서비스에서 사용할 수 없습니다",
  "This item may have been deleted recently": "이 항목은 최근에 삭제되었을 수 있습니다",
  "This library is currently using a legacy agent to match items and fetch artwork and other metadata. {openLink}There is a newer, faster, and more accurate agent available{closeLink} for this type of media.": "이 라이브러리는 현재 레거시 에이전트를 사용하여 항목을 매칭하고 아트워크 및 기타 메타데이터를 가져옵니다. 이 유형의 미디어에 대해 {openLink}새롭고 더 빠르며 정확한 에이전트가 사용 가능합니다{closeLink}.",
  "This library requires your server be signed in to a Plex Pass account.": "이 라이브러리는 서버가 Plex Pass 계정에 로그인되어 있어야 합니다.",
  "This live TV session has ended": "이 라이브 TV 세션이 종료되었습니다",
  "This live TV session has ended due to a recording conflict": "녹화 충돌로 인해 이 라이브 TV 세션이 종료되었습니다",
  "This live TV session will end in: {formattedMinutesSeconds}": "이 라이브 TV 세션은 {formattedMinutesSeconds} 후에 종료됩니다",
  "This location isn't covered by Plex DVR guide data. Because you already set up a tuner using Plex DVR guide data, we are unable to offer the option to use a XMLTV guide. Please select a different location.": "이 위치는 Plex DVR 가이드 데이터에 포함되어 있지 않습니다. 이미 Plex DVR 가이드 데이터를 사용하여 튜너를 설정했기 때문에 XMLTV 가이드를 사용할 수 없습니다. 다른 위치를 선택하세요.",
  "This media is being converted.": "이 미디어가 변환되고 있습니다.",
  "This page is currently being updated": "이 페이지는 현재 업데이트 중입니다",
  "This page is empty": "이 페이지는 비어 있습니다",
  "This page will display any issues you report and any issues reported by those with access to your Libraries.": "이 페이지에는 귀하가 보고한 문제와 라이브러리에 액세스할 수 있는 사람이 보고한 문제가 표시됩니다.",
  "This playlist has no tracks.": "이 재생 목록에는 트랙이 없습니다.",
  "This playlist has no videos.": "이 재생 목록에는 비디오가 없습니다.",
  "This plugin could not be uninstalled, but you can disable it in the server settings.": "이 플러그인은 제거할 수 없지만 서버 설정에서 비활성화할 수 있습니다.",
  "This plugin could not be uninstalled.": "이 플러그인을 제거할 수 없습니다.",
  "This recording cannot be scheduled because there is no library for {type}.": "해당 {type}에 대한 라이브러리가 없어 이 녹화를 예약할 수 없습니다.",
  "This recording cannot be scheduled because you don’t yet have a library for {type}.": "아직 {type}에 대한 라이브러리가 없어 이 녹화를 예약할 수 없습니다.",
  "This requires Plex Media Server {1} or later.": "이것은 Plex Media Server {1} 이상이 필요합니다.",
  "This review has been rejected by our moderation team as it violates one or more of our content policies.": "이 리뷰는 하나 이상의 콘텐츠 정책을 위반하여 검토 팀에 의해 거부되었습니다.",
  "This server cannot reach the Internet. Please verify connectivity and try again.": "이 서버는 인터넷에 연결할 수 없습니다. 연결 상태를 확인하고 다시 시도하세요.",
  "This server is not powerful enough to convert audio.": "이 서버는 오디오를 변환할 만큼 충분한 성능이 없습니다.",
  "This server is not powerful enough to convert video.": "이 서버는 비디오를 변환할 만큼 충분한 성능이 없습니다.",
  "This server is not powerful enough to convert video. Playback qualities are limited because an indirect connection is being used.": "이 서버는 비디오를 변환할 만큼 충분한 성능이 없습니다. 간접 연결을 사용하므로 재생 품질이 제한됩니다.",
  "This server is not powerful enough to convert video. You may be able to enable playback by increasing your quality setting.": "이 서버는 비디오를 변환할 만큼 충분한 성능이 없습니다. 품질 설정을 높이면 재생이 가능할 수 있습니다.",
  "This server is unclaimed and not secure": "이 서버는 클레임되지 않았으며 안전하지 않습니다.",
  "This server will no longer be accessible outside the local network. You're currently using a remote connection to this server and you may lose access if you continue. Are you sure you want to disable remote access?": "이 서버는 이제 로컬 네트워크 외부에서 접근할 수 없습니다. 현재 이 서버에 원격 연결 중이며 계속하면 접근 권한을 잃을 수 있습니다. 원격 액세스를 비활성화하시겠습니까?",
  "This server will no longer be accessible outside this network. Are you sure you want to disable remote access?": "이 서버는 이제 이 네트워크 외부에서 접근할 수 없습니다. 원격 액세스를 비활성화하시겠습니까?",
  "This sets the default language for Plex applications that do not provide their own language setting.": "이는 자체 언어 설정을 제공하지 않는 Plex 애플리케이션의 기본 언어를 설정합니다.",
  "This update will need to be installed manually after download.": "이 업데이트는 다운로드 후 수동으로 설치해야 합니다.",
  "This user hasn't granted you access to anything yet.": "이 사용자는 아직 아무 것도 당신에게 접근 권한을 부여하지 않았습니다.",
  "This user is already invited.": "이 사용자는 이미 초대되었습니다.",
  "This version of {productName} requires Plex Media Server {minServerVersion} or higher.": "이 {productName} 버전은 Plex Media Server {minServerVersion} 이상이 필요합니다.",
  "This video needs to be converted for playback and contains High Dynamic Range (HDR) content. Colors will appear distorted on this device.": "이 비디오는 재생을 위해 변환이 필요하며 고명암비(HDR) 콘텐츠를 포함하고 있습니다. 이 기기에서는 색상이 왜곡되어 보일 수 있습니다.",
  "This will allow this account to download content from your server": "이렇게 하면 이 계정이 당신의 서버에서 콘텐츠를 다운로드할 수 있습니다",
  "This will allow this friend to download content from your server": "이렇게 하면 이 친구가 당신의 서버에서 콘텐츠를 다운로드할 수 있습니다",
  "This will allow this user to download content from your server": "이렇게 하면 이 사용자가 당신의 서버에서 콘텐츠를 다운로드할 수 있습니다",
  "This will also add {username} as a friend.": "이렇게 하면 {username}을(를) 친구로 추가합니다.",
  "This will cancel any future scheduled recordings and stop any recordings already in progress.": "이렇게 하면 향후 예약된 모든 녹화가 취소되고 이미 진행 중인 녹화가 중지됩니다.",
  "This will clear changes made to the queue and play the selection instead.": "이렇게 하면 대기열에 대한 변경 사항이 지워지고 대신 선택한 항목이 재생됩니다.",
  "This will delete data previously synced to Plex and can’t be undone.": "이렇게 하면 이전에 Plex에 동기화된 데이터가 삭제되며 취소할 수 없습니다.",
  "This will delete the rating and review for this title including any activities it created. This cannot be undone but you can rate or review this movie again.": "이렇게 하면 생성된 모든 활동을 포함하여 이 제목에 대한 평가 및 리뷰가 삭제됩니다. 이는 취소할 수 없지만 이 영화를 다시 평가하거나 리뷰할 수 있습니다.",
  "This will delete the rating and review for this title including any activities it created. This cannot be undone but you can rate or review this title again.": "이렇게 하면 생성된 모든 활동을 포함하여 이 제목에 대한 평가 및 리뷰가 삭제됩니다. 이는 취소할 수 없지만 이 제목을 다시 평가하거나 리뷰할 수 있습니다.",
  "This will delete the rating for this title including any activities it created. This cannot be undone but you can rate or review this movie again.": "이렇게 하면 생성된 모든 활동을 포함하여 이 제목에 대한 평가가 삭제됩니다. 이는 취소할 수 없지만 이 영화를 다시 평가하거나 리뷰할 수 있습니다.",
  "This will delete the review for this title including any activities it created. This cannot be undone but you can rate or review this movie again.": "이렇게 하면 생성된 모든 활동을 포함하여 이 제목에 대한 리뷰가 삭제됩니다. 이는 취소할 수 없지만 이 영화를 다시 평가하거나 리뷰할 수 있습니다.",
  "This will delete your Watch History activities and cannot be undone.": "이렇게 하면 시청 기록 활동이 삭제되며 취소할 수 없습니다.",
  "This will remove access to all libraries and single items.": "이렇게 하면 모든 라이브러리 및 개별 항목에 대한 접근이 제거됩니다.",
  "This will sign out all claimed servers and client applications. In order to sign them back in you will need to physically access to those devices.": "이렇게 하면 클레임된 모든 서버와 클라이언트 애플리케이션에서 로그아웃됩니다. 다시 로그인하려면 해당 장치에 직접 접근해야 합니다.",
  "Thread": "스레드",
  "Throughout Plex, you’ll now see what your friends are streaming, liking, and excited to watch next.": "Plex 전반에서 이제 친구들이 무엇을 스트리밍하고 좋아하며 다음에 볼 것을 기대하는지 볼 수 있습니다.",
  "Thu": "목",
  "Thursday": "목요일",
  "Time": "시간",
  "Time Filter": "시간 필터",
  "Time Format": "시간 형식",
  "Time to fill in the blanks": "빈칸을 채울 시간입니다",
  "Time to get watching!": "시청할 시간입니다!",
  "Timed Lyrics": "타임드 가사",
  "Timeline": "타임라인",
  "Tiny": "아주 작게",
  "Tip:": "팁:",
  "Title": "제목",
  "Title is required": "제목은 필수입니다",
  "To Be Announced": "추후 공지",
  "To disable two-factor authentication you will need your authenticator app or recovery codes.": "이중 인증을 비활성화하려면 인증 앱이나 복구 코드가 필요합니다.",
  "To get started recording TV, connect a tuner device to your network. Here's a {openLinkSupported}list of supported devices{closeLinkSupported}. However, some tuners not officially supported {openLinkUnsupported}work as well{closeLinkUnsupported}!": "TV 녹화를 시작하려면 튜너 장치를 네트워크에 연결하세요. 지원되는 장치의 {openLinkSupported}목록{closeLinkSupported}이 있습니다. 하지만 공식적으로 지원되지 않는 일부 튜너도 {openLinkUnsupported}작동합니다{closeLinkUnsupported}!",
  "To take advantage of this feature, make sure that you are a Plex Pass user. To learn more, go {openLink}here{closeLink}.": "이 기능을 활용하려면 Plex Pass 사용자여야 합니다. 자세한 내용은 {openLink}여기{closeLink}를 참조하세요.",
  "To unlink, first set a password to use when signing in": "연결 해제를 위해 먼저 로그인 시 사용할 비밀번호를 설정하세요",
  "To use two-factor authentication, first set a password and verify your email address": "이중 인증을 사용하려면 먼저 비밀번호를 설정하고 이메일 주소를 확인하세요",
  "To use two-factor authentication, first set a password to use when signing in": "이중 인증을 사용하려면 먼저 로그인 시 사용할 비밀번호를 설정하세요",
  "To use two-factor authentication, first verify your email address": "이중 인증을 사용하려면 먼저 이메일 주소를 확인하세요",
  "To: ": "수신: ",
  "To: {name}": "수신: {name}",
  "Today": "오늘",
  "Toggle FullScreen": "전체 화면 전환",
  "Toggle Played...": "재생됨 전환...",
  "Toggle Watched...": "시청됨 전환...",
  "Toggle as Played/Unplayed": "재생됨/미재생 전환",
  "Tomorrow": "내일",
  "Tonight": "오늘 밤",
  "Too many updates. Please try again later.": "업데이트가 너무 많습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Too weak": "너무 약함",
  "Top": "상위",
  "Top Played": "가장 많이 재생됨",
  "Top Results": "상위 결과",
  "Top Results for \"{query}\"": "\"{query}\"에 대한 상위 결과",
  "Top Users": "최고 사용자",
  "Total": "총계",
  "Totals": "총계",
  "Track": "트랙",
  "Track Artist": "트랙 아티스트",
  "Track selection": "트랙 선택",
  "Tracks": "트랙",
  "Trailer": "예고편",
  "Trailers": "예고편",
  "Transcode": "트랜스코드",
  "Transcode to AC3": "AC3로 트랜스코드",
  "Transcoder": "트랜스코더",
  "Trending": "인기 급상승",
  "Trending with {userCount} of your friends": "친구 {userCount}명과 인기 급상승 중",
  "Troubleshooting": "문제 해결",
  "Try adjusting your search term or filter to find what you’re looking for.": "검색어 또는 필터를 조정하여 원하는 항목을 찾아보세요.",
  "Try adjusting your search term or filter to find what you’re looking for. Visit {openLink}Discover{closeLink} to find more content.": "검색어 또는 필터를 조정하여 원하는 항목을 찾아보세요. 더 많은 콘텐츠를 찾으려면 {openLink}Discover{closeLink}를 방문하세요.",
  "Try again": "다시 시도",
  "Tue": "화",
  "Tuesday": "화요일",
  "Tuner Channels": "튜너 채널",
  "Tuner Setup": "튜너 설정",
  "Tuner status": "튜너 상태",
  "Turbocharge Your Metadata": "메타데이터를 강화하세요",
  "Turn off settings sync": "설정 동기화 끄기",
  "Turn on settings sync": "설정 동기화 켜기",
  "Twitter": "트위터",
  "Two-factor authentication": "이중 인증",
  "Two-factor authentication is enabled!": "이중 인증이 활성화되었습니다!",
  "Type": "유형",
  "URL copied to clipboard.": "URL이 클립보드에 복사되었습니다.",
  "URL is required": "URL은 필수입니다",
  "URL too long": "URL이 너무 깁니다",
  "Unable to Uninstall Plugin": "플러그인을 제거할 수 없습니다",
  "Unable to analyze": "분석할 수 없습니다",
  "Unable to cancel conflict, please try again.": "충돌을 취소할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "Unable to connect to \"{serverName}\" securely.": "\"{serverName}\"에 안전하게 연결할 수 없습니다.",
  "Unable to connect to {serverName}": "{serverName}에 연결할 수 없습니다",
  "Unable to convert": "변환할 수 없습니다",
  "Unable to disable guest account": "게스트 계정을 비활성화할 수 없습니다",
  "Unable to download subtitles": "자막을 다운로드할 수 없습니다",
  "Unable to enable guest account": "게스트 계정을 활성화할 수 없습니다",
  "Unable to listen for events on {1}.": "{1}에서 이벤트를 수신할 수 없습니다.",
  "Unable to load DVRs": "DVR을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load albums": "앨범을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load contents of '{1}'": "'{1}'의 내용을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load episodes": "에피소드를 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load history": "기록을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load items": "항목을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load map.": "지도를 불러올 수 없습니다.",
  "Unable to load photo": "사진을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load photos": "사진을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load seasons": "시즌을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load statistics": "통계를 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load subtitles": "자막을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to load tracks": "트랙을 불러올 수 없습니다",
  "Unable to retrieve Watch Together rooms.": "함께 시청 방을 가져올 수 없습니다.",
  "Unable to save settings": "설정을 저장할 수 없습니다",
  "Unable to send invite. Please try again.": "초대를 보낼 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "Unable to stop generating these versions.": "이 버전 생성을 중지할 수 없습니다.",
  "Unable to sync these changes with other devices at this time. Plex will automatically retry later.": "이 변경 사항을 다른 기기와 지금은 동기화할 수 없습니다. Plex가 나중에 자동으로 다시 시도합니다.",
  "Unable to tune channel (Not on air)": "채널을 조정할 수 없습니다 (방송 중이 아님)",
  "Unable to tune channel after canceling a conflict, please try again.": "충돌을 취소한 후 채널을 조정할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",
  "Unable to upload subtitle file": "자막 파일을 업로드할 수 없습니다",
  "Unannounced Release Date": "미발표 출시일",
  "Unauthorized": "권한 없음",
  "Unavailable": "사용 불가",
  "Unblock": "차단 해제",
  "Unblock {name}": "{name} 차단 해제",
  "Unblocking this account will allow them to search for you and send you a friend request.": "이 계정의 차단을 해제하면 당신을 검색하고 친구 요청을 보낼 수 있습니다.",
  "Unclaimed": "클레임되지 않음",
  "Unfriend {username}": "{username} 친구 삭제",
  "Uninstall Plugin": "플러그인 제거",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown Airing": "알 수 없는 방송",
  "Unknown IP": "알 수 없는 IP",
  "Unknown User": "알 수 없는 사용자",
  "Unknown airing": "알 수 없는 방송",
  "Unknown error": "알 수 없는 오류",
  "Unlink": "연결 해제",
  "Unlink {oauthProvider}": "{oauthProvider} 연결 해제",
  "Unmatch": "매칭 해제",
  "Unmute": "음소거 해제",
  "Unmute Notifications": "알림 음소거 해제",
  "Unmute Volume": "볼륨 음소거 해제",
  "Unmute {name}": "{name} 음소거 해제",
  "Unpin": "고정 해제",
  "Unplayed": "미재생",
  "Unsupported location": "지원되지 않는 위치",
  "Unsupported subtitle file format": "지원되지 않는 자막 파일 형식",
  "Unused bundles are being removed.": "사용되지 않는 번들이 제거되고 있습니다.",
  "Unwatched": "미시청",
  "Unwatched only": "미시청 항목만 보기",
  "Up to date": "최신 상태",
  "Upcoming Airings of {title}": "{title}의 예정된 방송",
  "Update Collection": "컬렉션 업데이트",
  "Update Playlist": "재생 목록 업데이트",
  "Update Server": "서버 업데이트",
  "Update available for {product}": "{product}에 대한 업데이트가 있습니다",
  "Update email address": "이메일 주소 업데이트",
  "Update my advertising consent settings.": "광고 동의 설정 업데이트",
  "Update this setting": "이 설정 업데이트",
  "Update this setting for this Managed User": "이 관리 사용자에 대한 설정 업데이트",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Upgrade Libraries": "라이브러리 업그레이드",
  "Upgrade all libraries": "모든 라이브러리 업그레이드",
  "Upgrade to a Plex Pass": "Plex Pass로 업그레이드",
  "Upgrade to a Plex Pass to get more control over the media you share.": "Plex Pass로 업그레이드하여 공유하는 미디어에 대한 더 많은 제어를 얻으세요.",
  "Upgrade your Movie and TV libraries to {openLink}the new improved metadata agents today{closeLink}!": "영화 및 TV 라이브러리를 {openLink}새롭고 향상된 메타데이터 에이전트로 업그레이드{closeLink}하세요!",
  "Upload Subtitle File": "자막 파일 업로드",
  "Upload...": "업로드...",
  "Uploading artwork...": "아트워크 업로드 중...",
  "Uploading subtitle file": "자막 파일 업로드 중",
  "Use Hardware Decoding": "하드웨어 디코딩 사용",
  "Use Local Plex Web App": "로컬 Plex 웹 앱 사용",
  "Use alternate streaming protocol for video playback": "비디오 재생을 위한 대체 스트리밍 프로토콜 사용",
  "Use an XMLTV guide": "XMLTV 가이드 사용",
  "Use an authenticator application on your phone to get two-factor authentication codes when prompted.": "휴대폰의 인증 앱을 사용하여 요청 시 이중 인증 코드를 받으세요.",
  "Use recommended settings": "권장 설정 사용",
  "Use the following recovery codes when you are unable to verify via your authenticator app.": "인증 앱으로 인증할 수 없을 때 다음 복구 코드를 사용하세요.",
  "Use the menu above to change the active filter": "위의 메뉴를 사용하여 활성 필터를 변경하세요",
  "Use the menu above to change the active type": "위의 메뉴를 사용하여 활성 유형을 변경하세요",
  "Use the {downloadIcon} button or choose \"Download\" from the menu to download items for offline playback.": "{downloadIcon} 버튼을 사용하거나 메뉴에서 \"다운로드\"를 선택하여 오프라인 재생을 위해 항목을 다운로드하세요.",
  "User": "사용자",
  "User \"{username}\" does not exist": "사용자 \"{username}\"이(가) 존재하지 않습니다",
  "User could not be authenticated.": "사용자를 인증할 수 없습니다.",
  "User is already invited.": "사용자가 이미 초대되었습니다.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Username contains invalid characters": "사용자 이름에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다",
  "Username has already been taken": "이미 사용 중인 사용자 이름입니다",
  "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다",
  "Username must not be an email address": "사용자 이름은 이메일 주소가 아니어야 합니다",
  "Username or email": "사용자 이름 또는 이메일",
  "Users in your Home appear on the Switch User screen. The invited user will be asked to confirm Home membership.": "홈의 사용자는 사용자 전환 화면에 나타납니다. 초대된 사용자는 홈 멤버십을 확인하라는 요청을 받습니다.",
  "Users in your Plex Home appear on the Switch User screen. The invited user will be asked to confirm Home membership.": "Plex 홈의 사용자는 사용자 전환 화면에 나타납니다. 초대된 사용자는 홈 멤버십을 확인하라는 요청을 받습니다.",
  "Utility": "유틸리티",
  "Verbose": "자세한",
  "Verification code": "인증 코드",
  "Verification code is required": "인증 코드가 필요합니다",
  "Verification email can only be sent once every few minutes. Please try to send the verification email again later.": "인증 이메일은 몇 분에 한 번만 보낼 수 있습니다. 나중에 인증 이메일을 다시 보내세요.",
  "Verify another way": "다른 방법으로 인증",
  "Verify you have a network connection and that the server is online, or see our {openLink}troubleshooting{closeLink} tips for further assistance.": "네트워크 연결이 되어 있고 서버가 온라인 상태인지 확인하거나, 추가 지원을 위해 {openLink}문제 해결{closeLink} 팁을 참조하세요.",
  "Version": "버전",
  "Version Background Processing Target": "버전 백그라운드 처리 대상",
  "Version storage location": "버전 저장 위치",
  "Version {1}": "버전 {1}",
  "Version {version}": "버전 {version}",
  "Versions": "버전",
  "Very Strong": "매우 강함",
  "Very weak": "매우 약함",
  "Video": "비디오",
  "Video Quality": "비디오 품질",
  "Video optimization may take a long time to complete on this server. You'll be able to use Plex normally while you wait.": "이 서버에서 비디오 최적화가 완료되는 데 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 기다리는 동안 Plex를 정상적으로 사용할 수 있습니다.",
  "Video quality": "비디오 품질",
  "Video will play after this advertisement": "이 광고 후에 비디오가 재생됩니다",
  "Videos": "비디오",
  "View All": "모두 보기",
  "View All Activity Settings": "모든 활동 설정 보기",
  "View Full History": "전체 기록 보기",
  "View Guide": "가이드 보기",
  "View More Results": "더 많은 결과 보기",
  "View Play History": "재생 기록 보기",
  "View Profile": "프로필 보기",
  "View State Sync Modal": "상태 동기화 모달 보기",
  "View XML": "XML 보기",
  "View all Friends": "모든 친구 보기",
  "Visible on": "표시 위치",
  "Waiting": "대기 중",
  "Waiting to download": "다운로드 대기 중",
  "Want more data? Get stats like top users, what's popular, and bandwidth usage with the new server Dashboard for Plex Pass holders!": "더 많은 데이터를 원하십니까? Plex Pass 소유자를 위한 새로운 서버 대시보드에서 최고 사용자, 인기 항목 및 대역폭 사용량과 같은 통계를 확인하세요!",
  "Wants you to join their home": "귀하를 그들의 홈에 초대하고 싶어합니다",
  "Warning": "경고",
  "Watch Channel": "채널 시청",
  "Watch History": "시청 기록",
  "Watch History Set to Private": "시청 기록이 비공개로 설정되었습니다",
  "Watch Live": "라이브 시청",
  "Watch Now": "지금 시청",
  "Watch Together": "함께 시청",
  "Watch Together is not currently supported when connected to a remote player.": "원격 플레이어에 연결된 경우 현재 '함께 시청'을 지원하지 않습니다.",
  "Watch Together session error": "함께 시청 세션 오류",
  "Watch Together...": "함께 시청...",
  "Watch from start (started {timeAgo} ago)": "처음부터 시청 ({timeAgo} 전에 시작됨)",
  "Watch from these locations": "이 위치에서 시청",
  "Watch the status of the conversion {1}here{2}.": "변환 상태를 {1}여기{2}에서 확인하세요.",
  "Watch {title}": "{title} 보기",
  "Watched": "시청함",
  "Watched Date": "시청 날짜",
  "Watched Indicators for Personal Media": "개인 미디어에 대한 시청 표시기",
  "Watched State & Ratings": "시청 상태 및 평가",
  "Watched State, Ratings & Reviews": "시청 상태, 평가 및 리뷰",
  "Watched at {timeAgo}": "{timeAgo}에 시청함",
  "Watched since joining Plex": "Plex 가입 이후 시청한 항목",
  "Watching": "시청 중",
  "Watchlist": "시청 목록",
  "Watchlist RSS Feeds": "시청 목록 RSS 피드",
  "We are unable to connect to plex.tv at this time. Please try again later.": "현재 plex.tv에 연결할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "We can't find the page you're looking for": "찾고 계신 페이지를 찾을 수 없습니다",
  "We couldn't fetch countries at this moment.": "현재 국가 정보를 가져올 수 없습니다.",
  "We couldn't fetch languages at this moment.": "현재 언어 정보를 가져올 수 없습니다.",
  "We couldn't find Plex DVR guide data for your location at this time. Please select a different location or use an XMLTV guide.": "현재 귀하의 위치에 대한 Plex DVR 가이드 데이터를 찾을 수 없습니다. 다른 위치를 선택하거나 XMLTV 가이드를 사용하세요.",
  "We couldn't find any hardware we recognize, but will continue to look for available devices.": "인식할 수 있는 하드웨어를 찾을 수 없지만, 사용 가능한 기기를 계속 찾아보겠습니다.",
  "We found hardware we recognize!": "인식할 수 있는 하드웨어를 찾았습니다!",
  "We need some more information before proceeding with the channel scan.": "채널 스캔을 진행하기 전에 추가 정보가 필요합니다.",
  "We'll send a daily email highlighting TV & movies your friends are watching now. ": "친구들이 지금 보고 있는 TV 및 영화의 하이라이트를 일일 이메일로 보내드립니다.",
  "We'll send a weekly email highlighting TV & movies your friends are watching now. ": "친구들이 지금 보고 있는 TV 및 영화의 하이라이트를 주간 이메일로 보내드립니다.",
  "We're having trouble finding this page. It might have been deleted": "이 페이지를 찾는 데 문제가 있습니다. 삭제되었을 수 있습니다",
  "We're now building your Guide": "가이드를 생성 중입니다",
  "We've made it easier to Discover together": "함께 발견하기가 더 쉬워졌습니다",
  "We've sent an email asking them to confirm, or they can use this link to accept the invitation": "그들에게 확인 요청 이메일을 보냈으며, 이 링크를 사용하여 초대를 수락할 수 있습니다",
  "We've sent an email asking them to confirm, or they can use this link to accept the invitation:": "그들에게 확인 요청 이메일을 보냈으며, 이 링크를 사용하여 초대를 수락할 수 있습니다:",
  "We've sent an invite to {username}.": "{username}에게 초대를 보냈습니다.",
  "Webhooks": "웹훅",
  "Wed": "수",
  "Wednesday": "수요일",
  "Weekly": "매주",
  "Weeks": "주",
  "Welcome to Discover Together": "함께 발견하기에 오신 것을 환영합니다",
  "Welcome to your new Activity Feed": "새로운 활동 피드에 오신 것을 환영합니다",
  "What's New": "새로운 소식",
  "What's On": "현재 상영 중",
  "What's this?": "이것은 무엇인가요?",
  "When a video file is smaller than the quality above, try playing the original video without converting. This preserves full quality, but playback may pause frequently.": "비디오 파일이 위의 품질보다 작은 경우 변환 없이 원본 비디오를 재생해 보세요. 이는 전체 품질을 유지하지만 재생이 자주 멈출 수 있습니다.",
  "When you watch or rate a movie or show, ": "영화나 프로그램을 시청하거나 평가할 때, ",
  "Where is my server?": "내 서버는 어디에 있나요?",
  "White": "흰색",
  "Who can find your account?": "누가 귀하의 계정을 찾을 수 있나요?",
  "With Plex Pass and a digital tuner, you can record over-the-air broadcast TV and watch your favorite shows, movies, news, and sports on any device, anywhere in the world. Cut the cord and love TV again.": "Plex Pass와 디지털 튜너로 무선 방송 TV를 녹화하고 전 세계 어디서나 모든 기기에서 좋아하는 프로그램, 영화, 뉴스 및 스포츠를 시청할 수 있습니다. 케이블을 끊고 TV를 다시 사랑하세요.",
  "With Plex, you’re just one click away from streaming virtually any movie or TV show, no matter where it lives. Just tell us your favorite streaming services and we’ll take care of the rest.": "Plex로 거의 모든 영화나 TV 프로그램을 스트리밍하기까지 한 번의 클릭만 남았습니다. 선호하는 스트리밍 서비스를 알려주시면 나머지는 우리가 처리합니다.",
  "With a Plex Pass, you can preview the new \"HDR tone mapping\" feature to correct colors during conversion!": "Plex Pass로 변환 중 색상을 보정하는 새로운 \"HDR 톤 매핑\" 기능을 미리 볼 수 있습니다!",
  "With a TIDAL subscription you can add Albums, artists, tracks and videos to My TIDAL to keep track of your favorite music.": "TIDAL 구독으로 앨범, 아티스트, 트랙 및 비디오를 My TIDAL에 추가하여 좋아하는 음악을 추적할 수 있습니다.",
  "Would you like to continue playback here?": "여기에서 재생을 계속하시겠습니까?",
  "Would you like to continue playback on {playerName}?": "{playerName}에서 재생을 계속하시겠습니까?",
  "Would you like to delete your downloads?": "다운로드를 삭제하시겠습니까?",
  "Writer": "작가",
  "Writers": "작가",
  "Written by": "작성자",
  "XMLTV Guide": "XMLTV 가이드",
  "Year": "년도",
  "Years": "년",
  "Yellow": "노란색",
  "Yes": "예",
  "Yes, I'm sure": "네, 확실합니다",
  "Yes, Start Syncing": "네, 동기화를 시작하세요",
  "Yes, delete the library \"{libraryName}\"": "네, 라이브러리 \"{libraryName}\"을 삭제하세요",
  "Yesterday": "어제",
  "You": "당신",
  "You are about to reset your sidebar navigation and home screen layout to the default state.": "사이드바 탐색 및 홈 화면 레이아웃을 기본 상태로 재설정하려고 합니다.",
  "You are currently running version {currentVersion} on the server \"{friendlyName}\". Version {availableVersion} is now available.": "현재 서버 \"{friendlyName}\"에서 버전 {currentVersion}을 실행 중입니다. 버전 {availableVersion}이 이제 사용 가능합니다.",
  "You are not connected directly to {1} so streaming quality may be limited. You may be able to connect directly to this server by changing your home network settings. {2}Learn more{3}": "{1}에 직접 연결되어 있지 않아 스트리밍 품질이 제한될 수 있습니다. 홈 네트워크 설정을 변경하여 이 서버에 직접 연결할 수 있습니다. {2}자세히 알아보기{3}",
  "You are signed in as a managed user.": "관리되는 사용자로 로그인되었습니다.",
  "You are the admin in this home. If you leave, the remaining accounts will be removed and managed accounts will be deleted.": "이 홈의 관리자입니다. 떠나면 남은 계정은 제거되고 관리 계정은 삭제됩니다.",
  "You are the admin in your current home. If you leave, the remaining users will be removed and managed users will be deleted.": "현재 홈의 관리자입니다. 떠나면 남은 사용자는 제거되고 관리 사용자는 삭제됩니다.",
  "You blocked this user": "이 사용자를 차단했습니다",
  "You can access this server from signed-in Plex apps or in a browser at {1}.": "로그인한 Plex 앱 또는 브라우저에서 {1}로 이 서버에 액세스할 수 있습니다.",
  "You can add this device later.": "이 장치는 나중에 추가할 수 있습니다.",
  "You can also easily remove items from your Watchlist on the details page or via the context menu on the poster in content rows.": "세부 정보 페이지나 콘텐츠 행의 포스터에서 컨텍스트 메뉴를 통해 시청 목록에서 항목을 쉽게 제거할 수 있습니다.",
  "You can change this setting at any time.": "이 설정은 언제든지 변경할 수 있습니다.",
  "You can choose to delete certain data stored with Plex.": "Plex에 저장된 특정 데이터를 삭제할 수 있습니다.",
  "You can control how watched indicators display on certain personal media types. Watched indicators are always shown for episode and season list items on detail pages, regardless of this setting.": "일부 개인 미디어 유형에서 시청 표시가 어떻게 표시되는지 제어할 수 있습니다. 이 설정과 관계없이 세부 정보 페이지의 에피소드 및 시즌 목록 항목에는 항상 시청 표시가 표시됩니다.",
  "You can control who can find your account when searching for friends on Plex or viewing someone else's friend list. Anyone who knows your Plex username can still grant you access to their library regardless of this setting.": "Plex에서 친구를 검색하거나 다른 사람의 친구 목록을 볼 때 누가 귀하의 계정을 찾을 수 있는지 제어할 수 있습니다. 이 설정과 관계없이 귀하의 Plex 사용자 이름을 아는 사람은 누구나 귀하에게 자신의 라이브러리에 대한 액세스 권한을 부여할 수 있습니다.",
  "You can find additional documentation, guides and FAQs as well as our friendly Community Forums among our {openSupportLink}support resources{closeSupportLink}.": "{openSupportLink}지원 자료{closeSupportLink}에서 추가 문서, 가이드, FAQ 및 친절한 커뮤니티 포럼을 찾을 수 있습니다.",
  "You can link your Google, Facebook, or Apple account to simplify signing in to Plex.": "Plex에 로그인하는 과정을 간소화하기 위해 Google, Facebook 또는 Apple 계정을 연결할 수 있습니다.",
  "You can now find your Guide and Channels in the sidebar under \"Live TV\". While we're grabbing the guide data, you can start browsing; it will update automatically as we download what’s on.": "이제 사이드바의 \"라이브 TV\" 아래에서 가이드 및 채널을 찾을 수 있습니다. 가이드 데이터를 가져오는 동안 탐색을 시작할 수 있으며, 다운로드되는 내용에 따라 자동으로 업데이트됩니다.",
  "You can now search for accounts by name, and view someone's friend list. Update your visibility settings anytime.": "이제 이름으로 계정을 검색하고 다른 사람의 친구 목록을 볼 수 있습니다. 언제든지 표시 설정을 업데이트하세요.",
  "You can restrict this account's access to certain features and content. These restrictions apply to all items the account has access to. You can change these restrictions at any time by visiting the Manage Library Access page.": "이 계정의 특정 기능 및 콘텐츠에 대한 액세스를 제한할 수 있습니다. 이러한 제한은 계정이 액세스할 수 있는 모든 항목에 적용됩니다. 라이브러리 액세스 관리 페이지를 방문하여 언제든지 이러한 제한을 변경할 수 있습니다.",
  "You can restrict this friend's access to certain features and content. These restrictions apply to all items shared with this friend. You can change them at any time in the Manage Library Access settings.": "이 친구의 특정 기능 및 콘텐츠에 대한 액세스를 제한할 수 있습니다. 이러한 제한은 이 친구와 공유된 모든 항목에 적용됩니다. 라이브러리 액세스 관리 설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.",
  "You can restrict this user's access to certain features and content. These restrictions apply to all items shared with this user. You can change them at any time in the Manage Library Access settings.": "이 사용자의 특정 기능 및 콘텐츠에 대한 액세스를 제한할 수 있습니다. 이러한 제한은 이 사용자와 공유된 모든 항목에 적용됩니다. 라이브러리 액세스 관리 설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.",
  "You can restrict this user's access to certain features and content. These restrictions apply to all items shared with this user. You can change them at any time in the Users & Sharing settings.": "이 사용자의 특정 기능 및 콘텐츠에 대한 액세스를 제한할 수 있습니다. 이러한 제한은 이 사용자와 공유된 모든 항목에 적용됩니다. 사용자 및 공유 설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.",
  "You can retain this data and simply adjust which Activities are shared with others with your {openProfilePrivacy}Activity Sharing settings{closeProfilePrivacy}.": "이 데이터를 유지하고 {openProfilePrivacy}활동 공유 설정{closeProfilePrivacy}에서 다른 사람과 공유할 활동을 간단히 조정할 수 있습니다.",
  "You can scale your photo using the slider below, and adjust the crop by dragging it within the circle. Or you can {openModal}delete your profile image{closeModal}.": "아래의 슬라이더를 사용하여 사진의 크기를 조정하고 원 안에서 드래그하여 자르기를 조정할 수 있습니다. 또는 {openModal}프로필 이미지를 삭제{closeModal}할 수 있습니다.",
  "You can search for Titles, People, Genres and more...": "제목, 인물, 장르 등을 검색할 수 있습니다...",
  "You can try to navigate directly to Plex Media Server": "Plex Media Server로 직접 이동해 볼 수 있습니다",
  "You can use {1}speedtest.net{2} to determine your internet upload capacity.": "귀하의 인터넷 업로드 속도를 확인하려면 {1}speedtest.net{2}을 사용할 수 있습니다.",
  "You can view the debug logs {1}here{2}.": "디버그 로그를 {1}여기{2}에서 볼 수 있습니다.",
  "You can {openProfilePrivacy}change which Plex Activity is shared with others{closeProfilePrivacy} without turning off this setting.": "이 설정을 끄지 않고도 {openProfilePrivacy}다른 사람과 공유되는 Plex 활동을 변경{closeProfilePrivacy}할 수 있습니다.",
  "You can't add yourself.": "자기 자신을 추가할 수 없습니다.",
  "You can't remove the rating of an existing review.": "기존 리뷰의 평가를 삭제할 수 없습니다.",
  "You currently have Remote Access enabled through a manually-specified port. If you wish to disable Remote Access, you will need to remove your manual port forwarding from your router.": "현재 수동으로 지정한 포트를 통해 원격 액세스가 활성화되어 있습니다. 원격 액세스를 비활성화하려면 라우터에서 수동 포트 포워딩을 제거해야 합니다.",
  "You didn't share any new libraries or servers with {name}.": "{name}에게 새로운 라이브러리나 서버를 공유하지 않았습니다.",
  "You do not currently have a PIN. This will allow any users in this home to switch to your account.": "현재 PIN이 설정되어 있지 않습니다. 이는 이 홈의 모든 사용자가 귀하의 계정으로 전환할 수 있음을 의미합니다.",
  "You do not have access to this server": "이 서버에 대한 액세스 권한이 없습니다",
  "You do not have access to this server.": "이 서버에 대한 액세스 권한이 없습니다.",
  "You do not have permission to perform this action.": "이 작업을 수행할 권한이 없습니다.",
  "You don't have access to Online Media Sources": "온라인 미디어 소스에 대한 액세스 권한이 없습니다",
  "You don't have access to watchlist settings": "시청 목록 설정에 대한 액세스 권한이 없습니다",
  "You don't have access to webhooks settings": "웹훅 설정에 대한 액세스 권한이 없습니다",
  "You don't have any connected servers.": "연결된 서버가 없습니다.",
  "You don't have permission to view this content": "이 콘텐츠를 볼 권한이 없습니다",
  "You don’t have access to this item. Ask the owner to share it with you.": "이 항목에 액세스할 수 없습니다. 소유자에게 공유를 요청하세요.",
  "You have access to 1 item": "1개의 항목에 액세스할 수 있습니다",
  "You have access to 1 library": "1개의 라이브러리에 액세스할 수 있습니다",
  "You have access to {count} items": "{count}개의 항목에 액세스할 수 있습니다",
  "You have access to {count} libraries": "{count}개의 라이브러리에 액세스할 수 있습니다",
  "You have access to:": "다음에 액세스할 수 있습니다:",
  "You have already invited this user.": "이 사용자를 이미 초대했습니다.",
  "You have no items downloaded": "다운로드한 항목이 없습니다",
  "You have no pending requests sent.": "보낸 대기 중인 요청이 없습니다.",
  "You have no recordings scheduled": "예약된 녹화가 없습니다",
  "You have no recordings scheduled.": "예약된 녹화가 없습니다.",
  "You have no requests awaiting approval.": "승인을 기다리는 요청이 없습니다.",
  "You have successfully signed your server in to Plex, but we were unable to reach it from outside your network.": "서버를 Plex에 성공적으로 로그인했지만, 네트워크 외부에서 서버에 연결할 수 없습니다.",
  "You haven't granted access to anything yet.": "아직 아무것도 액세스 권한을 부여하지 않았습니다.",
  "You may be able to claim it by choosing \"Open Plex...\" from the Plex menu in the macOS menu bar or Windows system tray. For more troubleshooting tips, see our {openLink}support article{closeLink}.": "macOS 메뉴 바나 Windows 시스템 트레이의 Plex 메뉴에서 \"Plex 열기...\"를 선택하여 클레임할 수 있습니다. 추가 문제 해결 팁은 {openLink}지원 문서{closeLink}를 참조하세요.",
  "You may experience degraded streaming performance": "스트리밍 성능이 저하될 수 있습니다",
  "You may need to enable this to establish a direct connection from outside your network. You may also need to configure your router. Detailed instructions are available {1}here{2}.": "네트워크 외부에서 직접 연결을 설정하려면 이를 활성화해야 할 수 있습니다. 라우터를 구성해야 할 수도 있습니다. 자세한 지침은 {1}여기{2}에서 확인할 수 있습니다.",
  "You may supply a message that will be displayed to {username}.": "{username}에게 표시될 메시지를 제공할 수 있습니다.",
  "You must be signed in for Plex to work properly. If you are not signed in…": "Plex가 제대로 작동하려면 로그인해야 합니다. 로그인하지 않은 경우…",
  "You must disable syncing first before deleting your synced data.": "동기화된 데이터를 삭제하기 전에 먼저 동기화를 비활성화해야 합니다.",
  "You must select a media type.": "미디어 유형을 선택해야 합니다.",
  "You must select a username before changing your email address.": "이메일 주소를 변경하기 전에 사용자 이름을 선택해야 합니다.",
  "You need a DVR before you can schedule recordings": "녹화를 예약하려면 DVR이 필요합니다",
  "You need a Plex Pass to use restrictions.": "제한을 사용하려면 Plex Pass가 필요합니다.",
  "You need to sign in to claim this server.": "이 서버를 클레임하려면 로그인해야 합니다.",
  "You rated": "평가함",
  "You reported": "보고함",
  "You reported “{item}” on {server}": "{server}에서 “{item}”을(를) 보고했습니다",
  "You reported “{season}” of “{item}” on {server}": "{server}에서 “{item}”의 “{season}”을(를) 보고했습니다",
  "You reviewed": "리뷰함",
  "You shared": "공유함",
  "You shared \"{item}\" with {name}.": "\"{item}\"을(를) {name}과(와) 공유했습니다.",
  "You shared 1 library with {name}.": "{name}과(와) 1개의 라이브러리를 공유했습니다.",
  "You shared 1 server with {name}.": "{name}과(와) 1개의 서버를 공유했습니다.",
  "You shared a library with {username}.": "{username}과(와) 라이브러리를 공유했습니다.",
  "You shared {count} libraries with {name}.": "{name}과(와) {count}개의 라이브러리를 공유했습니다.",
  "You shared {count} servers with {name}.": "{name}과(와) {count}개의 서버를 공유했습니다.",
  "You shared {libraryCount} libraries with {username}.": "{username}과(와) {libraryCount}개의 라이브러리를 공유했습니다.",
  "You shared {metadataTitle} with {username}.": "{metadataTitle}을(를) {username}과(와) 공유했습니다.",
  "You shared “{item}”.": "“{item}”을(를) 공유했습니다.",
  "You shared “{season}” of “{item}”.": "“{item}”의 “{season}”을(를) 공유했습니다.",
  "You watched": "시청함",
  "You watchlisted": "시청 목록에 추가함",
  "You will no longer be able to switch to this account and it will be removed from this list. This account will continue have access to any libraries they have today. You can change that by visiting the Manage Library Access page.": "이 계정으로 전환할 수 없으며 이 목록에서 제거됩니다. 이 계정은 현재 가지고 있는 라이브러리에 계속 액세스할 수 있습니다. 라이브러리 액세스 관리 페이지를 방문하여 변경할 수 있습니다.",
  "You will no longer see certain activities from this account in your activity feed and they won't know you've muted them.": "이 계정의 특정 활동이 활동 피드에 더 이상 표시되지 않으며, 그들은 당신이 그들을 음소거했다는 것을 알지 못합니다.",
  "You will not be able to access content and many features provided by Plex": "Plex에서 제공하는 콘텐츠와 많은 기능에 액세스할 수 없습니다",
  "You will not be able to access your media server from outside your home": "집 밖에서 미디어 서버에 액세스할 수 없습니다",
  "You will not receive email digests highlighting what your friends are watching now.": "친구들이 현재 보고 있는 내용을 강조하는 이메일 다이제스트를 받지 않게 됩니다.",
  "You will see all activities from this account in your activity feed.": "이 계정의 모든 활동이 활동 피드에 표시됩니다.",
  "You're in control": "당신이 제어합니다",
  "You're not supposed to be here": "여기에 오면 안 됩니다",
  "Younger Kid": "유아",
  "Younger Kid allows TV-Y, G, TV-G and equivalent; Older Kid allows TV-PG, PG and equivalent; Teen allows TV-14, PG-13 and equivalent. Pick None to choose your own ratings and manage other Media Server permissions.": "어린이는 TV-Y, G, TV-G 및 동등한 등급을 허용합니다; 아동은 TV-PG, PG 및 동등한 등급을 허용합니다; 청소년은 TV-14, PG-13 및 동등한 등급을 허용합니다. 직접 등급을 선택하고 다른 미디어 서버 권한을 관리하려면 없음(None)을 선택하세요.",
  "Younger Kid allows TV-Y, G, TV-G and equivalent; Older Kid allows TV-PG, PG and equivalent; Teen allows TV-14, PG-13 and equivalent. With a Plex Pass, you can choose your own ratings and manage other Media Server permissions.": "어린이는 TV-Y, G, TV-G 및 동등한 등급을 허용합니다; 아동은 TV-PG, PG 및 동등한 등급을 허용합니다; 청소년은 TV-14, PG-13 및 동등한 등급을 허용합니다. Plex Pass를 사용하면 직접 등급을 선택하고 다른 미디어 서버 권한을 관리할 수 있습니다.",
  "Your Friends’ Watchlist": "친구들의 시청 목록",
  "Your Guide is empty": "가이드가 비어 있습니다",
  "Your Media": "귀하의 미디어",
  "Your Plex Media Server doesn't support setting up tuner devices on this version of the Plex Web App.": "귀하의 Plex Media Server는 이 버전의 Plex 웹 앱에서 튜너 기기 설정을 지원하지 않습니다.",
  "Your Review is being assessed by our moderation team.": "귀하의 리뷰가 중재 팀에 의해 검토되고 있습니다.",
  "Your Watchlist": "귀하의 시청 목록",
  "Your changes could not be saved.": "변경 사항을 저장할 수 없습니다.",
  "Your changes have been saved.": "변경 사항이 저장되었습니다.",
  "Your credentials have expired. Please sign in again.": "자격 증명이 만료되었습니다. 다시 로그인하세요.",
  "Your devices are unavailable. Please try again later.": "기기를 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
  "Your email address will be required to sign in when username sign-in is not allowed.": "사용자 이름 로그인 허용되지 않을 때는 이메일 주소로 로그인해야 합니다.",
  "Your favorite sources will appear here. Any source in the MORE menu below can be saved here for quick access.": "즐겨찾는 소스가 여기에 표시됩니다. 아래의 MORE 메뉴에 있는 모든 소스를 여기에 저장하여 빠르게 액세스할 수 있습니다.",
  "Your home screen is based on sources pinned to your sidebar. Choose a source from the More menu and pin it to see its content here.": "홈 화면은 사이드바에 고정된 소스를 기반으로 합니다. 더보기 메뉴에서 소스를 선택하고 고정하여 이곳에서 해당 콘텐츠를 볼 수 있습니다.",
  "Your home screen is currently empty": "홈 화면이 현재 비어있습니다",
  "Your home screen is empty": "홈 화면이 비어있습니다",
  "Your privacy setting has been updated.": "개인 정보 설정이 업데이트되었습니다.",
  "Your profile is at the heart of your Plex experience: what you’ve watched, rated, and saved to your Watchlist.": "프로필은 Plex 경험의 핵심입니다: 시청한 것, 평가한 것, 시청 목록에 저장한 것.",
  "Your rating": "귀하의 평가",
  "Your rating has been saved.": "평가가 저장되었습니다.",
  "Your review": "귀하의 리뷰",
  "Your review can't be published right now.": "귀하의 리뷰를 지금은 게시할 수 없습니다.",
  "Your review cannot be published.": "귀하의 리뷰를 게시할 수 없습니다.",
  "Your review has been published.": "리뷰가 게시되었습니다.",
  "Your selected services will be prioritized within your results and recommendations throughout Plex to help customize your experience.": "선택한 서비스는 Plex 전반의 결과 및 추천에서 우선시되어 경험을 맞춤화하는 데 도움이 됩니다.",
  "Your server is signed in to Plex, but is not reachable from outside your network. {1}Learn more{2}": "서버가 Plex에 로그인되어 있지만 네트워크 외부에서 접근할 수 없습니다. {1}자세히 알아보기{2}",
  "Your server was unable to reach Plex. Please ensure that the computer or device running your server can access the internet.": "서버가 Plex에 연결할 수 없습니다. 서버를 실행하는 컴퓨터나 기기가 인터넷에 액세스할 수 있는지 확인하세요.",
  "Your watch state and ratings are being synced across the entire Plex platform. This includes movies and shows you watch on Plex Media Servers as well as anything you stream from Plex.": "시청 상태와 평가가 전체 Plex 플랫폼에서 동기화되고 있습니다. 여기에는 Plex Media Server에서 시청한 영화와 프로그램, 그리고 Plex에서 스트리밍한 모든 것이 포함됩니다.",
  "Your {oauthProvider} account is linked": "귀하의 {oauthProvider} 계정이 연결되었습니다",
  "Your {oauthProvider} account is not linked": "귀하의 {oauthProvider} 계정이 연결되어 있지 않습니다",
  "a day": "하루",
  "a few seconds": "몇 초",
  "a minute": "1분",
  "a month": "한 달",
  "a year": "1년",
  "an hour": "1시간",
  "and more": "등등",
  "app.plex.tv is unable to connect to \"{serverName}\" securely": "app.plex.tv가 \"{serverName}\"에 안전하게 연결할 수 없습니다",
  "as {role}": "{role}로서",
  "begins with": "로 시작함",
  "blank": "빈칸",
  "choose an image": "이미지 선택",
  "contains": "포함함",
  "does not contain": "포함하지 않음",
  "drag and drop": "끌어서 놓기",
  "e.g. {postalCodeExample}": "예: {postalCodeExample}",
  "ends with": "로 끝남",
  "enter a url": "URL 입력",
  "enter to {1}upload{2}": "엔터 키를 눌러 {1}업로드{2}",
  "esc to {1}cancel{2}": "ESC 키를 눌러 {1}취소{2}",
  "from {sourceTitle}": "{sourceTitle}에서",
  "in {unitOfTime}": "{unitOfTime} 후에",
  "is": "임",
  "is after": "이후임",
  "is before": "이전임",
  "is false": "거짓임",
  "is greater than": "보다 큼",
  "is in the last": "최근에 있음",
  "is less than": "보다 작음",
  "is not": "아님",
  "is not in the last": "최근에 있지 않음",
  "is true": "참임",
  "items": "항목",
  "on {serverName}": "{serverName}에서",
  "original value": "원래 값",
  "people on Plex have watched this": "Plex 사용자들이 이것을 시청했습니다",
  "people on Plex have watchlisted this": "Plex 사용자들이 이것을 시청 목록에 추가했습니다",
  "person on Plex has watched this": "Plex 사용자 한 명이 이것을 시청했습니다",
  "person on Plex has watchlisted this": "Plex 사용자 한 명이 이것을 시청 목록에 추가했습니다",
  "there was an error uploading this artwork": "이 아트워크를 업로드하는 중 오류가 발생했습니다",
  "this artwork was uploaded successfully": "이 아트워크가 성공적으로 업로드되었습니다",
  "this {1}": "이 {1}",
  "to": "까지",
  "unverified": "미검증",
  "{1} Settings": "{1} 설정",
  "{1} and {2}": "{1} 및 {2}",
  "{1} at {2}": "{1} {2}에",
  "{1} at {2} on {3}": "{3}의 {2}에 {1}",
  "{1} day": "{1}일",
  "{1} day, {2}hr": "{1}일, {2}시간",
  "{1} days": "{1}일",
  "{1} days, {2}hr": "{1}일, {2}시간",
  "{1} failed items": "{1}개의 실패한 항목",
  "{1} item": "{1}개 항목",
  "{1} items": "{1}개 항목",
  "{1} left": "{1} 남음",
  "{1} libraries": "{1}개의 라이브러리",
  "{1} min": "{1}분",
  "{1} of {2}": "{2} 중 {1}",
  "{1} selected": "{1} 선택됨",
  "{1} set to {2}.": "{1}이(가) {2}(으)로 설정되었습니다.",
  "{1} started playing {2} on {3}.": "{1}이(가) {3}에서 {2} 재생을 시작했습니다.",
  "{1} started playing {2}.": "{1}이(가) {2} 재생을 시작했습니다.",
  "{1}, {2}, and {3}": "{1}, {2}, 그리고 {3}",
  "{1}, {2}, and {3} others": "{1}, {2}, 그리고 {3}명",
  "{1}hr": "{1}시간",
  "{1}hr {2}min": "{1}시간 {2}분",
  "{1}min": "{1}분",
  "{1}min {2}sec": "{1}분 {2}초",
  "{1}sec": "{1}초",
  "{1}try again{2}": "{1}다시 시도{2}",
  "{1}upload another{2}": "{1}다른 파일 업로드{2}",
  "{ageInDays} day": "{ageInDays}일",
  "{ageInDays} days": "{ageInDays}일",
  "{ageInMonths} month": "{ageInMonths}개월",
  "{ageInMonths} months": "{ageInMonths}개월",
  "{ageInYears} year": "{ageInYears}년",
  "{ageInYears} years": "{ageInYears}년",
  "{airingsCount} airings": "{airingsCount}회 방송",
  "{airingsCount} upcoming airings": "예정된 {airingsCount}회 방송",
  "{albumCount} Albums": "{albumCount}개 앨범",
  "{albumCount} album": "{albumCount}개 앨범",
  "{albumCount} albums": "{albumCount}개 앨범",
  "{audioLanguage} audio": "{audioLanguage} 오디오",
  "{author}'s Review": "{author}의 리뷰",
  "{channelCount} channels": "{channelCount}개 채널",
  "{count} Items": "{count}개 항목",
  "{count} Reactions": "{count}개의 반응",
  "{count} Sources": "{count}개 소스",
  "{count} Tracks": "{count}개 트랙",
  "{count} Videos": "{count}개 비디오",
  "{count} channels matched": "{count}개의 채널이 매칭됨",
  "{count} item": "{count}개 항목",
  "{count} items": "{count}개 항목",
  "{count} items selected": "{count}개 항목 선택됨",
  "{count} mutual friends": "{count}명의 공통 친구",
  "{count} play": "{count}회 재생",
  "{count} plays": "{count}회 재생",
  "{count} user": "{count}명 사용자",
  "{count} users": "{count}명 사용자",
  "{currentIndex} of {size}": "{size} 중 {currentIndex}",
  "{dayOfWeekAbbreviated}, {monthAbbreviated} {dayNumber}": "{dayOfWeekAbbreviated}, {monthAbbreviated} {dayNumber}일",
  "{dayOfWeek}, {monthNumber} {dayNumber}": "{dayOfWeek}, {monthNumber}월 {dayNumber}일",
  "{days} days": "{days}일",
  "{days}d": "{days}일",
  "{enabledChannelsCount} enabled": "{enabledChannelsCount}개 활성화됨",
  "{episodeCount} Episodes": "{episodeCount}개 에피소드",
  "{episodeCount} episode": "{episodeCount}개 에피소드",
  "{episodeCount} episodes": "{episodeCount}개 에피소드",
  "{friendName} rated": "{friendName}이(가) 평가함",
  "{friendName} reported": "{friendName}이(가) 보고함",
  "{friendName} reviewed": "{friendName}이(가) 리뷰함",
  "{friendName} shared": "{friendName}이(가) 공유함",
  "{friendName} watched": "{friendName}이(가) 시청함",
  "{friendName} watchlisted": "{friendName}이(가) 시청 목록에 추가함",
  "{friendlyName} server is unclaimed and not secure": "{friendlyName} 서버가 클레임되지 않았으며 안전하지 않습니다",
  "{hiddenLinesCount} items hidden by filters": "필터에 의해 {hiddenLinesCount}개의 항목이 숨겨짐",
  "{hours} hours": "{hours}시간",
  "{hours}h": "{hours}시간",
  "{itemCount} Items": "{itemCount}개 항목",
  "{itemCount} album": "{itemCount}개 앨범",
  "{itemCount} albums": "{itemCount}개 앨범",
  "{itemCount} artist": "{itemCount}명 아티스트",
  "{itemCount} artists": "{itemCount}명 아티스트",
  "{itemCount} episode": "{itemCount}개 에피소드",
  "{itemCount} episodes": "{itemCount}개 에피소드",
  "{itemCount} item": "{itemCount}개 항목",
  "{itemCount} items": "{itemCount}개 항목",
  "{itemCount} movie": "{itemCount}개 영화",
  "{itemCount} movies": "{itemCount}개 영화",
  "{itemCount} season": "{itemCount}개 시즌",
  "{itemCount} seasons": "{itemCount}개 시즌",
  "{itemCount} show": "{itemCount}개 프로그램",
  "{itemCount} shows": "{itemCount}개 프로그램",
  "{itemCount} track": "{itemCount}개 트랙",
  "{itemCount} tracks": "{itemCount}개 트랙",
  "{minutes} minutes": "{minutes}분",
  "{minutes}m": "{minutes}분",
  "{monthAbbreviated} {dayNumber}": "{monthAbbreviated} {dayNumber}일",
  "{monthName} {day}, {year}": "{year}년 {monthName} {day}일",
  "{months} months": "{months}개월",
  "{months}mo": "{months}개월",
  "{month} {dayNumber}": "{month} {dayNumber}일",
  "{month} {dayNumber}, {year}": "{year}년 {month} {dayNumber}일",
  "{movieCount} Movies": "{movieCount}개 영화",
  "{name} and 1 other": "{name} 외 1명",
  "{name} and {count} others": "{name} 외 {count}명",
  "{name} reported “{item}” on {server}": "{name}이(가) {server}에서 “{item}”을(를) 보고했습니다",
  "{name} reported “{season}” of “{item}” on {server}": "{name}이(가) {server}에서 “{item}”의 “{season}”을(를) 보고했습니다",
  "{name} shared “{item}” with you.": "{name}님이 “{item}”을(를) 귀하와 공유했습니다.",
  "{name} shared “{item}”.": "{name}이(가) “{item}”을(를) 공유했습니다.",
  "{name} shared “{season}” of “{item}” with you.": "{name}이(가) “{item}”의 “{season}”을(를) 당신과 공유했습니다.",
  "{name} shared “{season}” of “{item}”.": "{name}이(가) “{item}”의 “{season}”을(를) 공유했습니다.",
  "{openEmailPreferences}Manage emails{closeEmailPreferences} that you receive from Plex.": "Plex로부터 받는 이메일을 {openEmailPreferences}관리{closeEmailPreferences}하세요.",
  "{openLink}Show release notes{closeLink}.": "{openLink}릴리스 노트 보기{closeLink}.",
  "{openSpan}Up Next:{closeSpan} {openTitle}{closeTitle}": "{openSpan}다음 재생:{closeSpan} {openTitle}{closeTitle}",
  "{openSpan}{username}{closeSpan} joined": "{openSpan}{username}{closeSpan} 참여함",
  "{openSpan}{username}{closeSpan} left": "{openSpan}{username}{closeSpan} 떠남",
  "{openSpan}{username}{closeSpan} paused": "{openSpan}{username}{closeSpan} 일시 정지함",
  "{openSpan}{username}{closeSpan} resumed": "{openSpan}{username}{closeSpan} 재개함",
  "{openSpan}{username}{closeSpan} seeked": "{openSpan}{username}{closeSpan} 탐색함",
  "{optionCount} options": "{optionCount}개 옵션",
  "{playCount} play": "{playCount}회 재생",
  "{playCount} plays": "{playCount}회 재생",
  "{productName} Setup": "{productName} 설정",
  "{productName} settings and customization will now be used on other {productName} instances.": "{productName} 설정 및 사용자 정의가 이제 다른 {productName} 인스턴스에서도 적용됩니다.",
  "{product} Release Notes": "{product} 릴리스 노트",
  "{ratingCount} rating": "{ratingCount}개의 평가",
  "{ratingCount} ratings": "{ratingCount}개의 평가",
  "{recordingProgress}% complete": "{recordingProgress}% 완료됨",
  "{seasonCount} season": "{seasonCount}개 시즌",
  "{seasonCount} seasons": "{seasonCount}개 시즌",
  "{seasonEpisode} and 1 other episode": "{seasonEpisode} 및 다른 1개 에피소드",
  "{seasonEpisode} and {episodeCount} other episodes": "{seasonEpisode} 및 다른 {episodeCount}개 에피소드",
  "{seconds} seconds": "{seconds}초",
  "{seconds}s": "{seconds}초",
  "{selectedIndex} of {lyricsStreamsCount}": "{lyricsStreamsCount} 중 {selectedIndex}",
  "{selectedItemsCount} items selected": "{selectedItemsCount}개 항목 선택됨",
  "{selectedOptionCount} of {optionCount} options selected": "{optionCount}개 옵션 중 {selectedOptionCount}개 선택됨",
  "{serverName} is currently unavailable": "{serverName}을(를) 현재 사용할 수 없습니다",
  "{service} selected": "{service} 선택됨",
  "{showCount} Shows": "{showCount}개 프로그램",
  "{source} Settings": "{source} 설정",
  "{storageTotal} Downloaded": "{storageTotal} 다운로드됨",
  "{subtitleLanguage} subtitles": "{subtitleLanguage} 자막",
  "{timeAgo} ago": "{timeAgo} 전",
  "{timeRange} on {channel}": "{channel}에서 {timeRange}",
  "{timeRemaining} left": "{timeRemaining} 남음",
  "{trackCount} Items": "{trackCount}개 항목",
  "{trackCount} Tracks": "{trackCount}개 트랙",
  "{trackCount} track": "{trackCount}개 트랙",
  "{trackCount} tracks": "{trackCount}개 트랙",
  "{tunersCount} tuners": "{tunersCount}개 튜너",
  "{type} Library Required": "{type} 라이브러리가 필요합니다",
  "{unitOfTime} ago": "{unitOfTime} 전",
  "{unplayedCount} unplayed": "{unplayedCount}개 미재생",
  "{unwatchedCount} unwatched": "{unwatchedCount}개 미시청",
  "{userTitle} has access to:": "{userTitle}이(가) 다음에 액세스할 수 있습니다:",
  "{username} has access to 1 item": "{username}이(가) 1개의 항목에 액세스할 수 있습니다",
  "{username} has access to 1 library": "{username}이(가) 1개의 라이브러리에 액세스할 수 있습니다",
  "{username} has access to {count} items": "{username}이(가) {count}개의 항목에 액세스할 수 있습니다",
  "{username} has access to {count} libraries": "{username}이(가) {count}개의 라이브러리에 액세스할 수 있습니다",
  "{username} has access to:": "{username}이(가) 다음에 액세스할 수 있습니다:",
  "{username} is already a friend": "{username}은(는) 이미 친구입니다",
  "{viewCount} Play": "{viewCount}회 재생",
  "{viewCount} Plays": "{viewCount}회 재생",
  "{years} years": "{years}년",
  "{years}y": "{years}년",
  "…and {count} more": "…외 {count}개 더",
  "…and {truncatedFilesCount} more": "…외 {truncatedFilesCount}개 더"
}